msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: support.mozilla.com\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-17 10:27-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2013-04-23 16:21+0200\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

#. This is at the end of an email.
#: apps/announcements/templates/announcements/email/announcement.ltxt:7 apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:23 apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:30
#: apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:14 apps/users/templates/users/email/confirm_email.ltxt:16
msgid "The {domain} team"
msgstr "{domain} 團隊"

#: apps/forums/templates/forums/email/new_post.ltxt:4 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_post.ltxt:4
msgid "Reply to thread: {title}"
msgstr "回覆討論串: {title}"

#: apps/forums/templates/forums/email/new_post.ltxt:6 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_post.ltxt:6
msgid "User %(author)s has replied to a thread you're watching. Here is their reply:"
msgstr "使用者 %(author)s 已經回覆了您關注的討論串。這是他們的回覆："

#: apps/forums/templates/forums/email/new_post.ltxt:18 apps/forums/templates/forums/email/new_thread.ltxt:18 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_post.ltxt:18
#: apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_thread.ltxt:18
msgid "To view this post on the site, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要在網站上檢視這篇貼文，請點下以下的連結，或將它貼到瀏覽器的位址列:"

#: apps/forums/templates/forums/email/new_thread.ltxt:4 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_thread.ltxt:4
msgid "New thread: {title}"
msgstr "新討論串：{title}"

#: apps/forums/templates/forums/email/new_thread.ltxt:6 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_thread.ltxt:6
msgid "User %(author)s has posted a new thread in a forum you're watching. Here is the thread:"
msgstr "使用者 %(author)s 已在您關注的討論區張貼了新的討論串："

#: apps/messages/templates/messages/email/private_message.ltxt:3
msgid "{sender} sent you the following message:"
msgstr "{sender} 傳送了以下訊息給您："

#: apps/messages/templates/messages/email/private_message.ltxt:7
msgid "View this message on the web:"
msgstr "在網站上瀏覽此訊息："

#: apps/messages/templates/messages/email/private_message.ltxt:11
msgid "Change your email preferences:"
msgstr "變更電子郵件偏好設定："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:3
msgid "You are about to subscribe to:"
msgstr "您即將訂閱:"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:11
msgid "To confirm your subscription, please click the link below or copy and paste the whole thing into your browser's location bar:"
msgstr "要確認您的訂閱，請點擊下方的鏈結或將鏈結複製並貼上到瀏覽器的位置列:"

#. #-#-#-#-#  ltxt.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. This is at the end of an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:20 apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:27 apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:11
#: apps/users/templates/users/email/confirm_email.ltxt:13 apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:2
msgid "Thanks!"
msgstr "感謝您！"

#. #-#-#-#-#  ltxt.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:3 apps/questions/views.py:438
msgid "Please confirm your Firefox Help question"
msgstr "請確認您的 Firefox Help 問題"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:8 apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:4 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:4
#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:4
msgid "Hi {username},"
msgstr "{username} 您好，"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:11
msgid "Before your Firefox Help question (%(email_data)s) can be seen by our support community, you need to confirm the account you just created by clicking on the link below:"
msgstr ""
"在您的 Firefox Help 問題 (%(email_data)s) 能被我們的支援社群看到前，您必須點下下面的連結來確認您剛才建立的帳號："

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:21
msgid "If you did not ask a question or changed your mind, simply delete or ignore this email; you will not receive any more email from us."
msgstr "若您並沒有提出問題，或者已改變心意，只要刪除或忽略這封郵件；您將不會再收到我們發出的郵件。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:29
msgid ""
"Thanks again for asking the question -- we're sorry you're having trouble with Firefox, but our community of volunteers is looking forward to helping you get it resolved as quickly as possible."
msgstr "再次感謝您提出問題－我們對於您遭遇到 Firefox 的問題深深致歉，但我們的社群義工將會儘快協助您解決。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:37
msgid ""
"As you may know, Firefox Support (like all of Mozilla) is community powered -- help is provided by users like you! Want to take part? Browse other users' questions at https://%(domain)s/questions?"
"filter=unsolved -- you might just make someone's day!"
msgstr ""
"就像您可能知道的，Firefox Support（與 Mozilla 的所有專案）都是由社群驅動的－由像您這樣的使用者來提供協助！想要參與嗎？到 "
"https://%(domain)s/questions?filter=unsolved 看看其他使用者的問題！"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:8
msgid "{answerer} commented on a Firefox question on {host}:"
msgstr "{answerer} 在 {host} 對一個 Firefox 問題提出了評論："

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:15 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:10
msgid "{answerer} wrote:"
msgstr "{answerer} 寫道："

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:19
msgid "See the comment:"
msgstr "觀看評論："

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:23
msgid "If this comment is helpful, vote on it:"
msgstr "這篇文件有幫助的話，請評分："

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:27 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:21
msgid "Help other Firefox users by browsing for unsolved questions on {host}:"
msgstr "到 {host} 瀏覽未解決的問題來協助其他 Firefox 使用者:"

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:31 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:24
msgid "You might just make someone's day!"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:6
msgid "{answerer} has posted an answer to your question on {host}:"
msgstr "{answerer} 在 {host} 上解答了您的問題："

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:13
msgid "See the answer:"
msgstr "觀看解答："

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:16
msgid "If this answer solves your problem, please mark it as \"solved\":"
msgstr "若此解答解決您的問題，請將它標記為「已解決」："

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:19
msgid "This will help other Firefox users find good answers to their questions!"
msgstr "這將會協助其他 Firefox 使用者找到他們問題的解答！"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:8
msgid "We just wanted to let you know that %(answerer)s has found a solution to a Firefox question that you're following."
msgstr "我們想讓您知道 %(answerer)s 已經找到您關注的 Firefox 問題的解答。"

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:14
msgid "The question:"
msgstr "問題："

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:17
msgid "was marked as solved by its asker, {asker}."
msgstr "被它的提問人 {asker} 標記為「已解決」。"

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:19
msgid "You can view the solution using the link below."
msgstr "您可以由以下的連結來觀看解答。"

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:21
msgid "Did this answer also help you? Did you find another post more helpful? Let other Firefox users know by voting next to the answer."
msgstr "這個解答對您有幫助嗎？您找到另一篇有幫助的文章嗎？評分一下，讓其他 Firefox 使用者也知道吧！"

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:30
msgid ""
"Did you know that %(answerer)s is a Firefox user just like you? Get started helping other Firefox users by browsing questions at https://%(host)s/questions?filter=unsolved -- you might just make "
"someone's day!"
msgstr ""
"您知道 %(answerer)s 也是個像您一樣的 Firefox 使用者嗎？到 https://%"
"(host)s/questions?filter=unsolved 著手回答其他 Firefox 使用者的問題，來幫幫他們吧！"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:3
msgid "Welcome to %(domain)s."
msgstr "歡迎來到 %(domain)s。"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:9
msgid ""
"Before you can use your new account you must activate it - this ensures the e-mail address you used is valid and belongs to you. To activate your account, click the link below or copy and paste the "
"whole thing into your browser's location bar:"
msgstr "在您使用您的新帳號前，必須啟用它，以確保您使用的電子郵件信箱有效且屬於你。要啟用您的帳號，點下下面的連結或將它貼到瀏覽器的位址列："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:20
msgid "Once you've successfully activated your account, you can throw away this e-mail."
msgstr "成功啟用您的帳號後，可以刪除這封郵件。"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:3
msgid "It seems your account has already been activated."
msgstr "您的帳號似乎已經啟用過。"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:6
msgid "You can log in at:"
msgstr "您現在可以從這裡登入："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/confirm_email.ltxt:3
msgid "Before we update your email, you must confirm it. Please click the link below or copy and paste the whole thing into your browser's location bar:"
msgstr "在更新您的電子郵件信箱前，您必須確認它。點下以下的連結或將它貼到瀏覽器的位址列："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:3
msgid "Hi {username}"
msgstr "{username} 您好"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:6
msgid "Thanks so much for your interest in helping users of Mozilla technologies!"
msgstr "感謝您有興趣協助 Mozilla 技術的使用者！"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:13
msgid ""
"We would love to find a good place for you to help users, so please send us an email with your username and the area you would like to get involved. Please feel free to add all your skills, we will "
"try to find the right use for them :)"
msgstr ""
"我們很樂意為您找到個好地方來幫助其他使用者，所以請寄信給我們，包含您的使用者名稱跟有興趣的領域。歡迎寫上您所有的技能，我們會試圖找到它們正確的用處。:)"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:22
msgid "To help you find out where to help check this site:"
msgstr "看看這兒來幫您找到可以幫上忙的地方："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:27
msgid "There are several ways in which you can get involved:"
msgstr "這裡有幾個讓您參與的方法："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:30
msgid "Forum Contributor - Answer user support questions that are most-requested but have no replies:"
msgstr "討論區貢獻者－回答最常被提出但沒有回應的使用者支援問題:"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:38
msgid "Twitter Contributor - Respond to tweets about Firefox:"
msgstr "推特貢獻者－回應關於 Firefox 的推特："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:45
msgid "KB Editor - Help to update knowledge base articles that need changes or write new articles:"
msgstr "知識庫編輯者－協助更新知識庫文章，或者撰寫新文章："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:53
msgid "L10N Contributor - Help to translate Firefox Help content to your language:"
msgstr "在地化貢獻者－協助將 Firefox Help 內容翻譯為您的語言："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:61
msgid "Let us know which of the above you would be interested in and we’ll help you get started. It’s great to have you onboard!"
msgstr "讓我們知道您對哪個領域有興趣，我們會協助您下手！"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:68
msgid "You can also apply to our buddy program and get guidance from our more experienced volunteers:"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  ltxt.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. This is at the end of an email.
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:76 apps/users/models.py:223
msgid "Welcome to SUMO!"
msgstr "歡迎來到 SUMO！"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:3
msgid "We've just received a request to send the username linked to this email address."
msgstr "我們收到了一個來自這個電子郵件信箱的使用者請求。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:10
msgid "Your username is:"
msgstr "您的使用者名稱："

#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:13
msgid "You may log in at https://{domain}{login_url}"
msgstr "您可以到 https://{domain}{login_url} 登入"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:16
msgid "If you did not request this email, there is no need for further action."
msgstr "若您沒有發出這個請求，則不需採取任何動作。"

#. This is at the end of an email.
#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:23 apps/users/templates/users/email/pw_reset.ltxt:20
msgid "Thanks,"
msgstr "感謝，"

#. This is at the end of an email.
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:26 apps/users/templates/users/email/pw_reset.ltxt:23
msgid "The {sitename} team"
msgstr "{sitename} 團隊。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/pw_reset.ltxt:3
msgid "{sitename} Password Reset"
msgstr "{sitename} 密碼重設"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/pw_reset.ltxt:6
msgid "A request was received to reset the password for this account on %(sitename)s. To change this password please click on the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "我們收到重設 %(sitename)s 密碼的要求。要更改密碼，請點下下列連結或將它貼到瀏覽器的位址列："

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/pw_reset.ltxt:17
msgid "If you did not request this email there is no need for further action."
msgstr "若您未提出要求，則不需採取任何動作。"

#: apps/users/templates/users/email/pw_reset_subject.ltxt:1
msgid "Password reset on {sitename}"
msgstr "{sitename} 密碼重設"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/approved.ltxt:4
msgid "%(reviewer)s has approved the revision to the document %(document_title)s."
msgstr "%(reviewer)s 已經審核對於 %(document_title)s 的修訂。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/approved.ltxt:10
msgid "To view the updated document, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要觀看更新過的文件，請點下下列連結，或者將它貼到瀏覽器的位址列："

#. This is in an email.
#: apps/wiki/templates/wiki/email/approved.ltxt:20 apps/wiki/templates/wiki/email/edited.ltxt:19 apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_review.ltxt:20
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#. This is in an email.
#: apps/wiki/templates/wiki/email/approved.ltxt:25 apps/wiki/templates/wiki/email/edited.ltxt:24 apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_l10n.ltxt:19
#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_review.ltxt:25
msgid "Changes:"
msgstr "變更："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/edited.ltxt:4
msgid "%(creator)s created a new revision to the document %(document_title)s."
msgstr "%(creator)s 已經對文件 %(document_title)s 提出修訂。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/edited.ltxt:9
msgid "To view this document's history, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要觀看這篇文件的歷史版本，點下下列的連結，或者將它貼到瀏覽器的位址列："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_l10n.ltxt:4
msgid "The document %(document_title)s has a new revision that is ready for localization."
msgstr "文件 %(document_title)s 已有準備好可供翻譯的修訂版本。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_l10n.ltxt:10
msgid "To localize the document, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要翻譯這篇文件，點下下列連結，或者將它貼到瀏覽器的位址列："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_l10n.ltxt:24
msgid "Text of the new revision:"
msgstr "此修訂版本的本文："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_review.ltxt:4
msgid "%(creator)s submitted a new revision to the document %(document_title)s."
msgstr "%(creator)s 已經提交了文件 %(document_title)s 的新修訂版本。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_review.ltxt:10
msgid "To review this revision, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要批閱這個修訂版本，點下下面的連結，或將它貼到瀏覽器的位址列："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed.ltxt:3
msgid "Your revision has been reviewed."
msgstr "您的修訂已被批閱。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed.ltxt:6
msgid "%(reviewer)s has approved your revision to the document %(document_title)s."
msgstr "%(reviewer)s 已經審核過您對文件 %(document_title)s 提出的修訂。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed.ltxt:11
msgid "%(reviewer)s has reviewed your revision to the document %(document_title)s."
msgstr "%(reviewer)s 已經批閱過您對文件 %(document_title)s 提出的修訂。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed.ltxt:18 apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed_contributors.ltxt:16
msgid "Message from the reviewer:"
msgstr "來自批閱者的訊息："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed.ltxt:22 apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed_contributors.ltxt:21
msgid "To view the history of this document, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要觀看這篇文件的歷史版本，點下下列的連結，或者將它貼到瀏覽器的位址列："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed_contributors.ltxt:4
msgid "A revision you contributed to has been approved. %(reviewer)s has approved a revision to the document %(document_title)s."
msgstr ""

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed_contributors.ltxt:9
msgid "A revision you contributed to has been reviewed. %(reviewer)s has reviewed a revision to the document %(document_title)s."
msgstr ""

#: templates/includes/unsubscribe_text.ltxt:3
#, fuzzy
msgid "Unsubscribe from these emails:"
msgstr "退訂編修通知"

#: apps/announcements/forms.py:17 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:21 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:18
#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:26
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: apps/announcements/forms.py:19
msgid "Show after"
msgstr "顯示某時之後"

#: apps/announcements/forms.py:21
msgid "Show until"
msgstr "顯示直到某時"

#: apps/announcements/tasks.py:33
msgid "New announcement for {group}"
msgstr "{group} 的新公告"

#: apps/customercare/views.py:29 apps/dashboards/readouts.py:293 apps/questions/templates/questions/questions.html:75 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:97
msgid "Most Recent"
msgstr "最新"

#: apps/customercare/views.py:30
msgid "Unanswered"
msgstr "未解答"

#: apps/customercare/views.py:31
msgid "Answered"
msgstr "已解答"

#: apps/customercare/views.py:32 apps/products/templates/products/documents.html:31 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:47 apps/questions/templates/questions/questions.html:86
#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:111
msgid "All"
msgstr "全部"

#. L10n: the tweet needs to be a reply to another tweet.
#: apps/customercare/views.py:182
msgid "Reply-to is empty"
msgstr "回覆欄位是空白的"

#. L10n: the tweet has no content.
#: apps/customercare/views.py:187
msgid "Message is empty"
msgstr "空白的訊息欄位"

#: apps/customercare/views.py:190
msgid "Message is too long"
msgstr "訊息過長"

#: apps/customercare/views.py:201 apps/customercare/views.py:284
msgid "An error occured: {message}"
msgstr "發生錯誤: {message}"

#: apps/customercare/views.py:267 apps/customercare/views.py:272
msgid "Invalid ID."
msgstr "無效的 ID。"

#: apps/customercare/views.py:276
msgid "Tweets that are replies or have replies must not be hidden."
msgstr "不能隱藏作為回覆或有回覆的 Tweet。"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:5 apps/customercare/templates/customercare/landing.html:15 apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:10
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:3 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:10 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:3
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:3 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:3
msgid "Join our Army of Awesome"
msgstr "加入我們的 Army of Awesome"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:17
msgid "Love Firefox and have a few moments to help?<br /> Help other Firefox users on Twitter. Good things will come to those who tweet!"
msgstr "喜歡 Firefox，也有點時間能幫忙？<br />來幫幫其他 Twitter 上 Firefox 使用者的忙，為他們帶來意外的驚喜！"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:27
msgid "Sign in with Twitter"
msgstr "使用 Twitter 帳號登入"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:28
msgid "Choose a tweet below"
msgstr "從下面選擇一則 tweet"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:29
msgid "Respond to the tweet!"
msgstr "回應那則 tweet！"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:37
msgid "Total tweets to answer: <strong>%(goal)s</strong>"
msgstr "要回應的推訊數量: <strong>%(goal)s</strong>"

#. Refers to the number of tweets that have had replies.
#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:43
msgid "<strong>%(count)s tweet</strong> in the last <strong>24 hours</strong> has a reply"
msgid_plural "<strong>%(count)s tweets</strong> in the last <strong>24 hours</strong> have replies"
msgstr[0] "最近 <strong>24 小時</strong> 中有 <strong>%(count)s 個 tweets</strong> 已被回覆"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:66
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:71
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:74 apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:15 apps/questions/templates/questions/mobile/new_question_login.html:19
#: apps/users/templates/users/mobile/login.html:7 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:19 templates/mobile/base.html:82
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:84
msgid ""
"We couldn't find any matching tweets for %(language)s at this time. Please check again later, choose a different tweet type from the menu above, or view tweets for other languages by using the "
"language selector at the bottom of the page."
msgstr "我們暫且找不到任何 %(language)s 的推訊，請晚點再來，或用頁面下方的語言切換選單查閱其他語言的推訊。"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:105
msgid "Top Contributors Last Week"
msgstr "上週的頂尖貢獻者"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:111
msgid "No recent contributions"
msgstr "無近期貢獻者"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:2 apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:19 apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:38
#: apps/messages/templates/messages/read.html:19 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:14 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:21
#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:76 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:36 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:115
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:18
msgid "What is your reply about?"
msgstr "你回答的訊息是關於？"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:39
msgid "Get personal"
msgstr "個人化"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:41
msgid "Tweak it and make it your own. Personalized messages go a long way in helping others."
msgstr "調整一下讓它變得更順。個人化的訊息可以更好地幫助其他人。"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:55 apps/messages/views.py:91
msgid "Your message was sent!"
msgstr "您的訊息已經送出!"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:57 apps/wiki/templates/wiki/recent_revisions.html:8 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:221
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:28 apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:11 apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:18
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:25
msgid "{0} and {1} other replied"
msgid_plural "{0} and {1} others replied"
msgstr[0] "{0} 與 {1} 個其他人回應"

#: apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:28
msgid "{0} replied"
msgstr "{0} 個回應"

#: apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:34
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:2
msgid "Sign in with your Twitter account"
msgstr "使用您的 Twitter 帳號來登入"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:4
msgid "Before you join, you need to give Army of Awesome the permission to post tweets on your behalf."
msgstr "在您加入之前，您必須授權讓 Army of Awesome 用您的名義發 tweets。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:8
msgid "You will always control every tweet you post."
msgstr "您將總是可以控制要貼出什麼 tweet。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:10
msgid "Army of Awesome will never tweet without your permission."
msgstr "Army of Awesome 永遠不會在未經您授權前發出 tweet。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:18
msgid "If you’re registered with Mozilla Support, we will keep you logged into Twitter, so you can use Army of Awesome instantly."
msgstr "若您註冊了 Mozilla Support 帳號，我們將會保留您在 Twitter 的登入狀態，這樣就能即時使用 Army of Awesome。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:22
msgid "Are you registered with Mozilla Support?"
msgstr "已經註冊 Mozilla Support 帳號了嗎？"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:27
msgid "Yes, I am."
msgstr "是，我註冊過了。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:28
msgid "Click to sign in."
msgstr "點此處登入。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:31
msgid "No, I'm not."
msgstr "不，我還沒註冊過。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:32
msgid "Click to register."
msgstr "點此處註冊。"

#: apps/customercare/templates/customercare/includes/aoa_macros.html:11
msgid "Last Week"
msgstr "上週"

#: apps/customercare/templates/customercare/includes/aoa_macros.html:12
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: apps/customercare/templates/customercare/includes/aoa_macros.html:13
msgid "Overall"
msgstr "全時間"

#: apps/dashboards/__init__.py:10
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: apps/dashboards/__init__.py:11
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近 30 天"

#: apps/dashboards/__init__.py:12
msgid "Last 90 days"
msgstr "最近 90 天"

#: apps/dashboards/__init__.py:13
msgid "All Time"
msgstr "全部時間"

#: apps/dashboards/models.py:89
msgid "Parameters which will be passed to the dashboard. The dashboard determines the meaning and format of these."
msgstr "將會被傳送到主控台的參數。參數會判定這些參數的意義與格式。"

#: apps/dashboards/readouts.py:65
msgid "Review Needed"
msgstr "需要審核"

#: apps/dashboards/readouts.py:69
msgid "Update Needed"
msgstr "需要更新"

#: apps/dashboards/readouts.py:71
msgid "Immediate Update Needed"
msgstr "需要立即更新"

#: apps/dashboards/readouts.py:135
msgid "Translation Needed"
msgstr "需要翻譯"

#: apps/dashboards/readouts.py:247
msgid "Most-Visited Articles"
msgstr "最多瀏覽次數文章"

#: apps/dashboards/readouts.py:251
msgid "These are the top 20 most visited articles, which account for over 50% of the traffic to the Knowledge Base."
msgstr "這些是前 20 篇最多瀏覽次數的文章，佔了超過所有知識庫 50% 以上的流量。"

#: apps/dashboards/readouts.py:255 apps/dashboards/readouts.py:506 apps/wiki/config.py:183
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: apps/dashboards/readouts.py:259
msgid "Templates are a way of reusing pieces of content across KB articles. You can create and update a set of instructions in one place, and then refer to it in other pages."
msgstr "範本是一種讓您能在不同的知識庫文件當中重複使用文章段落的方式。您可以在一個地方一次就建立好某些操作方式，然後在其他頁面當中引用。"

#: apps/dashboards/readouts.py:264 apps/dashboards/readouts.py:569
msgid "Navigation Articles"
msgstr "導航文章"

#: apps/dashboards/readouts.py:268
msgid "How many of the approved navigation articles which allow translations have an approved translation into this language"
msgstr "多少通過審核的可供翻譯的導航文章在此語言版本中有通過審核的翻譯"

#: apps/dashboards/readouts.py:272
msgid "All Knowledge Base Articles"
msgstr "所有的知識庫文章"

#: apps/dashboards/readouts.py:275
msgid "This is the number of all Knowledge Base articles that are ready to be localized."
msgstr "這是所有已準備好可供在地化的知識庫文件的數量。"

#: apps/dashboards/readouts.py:290
msgid "Visits in last 30 days"
msgstr "最近 30 天的閱讀"

#: apps/dashboards/readouts.py:291 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:24
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: apps/dashboards/readouts.py:292 apps/dashboards/readouts.py:987
msgid "Most Viewed"
msgstr "最常被閱讀"

#: apps/dashboards/readouts.py:397
msgid "Most Visited"
msgstr "最常被閱讀"

#: apps/dashboards/readouts.py:399
msgid "All knowledge base articles..."
msgstr "所有的知識庫文章…"

#: apps/dashboards/readouts.py:401
msgid "Visits"
msgstr "到訪"

#: apps/dashboards/readouts.py:466
msgid "All translations..."
msgstr "所有翻譯…"

#: apps/dashboards/readouts.py:508
msgid "All templates..."
msgstr "所有模板…"

#: apps/dashboards/readouts.py:571
msgid "All navigation articles..."
msgstr "所有導航文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:616 apps/dashboards/readouts.py:621
msgid "Untranslated"
msgstr "未翻譯"

#: apps/dashboards/readouts.py:617
msgid ""
"This indicates there are no approved translations of these articles. Some of the articles may have proposed translations waiting to be reviewed and will appear in the Unreviewed Changes section as "
"well."
msgstr ""

#: apps/dashboards/readouts.py:622
msgid "All untranslated articles..."
msgstr "所有未翻譯的文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:624
msgid "Updated"
msgstr "最後更新於"

#: apps/dashboards/readouts.py:683 apps/dashboards/readouts.py:689
msgid "Immediate Updates Needed"
msgstr "需要立即更新"

#: apps/dashboards/readouts.py:684
msgid ""
"This indicates a major edit which changes the content of the article enough to hurt the value of the localization. Until it is updated, the localized page will warn users that it may be outdated. "
"You should update these articles as soon as possible."
msgstr "這代表原文已經有大幅變動，足以影響文件在地化的品質。在因應原文更動而修訂譯文之前，網頁上都會提醒譯文的閱讀者文件可能已經過期。您應該盡快修訂這些文章。"

#: apps/dashboards/readouts.py:690
msgid "All translations needing immediate updates..."
msgstr "所有需要更新的翻譯..."

#: apps/dashboards/readouts.py:692
msgid "Out of date since"
msgstr "自從這個時間點後有新版本原文"

#: apps/dashboards/readouts.py:788 apps/dashboards/readouts.py:794
msgid "Updates Needed"
msgstr "需要更新"

#: apps/dashboards/readouts.py:789
msgid ""
"This signifies an edit that doesn't diminish the value of the localized article: for example, rewording a paragraph. Localizers are notified of this edit, but no warning is shown on the localized "
"page. You should update these articles soon."
msgstr "這代表了某個不大會影響在地化版本文件的品質的編輯：舉例來說，對某個段落修正用字。翻譯者將會被通資關於這個編輯的資訊，但已翻譯的頁面上將不會有警告訊息。您應該儘早更新這些文章。"

#: apps/dashboards/readouts.py:795
msgid "All translations needing updates..."
msgstr "所有翻譯需要更新..."

#. L10n: Not just changes to translations but also unreviewed changes to
#. docs in this locale that are not translations
#: apps/dashboards/readouts.py:804
msgid "Unreviewed Changes"
msgstr "未審核的變更"

#: apps/dashboards/readouts.py:806
msgctxt "document"
msgid "Unreviewed"
msgstr "未審核"

#: apps/dashboards/readouts.py:807
msgid "All articles requiring review..."
msgstr "所有文章需要審查 ..."

#: apps/dashboards/readouts.py:809
msgid "Changed"
msgstr "已變更"

#: apps/dashboards/readouts.py:865
msgid "Unhelpful Documents"
msgstr "沒有幫助的文件"

#: apps/dashboards/readouts.py:867
msgctxt "document"
msgid "Unhelpful"
msgstr "沒有幫助"

#: apps/dashboards/readouts.py:868
msgid "All unhelpful articles..."
msgstr "所有沒有幫助的文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:870
msgid "Total Votes"
msgstr "總投票數"

#: apps/dashboards/readouts.py:871
msgid "Helpfulness"
msgstr "幫助程度"

#: apps/dashboards/readouts.py:912
msgid "Changes Not Ready For Localization"
msgstr "修改尚未準備好供在地化翻譯"

#: apps/dashboards/readouts.py:913
msgid "Articles which have approved revisions newer than the latest ready-for-localization one"
msgstr "已通過審核的修改比已準備好供在地化翻譯還新的文章"

#: apps/dashboards/readouts.py:916
msgid "All articles with changes not ready for localization..."
msgstr "所有有修改的文章尚未準備好供翻譯。"

#: apps/dashboards/readouts.py:919 apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:142 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:60
msgid "Approved"
msgstr "通過審核"

#: apps/dashboards/readouts.py:981
msgid "Need Changes"
msgstr "需要修改"

#: apps/dashboards/readouts.py:982
msgid "Articles that require changes."
msgstr "需要修改的文章。"

#: apps/dashboards/readouts.py:984
msgid "All articles that require changes..."
msgstr "所有需要修改的文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:986 apps/wiki/templates/wiki/includes/recent_revisions_fragment.html:28 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:30
msgid "Comment"
msgstr "意見:"

#: apps/dashboards/views.py:63 apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:5 templates/includes/common_macros.html:118
msgid "Knowledge Base Dashboard"
msgstr "知識庫主控台"

#: apps/dashboards/views.py:73 apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:5
msgid "Localization Dashboard"
msgstr "在地化主控台"

#: apps/dashboards/views.py:197
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:21 apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:62
msgid "Show information for:"
msgstr "顯示資訊："

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:54 apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:99 apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:149
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:55 apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:100 apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:150
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:56 apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:101 apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:151
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:61
#, fuzzy
msgid "Show Aggregate Helpfulness Chart"
msgstr "顯示幫助程度投票表"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/group_locale.html:4
msgid "{locale} | Group Dashboard"
msgstr "{locale} | 群組主控台"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/group_locale.html:10
msgid "Group dashboard"
msgstr "群組主控台"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/group_locale.html:27
msgid "See full dashboard"
msgstr "檢視完整的主控台"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:28 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:25 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:28
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:25 apps/groups/templates/groups/profile.html:13 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:29
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:31 apps/messages/templates/messages/delete.html:28 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:26
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:28 apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:36 apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:34
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:41
msgid "Create announcement"
msgstr "新增公告"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:43
msgid "Created successfully"
msgstr "已成功新增！"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:51
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/questions.html:3
msgid "Support Forum Dashboard"
msgstr "技術支援討論區主控台"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/action_list.html:14
msgid "No recent activity."
msgstr "沒有近期活動。"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/announcement_list.html:3
msgid "Add announcement"
msgstr "新增公告"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/announcement_list.html:10 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:22 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:25
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:15 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:20 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:61
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:20 apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:61
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/kb_readout.html:4 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:13 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:15
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:79
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/kb_readout.html:15
msgid "changed by {users}"
msgstr "由 {users} 變更"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:34
msgid "Overview"
msgstr "概觀"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:46
msgid "%(numerator)s <small>of %(denominator)s</small>"
msgstr "%(numerator)s <small>分之 %(denominator)s</small>"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:63
msgid "User Interface"
msgstr "使用者介面"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:67
msgid "A fully translated user interface improves the experience for site visitors in your language. Help <a href=\"%(url)s\">translate the interface</a>."
msgstr "一個翻譯完善的使用者介面，可以改善與您使用相同語言的其他人的網站瀏覽體驗。歡迎一同協助<a href=\"%(url)s\">翻譯使用者介面</a>。"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:76
msgid "More options:"
msgstr "更多選項:"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:129
msgctxt "l10n dashboard"
msgid "Email me when revisions are..."
msgstr "當文章有下列修改時發信通知我..."

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:141
msgid "Waiting for review"
msgstr "等待審核中"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:143 apps/wiki/forms.py:300 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:28
msgid "Ready for localization"
msgstr "已可進行在地化翻譯"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:152 apps/search/templates/search/results.html:62
msgid "All Products"
msgstr "所有其他產品"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:155 apps/products/templates/products/documents.html:6 apps/products/templates/products/documents.html:10
#: apps/products/templates/products/documents.html:14 apps/products/templates/products/product.html:6 apps/products/templates/products/product.html:9 apps/products/templates/products/product.html:16
#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:12 apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:36 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:8
#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:3 apps/products/templates/products/mobile/product.html:8 apps/products/templates/products/mobile/products.html:13
#: apps/search/templates/search/results.html:68 apps/wiki/templates/wiki/document.html:12 apps/wiki/templates/wiki/document.html:35
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "None"
msgstr "無"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:165
#, fuzzy
msgid "All Topics"
msgstr "說明主題"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:168 apps/products/templates/products/documents.html:7 apps/products/templates/products/documents.html:10
#: apps/products/templates/products/documents.html:23 apps/products/templates/products/documents.html:33 apps/products/templates/products/product.html:44
#: apps/products/templates/products/mobile/documents.html:5 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:8 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:15
#: apps/products/templates/products/mobile/documents.html:49 apps/products/templates/products/mobile/product.html:34 apps/topics/templates/topics/topic.html:6
#: apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:31 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:58
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "None"
msgstr "無"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/personal_tabs.html:5
msgid "My profile"
msgstr "個人資料"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/personal_tabs.html:8
msgid "Edit my profile"
msgstr "編輯我的個人資料"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/personal_tabs.html:11
msgid "Edit settings"
msgstr "編輯設定值"

#: apps/flagit/models.py:23 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:12
msgid "Spam or other unrelated content"
msgstr "垃圾訊息或其他無關之內容"

#: apps/flagit/models.py:24 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:15
msgid "Inappropriate language/dialog"
msgstr "不貼切的語句/對話"

#: apps/flagit/models.py:25 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:19
msgid "Misplaced bug report or support request"
msgstr "錯置的臭蟲回報或支援請求"

#: apps/flagit/models.py:26
msgid "Abusive content"
msgstr "辱罵性的內容"

#: apps/flagit/models.py:27 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:23
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請註明）"

#: apps/flagit/models.py:31
msgid "Pending"
msgstr "待授權中"

#: apps/flagit/models.py:32
msgid "Accepted and Fixed"
msgstr "已接受並修正"

#: apps/flagit/models.py:33
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: apps/flagit/views.py:36
msgid "You already flagged this content."
msgstr "您已經標示了此內容。"

#: apps/flagit/views.py:41
msgid "You have flagged this content. A moderator will review your submission shortly."
msgstr "您已經標示此內容，管理員會儘速審閱您的建議。"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:3 apps/flagit/templates/flagit/queue.html:8
msgid "Flagged Content Pending Moderation"
msgstr "已標示之待編輯內容"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:13
msgid "Flagged {t} (Reason: {r})"
msgstr "已標示 {t}（原因: {r}）"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:15
msgid "Other reason:"
msgstr "其他原因"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:22
msgid "{t} with id={id} no longer exists."
msgstr "id 為 {id} 的 {t} 已經不存在。"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:24
msgid "Update Status:"
msgstr "更新狀態："

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:28
msgid "Please select..."
msgstr "請選擇..."

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:29
msgid "The flag is valid and I fixed the issue."
msgstr "標記有效且我已修正該問題。"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:30
msgid "The flag is invalid."
msgstr "該標記無效。"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:38
msgid "There is no flagged content pending moderation."
msgstr "目前無標示需修正之內容。"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:2 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:4 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:2
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:4 apps/kbforums/forms.py:28 apps/kbforums/forms.py:50 apps/kbforums/forms.py:76 apps/questions/forms.py:247 apps/wiki/forms.py:216
#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:67 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:160
msgid "Content:"
msgstr "內容："

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:4 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:6 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:6
#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:24 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:25
msgid "Created:"
msgstr "建立於"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:9 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:11 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:11
msgid "Updated:"
msgstr "最後更新於"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:14 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:16 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:7
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:16
msgid "Flagged:"
msgstr "已標示:"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:18 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:20 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:11
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:20
msgid "Take Action:"
msgstr "採取行動:"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:2 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:2 apps/kbforums/forms.py:44 apps/kbforums/forms.py:62 apps/wiki/forms.py:81
#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:54
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/macros.html:2
msgid "%(date)s by <a href=\"%(url)s\">%(user)s</a>"
msgstr "%(date)s 由 <a href=\"%(url)s\">%(user)s</a>"

#: apps/gallery/forms.py:13 apps/kbforums/forms.py:9 apps/wiki/forms.py:20
msgid "Please provide a title."
msgstr "請賦予一個標題。"

#: apps/gallery/forms.py:14 apps/wiki/forms.py:21
msgid "The title is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "這個標題 (%(show_value)s 個字) 太短。它必須至少有 %(limit_value)s 個字以上。"

#: apps/gallery/forms.py:17 apps/kbforums/forms.py:13
msgid "Please keep the length of your title to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "請確認你的標題在 %(limit_value)s 個字之內。目前共 %(show_value)s 個字。"

#: apps/gallery/forms.py:20
msgid "Please provide a description."
msgstr "請賦予敘述說明。"

#: apps/gallery/forms.py:21
msgid "Please keep the length of your description to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "請將敘述說明限制於 %(limit_value)s 字元數內。目前的敘述為 %(show_value)s 字元。"

#: apps/gallery/forms.py:24 apps/upload/forms.py:7
msgid "You have not selected an image to upload."
msgstr "您尚未選擇任何上傳圖片。"

#: apps/gallery/forms.py:25 apps/upload/forms.py:8
msgid "Please keep the length of your image filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "請確認你的 影像檔 檔名長度在 %(max)s 個字內。目前為 %(length)s 個字。"

#: apps/gallery/forms.py:28
msgid "Please keep the length of your webm filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "請確認你的 WebM 檔名長度在 %(max)s 個字內。目前為 %(length)s 個字。"

#: apps/gallery/forms.py:31
msgid "Please keep the length of your ogv filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "請確認你的 OGV 檔名長度在 %(max)s 個字內。目前共計 %(length)s 個字。"

#: apps/gallery/forms.py:34
msgid "Please keep the length of your flv filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "請確認你的 FLV 檔名長度在 %(max)s 個字內。目前為 %(length)s 個字。"

#: apps/gallery/forms.py:37
msgid "The video has no files associated with it. You must upload one of the following extensions: webm, ogv, flv."
msgstr "無法辨識你上傳的檔案類型。請上傳這幾種檔案格式：WebM、OGV、FLV。"

#: apps/gallery/forms.py:40
msgid "Please select a different title."
msgstr "請選擇一個不相同的標題。"

#: apps/gallery/forms.py:42
msgid "Include this in wiki syntax with [[%(type)s:title]]"
msgstr "在 wiki 語法當中引入 [[%(type)s:title]]"

#: apps/gallery/forms.py:43
msgid "Provide a brief description of this media."
msgstr "請為這個媒體檔案提供簡短的描述。"

#: apps/gallery/forms.py:48 apps/upload/templates/upload/attachments.html:56
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: apps/gallery/forms.py:49 apps/gallery/forms.py:92
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: apps/gallery/forms.py:49
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: apps/gallery/forms.py:56 apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:24
msgid "Locale"
msgstr "語系"

#: apps/gallery/forms.py:62 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:17 apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:28 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:32
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:14 apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:22 apps/wiki/templates/wiki/includes/recent_revisions_fragment.html:27
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: apps/gallery/forms.py:70
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: apps/gallery/forms.py:97
msgid "Accepted formats include: PNG, JPEG, GIF. <a target=\"_blank\" href=\"{learn_more}\">Learn more...</a>"
msgstr "允許的格式包含: PNG、JPEG、GIF。<a target=\"_blank\" href=\"{learn_more}\">了解更多...</a>"

#: apps/gallery/forms.py:117
msgid "Video (flv)"
msgstr "影片（flv）"

#: apps/gallery/forms.py:118
msgid "Video (ogv)"
msgstr "影片（ogv）"

#: apps/gallery/forms.py:121
msgid "Video (webm)"
msgstr "影片（webm）"

#: apps/gallery/forms.py:125
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: apps/gallery/forms.py:131
msgid "Select a Flash video (FLV) to upload."
msgstr "選擇要上傳的 Flash 影片 (FLV)"

#: apps/gallery/forms.py:133
msgid "Select an Ogv video to upload."
msgstr "選擇要上傳的 Ogv 影片。"

#: apps/gallery/forms.py:134
msgid "Select a WebM video to upload."
msgstr "選擇要上傳的 WebM 影片。"

#: apps/gallery/forms.py:135
msgid "Suggested size: {width}x{height}px"
msgstr "建議尺寸: {width}x{height} 像素"

#: apps/gallery/views.py:26
msgid "Could not upload your image."
msgstr "無法上傳你的影像。"

#: apps/gallery/views.py:27
msgid "Could not upload your video."
msgstr "無法上傳您的影片。"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:4
msgid "Delete image"
msgstr "刪除圖片"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:5
msgid "Are you sure you want to delete this image?"
msgstr "你確定要刪除此圖片嗎？"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:6
msgid "You are about to permanently delete this image. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "此圖片即將被你永久刪除。<strong>做完後不能復原！</strong> 你確定要刪除嗎？"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:7
msgid "Delete image | {t} | Media Gallery"
msgstr "編輯圖片 | {t} | 媒體檔案庫"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:9
msgid "Delete video"
msgstr "刪除影片"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:10
msgid "Are you sure you want to delete this video?"
msgstr "您確定要刪除這個影片嗎？"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:11
msgid "You are about to permanently delete this video. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您將要永久地刪除此影片。<strong>此行為無法還原！</strong> 您確定要繼續嗎？"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:12
msgid "Delete video | {t} | Media Gallery"
msgstr "編輯影片 | {t} | 媒體檔案庫"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:14 apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:13 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:3
#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:6 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:12 apps/gallery/templates/gallery/media.html:9 apps/gallery/templates/gallery/search.html:6
#: apps/gallery/templates/gallery/search.html:10 templates/includes/common_macros.html:126
msgid "Media Gallery"
msgstr "媒體檔案庫"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:53 apps/gallery/templates/gallery/media.html:61
msgid "by {user}"
msgstr "由 {user}"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:54 apps/gallery/templates/gallery/media.html:62
msgid "Uploaded {date}"
msgstr "上傳於 {date}"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:86 apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:28 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:31
#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:58 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:132
#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:138 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:144 apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:23
#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:12 apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:12 apps/groups/templates/groups/edit_avatar.html:15
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:30 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:32 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:38
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:28 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:43 apps/messages/templates/messages/delete.html:29
#: apps/messages/templates/messages/new.html:21 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:13 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:27
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:29 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:58 apps/questions/templates/questions/edit_question.html:17
#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:45 apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:23 apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:26
#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:32 apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:16 apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:15
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:222 apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:12 apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:68
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:90
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:5
msgid "Edit image"
msgstr "編輯圖片"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:6
msgid "Save image"
msgstr "儲存圖片"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:7
msgid "Edit image | {t} | Media Gallery"
msgstr "編輯圖片 | {t} | 媒體檔案庫"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:9
msgid "Edit video"
msgstr "編輯影片"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:10
msgid "Save video"
msgstr "儲存影片"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:11
msgid "Edit video | {t} | Media Gallery"
msgstr "編輯影片 | {t} | 媒體檔案庫"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:10 apps/gallery/templates/gallery/media.html:22 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:98
msgid "Upload a New Media File"
msgstr "上傳新的媒體檔案"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:19 apps/gallery/templates/gallery/search.html:18
msgid "Search Gallery"
msgstr "搜尋媒體檔案庫"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:20 apps/gallery/templates/gallery/search.html:7 apps/gallery/templates/gallery/search.html:19 apps/search/templates/search/base.html:4
#: apps/search/templates/search/basic-form.html:22 apps/search/templates/search/basic-form.html:38 apps/search/templates/search/basic-form.html:51 apps/search/templates/search/mobile/down.html:3
#: apps/search/templates/search/mobile/results.html:4 templates/includes/common_macros.html:18
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:28 apps/gallery/templates/gallery/search.html:27
msgid "Show media for:"
msgstr "呈現媒體給:"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:35 apps/gallery/templates/gallery/search.html:34 templates/includes/lang_form.html:11
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:41 apps/gallery/templates/gallery/search.html:39
msgid "Show:"
msgstr "顯示:"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:43 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:47 apps/gallery/templates/gallery/search.html:41 apps/gallery/templates/gallery/search.html:45
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:44 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:48 apps/gallery/templates/gallery/search.html:42 apps/gallery/templates/gallery/search.html:46
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:4
msgid "{title} | Media Gallery"
msgstr "{title} | 媒體資料庫"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:13 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:47 apps/upload/templates/upload/attachments.html:12
#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:17 apps/upload/templates/upload/attachments.html:19
msgid "Delete this image"
msgstr "刪除圖片"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:14
msgid "Edit this image"
msgstr "編輯圖片"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:16
msgid "Delete this video"
msgstr "刪除影片"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:17
msgid "Edit this video"
msgstr "編輯這個影片"

#: apps/gallery/templates/gallery/search.html:3
msgid "Media Gallery Search"
msgstr "搜尋媒體檔案庫"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/media_list.html:17
msgid "No media files found."
msgstr "找不到媒體檔案。"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:30
msgid "Upload file"
msgstr "上傳檔案"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:52 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:36 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:41
#: apps/messages/templates/messages/new.html:17 apps/messages/templates/messages/read.html:20
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:60
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:75
msgid "Delete {format} file"
msgstr "刪除 {format} 檔案"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:80
msgid "Preview ({format})"
msgstr "預覽（{format}）"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:98
msgid "Continue Uploading Media"
msgstr "繼續上傳媒體"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:133
msgid "Progress (flv)"
msgstr "進度（flv）"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:139
msgid "Progress (ogv)"
msgstr "進度（ogv）"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:145
msgid "Progress (webm)"
msgstr "進度（webm）"

#: apps/groups/forms.py:27 apps/search/forms.py:111 apps/wiki/forms.py:317
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: apps/groups/models.py:22 apps/users/models.py:44
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: apps/groups/views.py:64
msgid "Group information updated successfully!"
msgstr "已成功更新群組資訊！"

#: apps/groups/views.py:139
msgid "{users} added to the group successfully!"
msgstr "已成功新增 {users} 到群組當中！"

#: apps/groups/views.py:144
msgid "There were errors adding members to the group, see below."
msgstr "新增成員至群組時發生問題，請見下列資訊。"

#: apps/groups/views.py:164
msgid "{user} removed from the group successfully!"
msgstr "已成功移除 {users} 到群組當中！"

#: apps/groups/views.py:189
msgid "{users} added to the group leaders successfully!"
msgstr "已成功新增 {users} 為組長！"

#: apps/groups/views.py:194
msgid "There were errors adding leaders to the group, see below."
msgstr "新增成員為組長時發生問題，請見下列資訊。"

#: apps/groups/views.py:211
msgid "{user} removed from the group leaders successfully!"
msgstr "已成功自群組當中移除組長 {users}！"

#: apps/groups/views.py:228
msgid "You are now part of the Contributors group!"
msgstr "您現在已為貢獻者群組當中的一員！"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:3
msgid "Delete {group} group avatar"
msgstr "刪除 {group} 群組頭像"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:7
msgid "Are you sure you want to delete the {group} group avatar?"
msgstr "您確定要刪除 {group} 群組的頭像嗎？"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:15
msgid "You are about to permanently delete the avatar. <strong>This cannot be undone!</strong> You can always upload another avatar to replace the current one."
msgstr "你即將永久刪除頭像。<strong>做完後不能復原！</strong> 您總是可以上傳另一個頭像以取代您目前的頭像。"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:22 apps/groups/templates/groups/profile.html:13 apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:3
#: apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:24
msgid "Delete avatar"
msgstr "刪除頭像"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:3 apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:11
msgid "Remove leader"
msgstr "移除組長"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:7
msgid "Are you sure you want to remove {user} from {group} leaders?"
msgstr "您確定要自 {group} 移除組長 {user} 嗎？"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:3 apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:11
msgid "Remove member"
msgstr "移除成員"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:7
msgid "Are you sure you want to remove {user} from {group}?"
msgstr "您確定要自 {group} 移除 {user} 嗎？"

#: apps/groups/templates/groups/edit.html:4
msgid "Edit | {group} | Groups"
msgstr "編輯 | {group} | 群組"

#: apps/groups/templates/groups/edit.html:8
msgid "Edit {group} profile information"
msgstr "編輯 {group} 個人資訊"

#: apps/groups/templates/groups/edit.html:13
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: apps/groups/templates/groups/edit_avatar.html:3
msgid "Change {group} group avatar"
msgstr "修改 {group} 群組頭像"

#: apps/groups/templates/groups/edit_avatar.html:14 apps/users/templates/users/edit_avatar.html:18
msgctxt "avatar"
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: apps/groups/templates/groups/list.html:3 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:90
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: apps/groups/templates/groups/list.html:8
msgid "Add group profile"
msgstr "新增群組資料"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:4
msgid "{group} | Groups"
msgstr "{group} | 群組"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:11
msgid "Change avatar"
msgstr "變更頭像"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:11 apps/users/templates/users/edit_profile.html:32 apps/users/templates/users/edit_profile.html:37 apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:33
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:19
msgid "Edit in admin"
msgstr "以管理員模式編輯"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:24
msgid "Edit group profile"
msgstr "編輯群組資料"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:32
msgid "Edit group leaders"
msgstr "編輯組長資料"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:34
msgid "Group Leaders"
msgstr "群組組長"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:41
msgid "Remove user from leaders"
msgstr "將組長移除為普通使用者"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:52 apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:23
msgid "Add Leader"
msgstr "新增組長"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:59
msgid "Edit group members"
msgstr "編輯群組成員"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:61
msgid "Group Members"
msgstr "群組成員"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:67
msgid "Add Member"
msgstr "新增群組成員"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:76
msgid "Remove user from group"
msgstr "自群組移除使用者"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:87
#, fuzzy
msgid "previous"
msgstr "上一個"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:90
msgid "Page {0} of {1}."
msgstr ""

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:93
msgid "next"
msgstr ""

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:4
msgid "Support Forum Karma Dashboard"
msgstr "技術支援討論區 Karma 儀錶板"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:24
msgid "Period Total"
msgstr "期間總計"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:30 apps/search/templates/search/mobile/results.html:20
msgid "Questions"
msgstr "問題"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:37 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:98
msgid "First Answers"
msgstr "首先回答"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:46 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:101
msgid "Solutions"
msgstr "解決方法"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:55 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:95
msgid "Answers"
msgstr "回答"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:62 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:104
msgid "Helpful Votes"
msgstr "有幫助的投票"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:71 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:107
msgid "Unhelpful Votes"
msgstr "沒有幫助的投票"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:89 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:10
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:92
msgid "Total Points"
msgstr "總點數"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:110
msgid "Days since last activity"
msgstr "至最近一次活動的天數"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:162
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:165
msgid "1 week"
msgstr "1 週"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:168
msgid "1 month"
msgstr "1 個月"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:171
msgid "3 months"
msgstr "3 個月"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:174
msgid "6 months"
msgstr "6 個月"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:177
msgid "1 year"
msgstr "1 年"

#: apps/kbforums/events.py:22
msgid "Re: {forum} - {thread}"
msgstr "Re: {forum} - {thread}"

#: apps/kbforums/events.py:40
msgid "{forum} - {thread}"
msgstr "{forum} - {thread}"

#: apps/kbforums/feeds.py:23
msgid "Recently updated threads about %s"
msgstr "最近更新的關於 %s 的討論串"

#: apps/kbforums/feeds.py:53
msgid "Recent posts in %s"
msgstr "%s 的最新文章"

#: apps/kbforums/forms.py:10
msgid "Your title is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "你的標題太短了 (%(show_value)s 個字元)。最少需要有 %(limit_value)s 個字元。"

#: apps/kbforums/forms.py:16
msgid "Please provide a message."
msgstr "請提供訊息內文。"

#: apps/kbforums/forms.py:17
msgid "Your message is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "你的訊息內文太短了 (%(show_value)s 個字元)。最少需要有 %(limit_value)s 個字元。"

#: apps/kbforums/forms.py:20
msgid "Please keep the length of your message to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "請讓您的訊息長度維持在 %(limit_value)s 個字元之內。目前共有 %(show_value)s 個字元。"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:5
msgid "Delete Post | {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "刪除文章 | {t} | {d} 討論 | 知識庫"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:7 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:7 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:9
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:8 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:9 apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:9 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:7
msgid "Discuss"
msgstr "討論"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:9
msgid "Delete Post"
msgstr "刪除文章"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:15
msgid "Are you sure you want to delete this post?"
msgstr "你確定要刪除這篇文章嗎？"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:17 apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:29 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:33
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:19 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:21 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:16
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:18 apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:24
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:27
msgid "You are about to permanently delete this post. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "你即將永久刪除這篇文章。<strong>這個動作無法復原！</strong> 你確定要繼續嗎？"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:5
msgid "Delete Thread | {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "刪除討論串 | {t} | {d} 討論 | 知識庫"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:9
msgid "Delete Thread"
msgstr "刪除討論串"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:15
msgid "Are you sure you want to delete this thread?"
msgstr "你確定要刪除此討論串嗎？"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:19 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:14 apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:16
#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:22
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:23
msgid "Number of Replies"
msgstr "回覆數量"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:29
msgid "You are about to permanently delete this thread. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "本討論串即將被你永久刪除。<strong>做完後不能復原！</strong> 你確定要刪除嗎？"

#. {l} is the name of the locale.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:4
msgid "{l} Discussions | Knowledge Base"
msgstr "{l} 討論 | 知識庫"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:9
msgid "{l} Knowledge Base Discussions"
msgstr "{l} 知識庫討論"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:15
msgid "Stop watching this locale"
msgstr "停止追蹤此語系"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:18
msgid "Watch this locale"
msgstr "追蹤此語系"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:26
msgid "Watch"
msgstr "追蹤"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:30 apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:47 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:34
msgid "Replies"
msgstr "回覆"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:31 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:35
msgid "Last Post"
msgstr "最後一篇文章"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:42
msgid "You are watching this thread"
msgstr "您正在追蹤此討論串"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:46
msgid "You are not watching this thread"
msgstr "您並未追蹤此討論串"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:54
msgid "<a href=\"%(thread_url)s\">%(thread_title)s</a><br> in <a href=\"%(document_discussion_url)s\">%(document)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(document_discussion_url)s\">%(document)s</a><br> 當中的 <a href=\"%(thread_url)s\">%(thread_title)s</a>"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:68 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:56
msgid "by <a class=\"username\" href=\"{profile_url}\">{username}</a>"
msgstr "由 <a class=\"username\" href=\"{profile_url}\">{username}</a>"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:75 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:63
msgid "There are no threads. Maybe you should create some!"
msgstr "目前沒有討論串。也許您可以建立幾個！"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:7
msgid "Edit a post | {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "編輯文章 | {t} | {d} 討論 | 知識庫"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:11 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:18
msgid "Edit a post"
msgstr "編輯文章"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:32
msgid "Update post"
msgstr "更新文章"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:6
msgid "Edit thread {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "編輯討論串 {t} | {d} 討論 | 知識庫"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:10
msgid "Edit thread"
msgstr "編輯討論串"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:15
msgid "Edit thread \"{t}\""
msgstr "編輯討論串 \"{t}\""

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:27
msgid "Update thread"
msgstr "更新討論串"

#. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:7
msgid "Create a new thread | {d} | Knowledge Base"
msgstr "建立新討論串 | {d} | 知識庫"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:10 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:17
msgid "Create a new thread"
msgstr "建立新的討論"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:37
msgid "Post Thread"
msgstr "張貼討論串"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:7
msgid "{t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "{t} | {d} 討論 | 知識庫"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:17
msgid "Edit this thread"
msgstr "編輯此討論串"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:20
msgid "Delete this thread"
msgstr "刪除此討論串"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:27
msgid "Unlock this thread"
msgstr "解鎖此討論串"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:27
msgid "Lock this thread"
msgstr "鎖定此討論串"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:35
msgid "Unsticky this thread"
msgstr "將討論串解除置頂"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:35
msgid "Sticky this thread"
msgstr "將討論串置頂"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:48
msgid "Last reply by"
msgstr "最近回覆由"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:49 apps/search/__init__.py:32
msgid "Sticky"
msgstr "置頂"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:50 apps/questions/templates/questions/questions.html:195 apps/search/__init__.py:33 apps/search/forms.py:140
msgid "Locked"
msgstr "被鎖定"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:56
msgid "Stop watching this thread"
msgstr "停止追蹤此討論串"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:59
msgid "Watch this thread"
msgstr "追蹤討論串"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:78
msgid "Oh, no! Looks like there are no posts!"
msgstr "噢！看來目前沒有文章！"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:84
msgid "Post a reply"
msgstr "回覆"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:92 apps/questions/templates/questions/answers.html:319 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:44
msgid "Post Reply"
msgstr "張貼回覆"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:96 apps/questions/templates/questions/answers.html:320 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:54
msgid "Preview Reply"
msgstr "預覽回覆"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:102
msgid "This thread has been locked. It is no longer possible to post new replies."
msgstr "討論串已鎖定。不能再發表新回覆。"

#. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:5
msgid "{d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "{d} 討論 | 知識庫"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:13
msgid "{d} Discussion"
msgstr "{d} 討論"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:15
msgid "Post a new thread"
msgstr "張貼新的討論串"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:20
msgid "Stop watching this forum"
msgstr "停止追蹤此討論區"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:23
msgid "Watch this forum"
msgstr "追蹤此論壇"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:31
msgid "Type"
msgstr "類別"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:43
msgctxt "thread_type"
msgid "Locked"
msgstr "鎖住"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:46
msgctxt "thread_type"
msgid "Sticky"
msgstr "置頂"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:7
msgid "This forum is a discussion about improving the \"%(title)s\" article."
msgstr "這個討論區主要討論如何改進「%(title)s」這篇文章。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:11
msgid "This forum is a discussion about improving the \"%(title)s\" article. If you'd like to participate, please <a href=\"%(register_url)s\">register</a>."
msgstr "這個討論區主要討論如何改進「%(title)s」這篇文章。如果您想要參與，請 <a href=\"%(register_url)s\">註冊</a>。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:19
msgid ""
"This forum is a discussion about improving the localization of the \"%(title)s\" article. If you want to improve the article content, go to the <a href=\"%(url)s\">English article discussion</a>."
msgstr "這個討論區主要討論如何改進「%(title)s」這篇文章的在地化。若您想要幫忙改進內容本身，請到 <a href=\"%(url)s\"> 英語版文章進行討論</a>。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:28
msgid "If you need help with Firefox, please <a href=\"%(aaq_url)s\">ask a question</a>."
msgstr "若您需要 Firefox 的使用幫助，請 <a href=\"%(aaq_url)s\">直接問個問題</a>。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:12 apps/questions/templates/questions/answers.html:141 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:114
msgid "Edit this post"
msgstr "編輯此文章"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:15 apps/questions/templates/questions/answers.html:146 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:119
msgid "Delete this post"
msgstr "刪除此文章"

#. {0} is the number of posts.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:21
msgid "1 post"
msgid_plural "{0} posts"
msgstr[0] "{0} 篇文章"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:35
msgid "Link to this post."
msgstr "連結到此文章。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:43
msgid "Modified by {name} on {datetime}"
msgstr "由 {name} 於 {datetime} 修改"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post_preview.html:2
msgid "Post Preview:"
msgstr "文章預覽:"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/watch_locale.html:6
msgid "Turn off emails for discussion in my locale."
msgstr "關閉我的語系的討論電子郵件。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/watch_locale.html:9
msgid "Get emailed when there is new discussion activity in my locale."
msgstr "在我的語系有新的討論時請用電子郵件通知我"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:4 templates/includes/common_macros.html:131
msgid "KPI Dashboard"
msgstr "KPI 主控台"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:21
msgid "Questions solved"
msgstr "已解決的問題"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:22
msgid "Definition: Percentage of threads that have answer marked as a solution"
msgstr "定義: 討論串當中已標示解決的比例"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:28
#, fuzzy
msgid "Questions responded to within X hours"
msgstr "72 小時內回應的問題"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:31
#, fuzzy
msgid "Definition: Percentage of questions that get an action within X hours"
msgstr "定義: 在 72 小時內得到回應的比例"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:40
msgid "Helpfulness of KB articles and Forum"
msgstr "知識庫文件與討論區的有用度"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:43
msgid "Definition: Ratio of “yes”/total votes for KB articles, forum threads"
msgstr "定義: 知識庫文件跟討論區主題中，回答「有用」除以所有投票數的比例"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:52
msgid "Number of active contributors to the English KB"
msgstr "英語知識庫當中的活躍貢獻者數"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:55
msgid "Definition: The number of people who have contributed to the KB in the last 30 days."
msgstr "定義: 最近 30 天當中，曾經對英語知識庫做出貢獻的人數。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:59
msgid "Definition of contribution: edited 1+ article or has reviewed 1+ article"
msgstr "貢獻的定義: 編輯或審核過一篇以上文章"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:65
msgid "Number of active contributors to the non-English KB"
msgstr "非英語知識庫當中的活躍貢獻者數"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:68
msgid "Definition: The number of people who have contributed to non English KB versions in the last 30 days."
msgstr "定義: 最近 30 天當中，曾經對非英語知識庫做出貢獻的人數。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:72
msgid "Definition of contribution: edited 1+ non English article or has reviewed 1+ non English article."
msgstr "貢獻的定義: 編輯或審核過一篇以上非英語文章。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:78
msgid "Number of active forum contributors"
msgstr "活躍討論區貢獻者數"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:81
msgid "Definition: The number of people who have contributed to the forums in the last 30 days."
msgstr "定義: 最近 30 天當中，曾經對討論區做出貢獻的人數。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:85
msgid "Definition of contribution: wrote 10+ posts"
msgstr "貢獻的定義: 貼了超過 10 篇文章"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:90
msgid "Number of active Army of Awesome contributors"
msgstr "活躍 Army of Awesome 貢獻者數"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:93
msgid "Definition: The number of people who have contributed to the Army of Awesome in the last 30 days."
msgstr "定義: 最近 30 天當中，曾經對 Army of Awesome 做出貢獻的人數。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:97
msgid "Definition of contribution: replied to a tweet."
msgstr "貢獻的定義: 回應一則 tweet。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:105
msgid "Clickthrough rate"
msgstr "點擊率"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:108
msgid "Definition: Percentage of people searching who click on an item on the search results page."
msgstr "定義: 使用者點下搜尋結果頁面當中某個項目的比率。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:117
msgid "L10n coverage"
msgstr "L10n 涵蓋度"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:119
msgid ""
"Definition: L10n coverage is a measure of the percentage of our visitor base that get served with KB articles in their own language. It's calculated by taking into account the English top 50 "
"weighted by the localization status of an article and the the number of visits for each locale."
msgstr "定義: L10n 涵蓋度是指該語言版本的知識庫文件在所有閱覽數中所佔的比例。此比例的算法為將英語版本當中最多閱覽次數的 50 篇文章，依照該文件於每個語系當中的在地化狀態與閱覽數加權後的文件數量。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:126
msgid "Edit levels are taken into account as follows:"
msgstr "編輯程度依照下列方式設定:"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:128
msgid "A level 2 review change drops the localization to 50% of the article"
msgstr "若該變更會造成 50% 翻譯內容需要更新，為第 2 級修改"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:129
msgid "A level 3 review change drops the localization to 0% of the article"
msgstr "若該變更會造成所有翻譯內容皆需更新，為第 3 級修改"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:130
msgid "More than one level 2 review change drops the localization to 0%"
msgstr "一篇文章若有超過一個第 2 級修改，就會造成所有翻譯版本需要更新"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:134
msgid "Example:"
msgstr "舉例:"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:136
msgid "German makes up 10% of our visitor base"
msgstr "假設德文版本閱覽次數佔所有閱覽次數 10%"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:137
msgid "The 'how to set your home page' article makes up 2% of our top 50 visits"
msgstr "「如何設定您的首頁」這篇文章的閱覽數占前 50 名閱覽文章的閱覽數 2%"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:138
msgid "When the Home page article is the only localized article and it's up to date in German, then our overall coverage is 2% of 10%=0.2% overall (+ the English coverage)"
msgstr "當這篇文章是德文語系中唯一完成翻譯且更新到最新版本時，德文語系的涵蓋度即為 10% 當中的 2%，也就是占全體 0.2% (外加英文涵蓋度)"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:139
msgid "When German misses a level 2 change, the coverage drops to 50%, so 1% of 10%= 0.1% overall"
msgstr "當德文版沒跟上某次第 2 級修改，涵蓋度就會跌到 50%，也就是 10% 當中的 1%，占全體 0.1%"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:140
msgid "<b>Important:</b> Currently we are using a simplified model, where each article accounts for 1/50=2% of visits per language"
msgstr "<b>重要:</b>我們目前正使用一個簡化的模式，每篇文章都定為各語言版本的 2% 閱覽數"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:3 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:3 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:3
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:3 apps/landings/templates/landings/get-involved.html:3 apps/landings/templates/landings/home.html:31 templates/base.html:138
msgid "Help Other Users"
msgstr "幫助其他使用者"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:3
#, fuzzy
msgid "Army Of Awesome"
msgstr "加入我們的 Army of Awesome"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:11 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:14
msgid "Love Firefox? Love Twitter?"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:13 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:16
msgid "Now you can combine both and help Firefox users on Twitter. It's quick, it's easy, and you don't have to be a tech superstar to do it. We call it our Army of Awesome."
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:20 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:23
msgid "It's fun and addictive and the Awesome is you!"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:31 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:27 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:26
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:27 apps/landings/templates/landings/get-involved.html:75 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:70
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:69 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:64
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:72 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:73
#, fuzzy
msgid "Sign me up"
msgstr "登出"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:32 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:28 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:39
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:27 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:38 apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:28
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:39 apps/landings/templates/landings/get-involved.html:76 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:68
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:32 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:67 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:62
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:70 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:71
msgid "Sign up as a volunteer"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:39 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:35 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:34
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:35 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:32 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:28
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:27 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:28
#, fuzzy
msgid "How it works"
msgstr "如何做"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:43 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:36 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:31
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:32
#, fuzzy
msgid "Go to Army of Awesome"
msgstr "加入我們的 Army of Awesome"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:46 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:39
#, fuzzy
msgid "Connect your Twitter account"
msgstr "使用您的 Twitter 帳號來登入"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:50 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:41
msgid "Answer to Twitter users that need help. It's super easy with our canned responses."
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:63 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:62 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:57
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:65
msgid "Other ways to get involved"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:68 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:73 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:68
#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:55 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:53 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:57
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:52 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:56
#, fuzzy
msgid "Answer questions in the support forum"
msgstr "找不到想找的東西嗎？ <a href='{0}'>到社群支援討論區問問吧！</a>"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:74 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:74 apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:76
#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:61 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:58 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:57
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:60 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:61
#, fuzzy
msgid "Write help articles"
msgstr "說明文件"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:80 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:79 apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:82
#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:67 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:63 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:62
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:65 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:66
msgid "Translate help to your languages"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:3 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:3 apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:3
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:10 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:10
#, fuzzy
msgid "Answer questions in the forum"
msgstr "在討論區幫忙"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:10 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:10
#, fuzzy
msgid "Help us write help articles!"
msgstr "所有沒有幫助的文章..."

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:11 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:14
msgid "Share your wisdom with the world."
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:13 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:16
msgid ""
"If you like writing and teaching then the Knowledge Base is the place for you. We need contributors that can write, edit or proof read articles. Thousands of people are accessing our Knowledge Base "
"every week. Imagine how many will be helped by you!"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:44 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:37
msgid "Introduce yourself"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:51 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:42
msgid "Watch our videos and check our documentation"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:67 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:62 apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:70
#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:49 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:52 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:47
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:55 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:51
msgid "Army of Awesome: help users on Twitter"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:10 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:10
#, fuzzy
msgid "Translate help articles!"
msgstr "翻譯文章"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:11 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:14
msgid "Let's make Firefox speak your language!"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:13 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:16
msgid "Help articles are not available in your language yet? You want to join the amazing team translating them? You will help millions of users in your language. Pretty heroic, right?"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:43 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:36
#, fuzzy
msgid "Check our documentation"
msgstr "需要文件"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:48 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:39
msgid "Just edit articles in your language!"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:11 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:14
msgid "Where all the action happens"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:13 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:16
msgid ""
"From hardcore web developers to \"how do I install Firefox\" first time users, everybody needs your help in the forum! Share your Firefox knowledge by pointing people to the right help articles and "
"providing troubleshooting steps for their individual questions."
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:44 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:37
msgid "Go to our support forum and choose a question to answer"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:52 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:43
#, fuzzy
msgid "Start answering!"
msgstr "開始顯示"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:54 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:45
msgid "Read this for some help to get started"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:9
#, fuzzy
msgid "Save the world"
msgstr "{n} 個人有這個問題"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:10
msgid "from the comfort of your couch"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:12 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:16
msgid "We need your help!"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:13 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:18
msgid "Used by more than 400 million people, Firefox support is fully powered by volunteers, and it’s more important than ever. This is where you come in."
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:19 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:24
msgid "Why should I help?"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:20 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:26
msgid "Help millions of Firefox users get the most out of their favourite browser. Your contributions will reach millions of users worldwide, and you can do it from the comfort of your couch!"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:32 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:37
#, fuzzy
msgid "About Us"
msgstr "關於"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:33 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:39
msgid "Mozilla Support is a community of enthusiastic volunteers and employees trying to support our users around the globe. Join us for an incredible adventure!"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:44 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:48 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:47
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:42 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:50
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:46
msgid "Pick a way to get involved"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/home.html:14 apps/products/templates/products/product.html:39
msgid "Help Topics"
msgstr "說明主題"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:19 apps/products/templates/products/documents.html:5 apps/products/templates/products/product.html:6 apps/products/templates/products/products.html:4
#: apps/products/templates/products/mobile/products.html:3
msgid "Products and Services"
msgstr "產品與服務"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:25 templates/base.html:137
msgid "Mozilla News"
msgstr "Mozilla 新聞"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:33
msgid "Participate and help other users – <a href=\"%(url)s\"> get started </a>"
msgstr "幫助其他使用者 –  <a href=\"%(url)s\">參與我們</a>"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:40 templates/base.html:139
msgid "Suggestion Box"
msgstr "意見箱"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:43
msgid "Your input helps make Mozilla better. <a href=\"%(url)s\"> Give us your feedback </a>"
msgstr "您的意見可以讓 Mozilla 變得更好。<a href=\"%(url)s\">請提供意見回饋</a>"

#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:3 templates/mobile/base.html:66
msgid "Help other users"
msgstr "幫助其他使用者"

#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:10
msgid "Save the world from the comfort of your couch"
msgstr ""

#: apps/messages/forms.py:8
msgid "username1, username2,..."
msgstr "username1, username2,..."

#: apps/messages/forms.py:14 apps/messages/templates/messages/mobile/new.html:21 apps/messages/templates/messages/mobile/read-outbox.html:13 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:56
msgid "To:"
msgstr "收件者:"

#: apps/messages/forms.py:17
msgid "Message:"
msgstr "訊息:"

#: apps/messages/tasks.py:28
msgid "[SUMO] You have a new private message from [{sender}]"
msgstr "[SUMO] 您有個來自 [{sender}] 的新私人訊息"

#: apps/messages/views.py:75
msgid "Invalid username provided. Enter a new username below."
msgstr "提供了無效的使用者名稱。請在下面輸入新的使用者名稱。"

#: apps/messages/views.py:136
msgid "The messages were deleted!"
msgstr "訊息已被刪除！"

#: apps/messages/views.py:138
msgid "The message was deleted!"
msgstr "您的訊息已被刪除！"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:3
msgid "Delete Message"
msgstr "刪除訊息"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:4 apps/messages/templates/messages/new.html:4 apps/messages/templates/messages/outbox.html:4 apps/messages/templates/messages/read-outbox.html:4
#: apps/messages/templates/messages/read.html:4 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:3
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:3
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:8 apps/messages/templates/messages/outbox.html:3 apps/messages/templates/messages/read-outbox.html:5
#: apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:25 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:40 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:14
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:14
msgid "Sent Messages"
msgstr "寄件備份"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:17
msgid "Are you sure you want to delete these messages?"
msgstr "你確定要刪除這些訊息嗎？"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:19
msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "你確定要刪除此訊息嗎？"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:3 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:22 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:13
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:13 templates/includes/common_macros.html:42 templates/mobile/base.html:73
msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:10 apps/messages/templates/messages/new.html:3 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:28
#: apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:43 apps/messages/templates/messages/mobile/new.html:3
msgid "New Message"
msgstr "新訊息"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:16
msgid "Mark Selected as Read"
msgstr "將所選擇的項目標示為已閱讀"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:17 apps/messages/templates/messages/outbox.html:14
msgid "Delete Selected"
msgstr "刪除所選擇的項目"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:29
msgid "Read message"
msgstr "閱讀訊息"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:32 apps/messages/templates/messages/outbox.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/read-outbox.html:23
#: apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:41
msgid "Delete message"
msgstr "刪除訊息"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:39 apps/messages/templates/messages/outbox.html:44 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:54
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:54
msgid "There are no messages here."
msgstr "這裡目前沒有文章。"

#: apps/messages/templates/messages/new.html:16 apps/messages/templates/messages/mobile/new.html:13 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:15
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: apps/messages/templates/messages/outbox.html:28
msgid "You"
msgstr "您"

#: apps/messages/templates/messages/read-outbox.html:3
msgid "Read Sent Message"
msgstr "閱讀寄件備份"

#: apps/messages/templates/messages/read.html:3 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:3 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:20
msgid "Read Message"
msgstr "閱讀訊息"

#: apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:7 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:15 apps/messages/templates/messages/mobile/delete.html:35
#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:30
msgid "System"
msgstr "系統"

#: apps/messages/templates/messages/includes/message_preview.html:2
msgid "Message Preview:"
msgstr "訊息預覽:"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/delete.html:3
#, fuzzy
msgid "Delete messages?"
msgstr "刪除訊息"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/delete.html:16 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:65
#, fuzzy
msgid "Trash"
msgstr "當機"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:19 apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:19
#, fuzzy
msgid "New"
msgstr "更新"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:68 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:48
msgid "Mark unread"
msgstr ""

#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:71
#, fuzzy
msgid "Mark read"
msgstr "商城"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/read-outbox.html:3
#, fuzzy
msgid "Sent Message"
msgstr "寄件備份"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:26
msgid "From:"
msgstr ""

#: apps/products/templates/products/documents.html:10 apps/products/templates/products/product.html:9 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:8
#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:8 apps/wiki/templates/wiki/document.html:12
msgid "{product} Help"
msgstr "{product} 說明"

#: apps/products/templates/products/documents.html:27
msgid "Refine and Focus"
msgstr "聚焦"

#: apps/products/templates/products/documents.html:48 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:31 apps/products/templates/products/mobile/product.html:20
#: apps/topics/templates/topics/topic.html:40 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:10
msgid "In English"
msgstr "英文"

#: apps/products/templates/products/product.html:23
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: apps/products/templates/products/product.html:24
msgid "Free Download"
msgstr "免費下載"

#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:13 apps/products/templates/products/mobile/products.html:14
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "None"
msgstr "無"

#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:22
msgid "Email software for Windows, Mac and Linux"
msgstr "供 Windows、Mac、Linux 使用的電子郵件軟體"

#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:32 templates/base.html:135
msgid "Products &amp; Services"
msgstr "產品與服務"

#: apps/products/templates/products/mobile/documents.html:12 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:44
msgid "Showing"
msgstr "顯示"

#: apps/products/templates/products/mobile/documents.html:17
msgid "All articles"
msgstr "全部文章"

#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:13 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:4 templates/base.html:136
msgid "Hot Topics"
msgstr "熱門主題"

#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:41 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:39
msgid "Get community support"
msgstr "取得社群支援"

#: apps/questions/events.py:32 apps/users/models.py:282 apps/users/models.py:328
msgid "Please confirm your email address"
msgstr "請確認您的電子郵件地址"

#: apps/questions/events.py:76
msgid "%s posted an answer to your question \"%s\""
msgstr ""

#: apps/questions/events.py:79
msgid "%s commented on a Firefox question you're watching"
msgstr ""

#: apps/questions/events.py:108
#, fuzzy
msgid "New answers for question: %s"
msgstr "回答技術支援問題"

#: apps/questions/events.py:124
msgid "Solution found to Firefox Help question"
msgstr ""

#: apps/questions/events.py:154
msgid "Solution found for question: %s"
msgstr ""

#: apps/questions/feeds.py:20
#, fuzzy
msgid "Recently updated questions"
msgstr "最近更新的關於 %s 的討論串"

#: apps/questions/feeds.py:48
#, fuzzy
msgid "Recently updated questions tagged %s"
msgstr "最近更新的關於 %s 的討論串"

#: apps/questions/feeds.py:66
#, fuzzy
msgid "Recent answers to %s"
msgstr "%s 的最新文章"

#: apps/questions/formatters.py:11
msgid "<a href=\"{profile_url}\">{user}</a> answered <a href=\"{answer_url}\">{question}</a>"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:12
msgid "URL of affected site"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:13
msgid "Crash ID(s)"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:14
msgid ""
"If you submit information to Mozilla when you crash, you'll be given a crash ID which uniquely identifies your crash and lets us look at details that may help identify the cause. To find your "
"recently submitted crash IDs, go to <strong>about:crashes</strong> in your location bar. <a href='http://support.mozilla.com/en-US/kb/Firefox"
"+crashes#Getting_the_most_accurate_help_with_your_Firefox_crash' target='_blank'>Click for detailed instructions</a>."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:23
#, fuzzy
msgid "Troubleshooting Information"
msgstr "疑難排解"

#: apps/questions/forms.py:24
msgid "This information gives details about the internal workings of your browser that will help in answering your question."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:27
msgid "This happens"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:29
msgid "Not sure how often"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:30
msgid "Just once or twice"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:31
#, fuzzy
msgid "A few times a week"
msgstr "本週的 {n} 個新內容"

#: apps/questions/forms.py:32
msgid "Every time Firefox opened"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:33 apps/questions/templates/questions/answers.html:213
msgid "This started when..."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:34 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:6
#, fuzzy
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: apps/questions/forms.py:35
msgid "Details"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:36
#, fuzzy
msgid "The more information you can provide the better chance your question will be answered."
msgstr "請登入，這樣才能在您的問題被回答後回覆:"

#: apps/questions/forms.py:38 apps/users/templates/users/profile.html:99 apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:22 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:25
#: apps/users/templates/users/mobile/profile.html:67
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: apps/questions/forms.py:39
msgid "A confirmation email will be sent to this address in order to post your question."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:41
msgid "Firefox version"
msgstr "Firefox 版本"

#: apps/questions/forms.py:42
#, fuzzy
msgid "Operating system"
msgstr "作業系統:"

#: apps/questions/forms.py:43
msgid "Installed plugins"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:44
msgid "Extension/plugin you are having trouble with"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:47
#, fuzzy
msgid "Please provide a question."
msgstr "請賦予敘述說明。"

#: apps/questions/forms.py:48
#, fuzzy
msgid "Your question is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "你的標題太短了 (%(show_value)s 個字元)。最少需要有 %(limit_value)s 個字元。"

#: apps/questions/forms.py:51
#, fuzzy
msgid "Please keep the length of your question to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "請將敘述說明限制於 %(limit_value)s 字元數內。目前的敘述為 %(show_value)s 字元。"

#: apps/questions/forms.py:54 apps/wiki/forms.py:39
msgid "Please provide content."
msgstr "請提供內容資訊。"

#: apps/questions/forms.py:55
#, fuzzy
msgid "Your content is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "內容資訊太短(%(show_value)s 個字元)，必須超過 %(limit_value)s 個字元。"

#: apps/questions/forms.py:58
#, fuzzy
msgid "Please keep the length of your content to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "內容資訊請勿超過 %(limit_value)s 個字元，目前為 %(show_value)s 個字元。"

#: apps/questions/forms.py:62
msgid "Enter your reply here."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:65
#, fuzzy
msgid "Enter your email address here."
msgstr "請確認您的電子郵件地址"

#: apps/questions/forms.py:66
msgid "Enter a subject here."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:67
#, fuzzy
msgid "Please provide a subject."
msgstr "請提供一個自訂 slug。"

#: apps/questions/forms.py:68
#, fuzzy
msgid "The subject is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "這個 slug 太短 (%(show_value)s 字元)。至少要 %(limit_value)s 字元。"

#: apps/questions/forms.py:71
#, fuzzy
msgid "Please keep the length of the subject to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "請維持 slug 的長度為 %(limit_value)s 或更少字元。目前長度為 %(show_value)s 個字元。"

#: apps/questions/forms.py:74
#, fuzzy
msgid "Describe your issue here."
msgstr "在此處看看您的問題:"

#: apps/questions/forms.py:75
msgid "Please describe your issue in the body."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:76
#, fuzzy
msgid "The body content is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "內容資訊太短(%(show_value)s 個字元)，必須超過 %(limit_value)s 個字元。"

#: apps/questions/forms.py:79
#, fuzzy
msgid "Please keep the length of the body content to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "內容資訊請勿超過 %(limit_value)s 個字元，目前為 %(show_value)s 個字元。"

#: apps/questions/forms.py:82
msgid "Account Issues"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:83
#, fuzzy
msgid "Installation Issues"
msgstr "翻譯來源:"

#: apps/questions/forms.py:84
msgid "Payment Issues"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:85
#, fuzzy
msgid "Application Issues"
msgstr "其他應用程式"

#: apps/questions/forms.py:275
#, fuzzy
msgid "Please provide an email."
msgstr "請賦予一個標題。"

#: apps/questions/forms.py:291 apps/users/templates/users/edit_profile.html:35
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件地址:"

#: apps/questions/forms.py:297
msgid "Subject:"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:306
msgid "Body:"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:315 apps/questions/templates/questions/marketplace_category.html:13 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_category.html:15 apps/wiki/forms.py:123
#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:17
msgid "Category:"
msgstr "分類:"

#: apps/questions/forms.py:324
msgid "Interval"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:326
msgid "Start"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:327
msgid "End"
msgstr ""

#: apps/questions/marketplace.py:15
msgid "Payments"
msgstr ""

#: apps/questions/marketplace.py:16
#, fuzzy
msgid "Applications"
msgstr "其他應用程式"

#: apps/questions/marketplace.py:17
#, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "我的帳號"

#: apps/questions/question_config.py:8
msgid "Firefox for Desktop"
msgstr "Firefox 桌面版"

#: apps/questions/question_config.py:9
#, fuzzy
msgid "Windows, Mac, or Linux"
msgstr "供 Windows、Mac、Linux 使用的網頁瀏覽器"

#: apps/questions/question_config.py:16 apps/questions/question_config.py:76
#, fuzzy
msgid "Learn the Basics: get started"
msgstr "了解基礎: 新手上路"

#: apps/questions/question_config.py:21 apps/questions/question_config.py:81
#, fuzzy
msgid "Download, install and migration"
msgstr "下載、安裝，並移轉"

#: apps/questions/question_config.py:26 apps/questions/question_config.py:86
#, fuzzy
msgid "Privacy and security settings"
msgstr "隱私與安全性設定"

#: apps/questions/question_config.py:31 apps/questions/question_config.py:91
#, fuzzy
msgid "Customize controls, options and add-ons"
msgstr "自訂選項與附加元件"

#: apps/questions/question_config.py:36 apps/questions/question_config.py:96
#, fuzzy
msgid "Fix slowness, crashing, error messages and other problems"
msgstr "修正 Lag、當機、錯誤訊息與其他問題"

#: apps/questions/question_config.py:41 apps/questions/question_config.py:101
#, fuzzy
msgid "Tips and tricks"
msgstr "使用技巧"

#: apps/questions/question_config.py:46 apps/questions/question_config.py:106
#, fuzzy
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: apps/questions/question_config.py:51 apps/questions/question_config.py:111
#, fuzzy
msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

#: apps/questions/question_config.py:56 apps/questions/question_config.py:116
#, fuzzy
msgid "Tabs"
msgstr "分頁"

#: apps/questions/question_config.py:61 apps/questions/question_config.py:121
#, fuzzy
msgid "Websites"
msgstr "網站"

#: apps/questions/question_config.py:68
msgid "Firefox for Mobile"
msgstr "Firefox 行動版"

#: apps/questions/question_config.py:69 apps/wiki/config.py:126
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: apps/questions/question_config.py:128
msgid "Firefox Sync"
msgstr "Firefox Sync"

#: apps/questions/question_config.py:132
msgid "Setting up Firefox Sync on my Android device"
msgstr ""

#: apps/questions/question_config.py:146
msgid "Setting up Firefox Home on my iPhone"
msgstr ""

#: apps/questions/question_config.py:157
msgid "Setting up Firefox Sync on my Desktop Firefox"
msgstr ""

#: apps/questions/question_config.py:172
msgid "Other problems syncing data between computers or devices"
msgstr ""

#: apps/questions/question_config.py:192
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: apps/questions/question_config.py:193
#, fuzzy
msgid "or other Mozilla products"
msgstr "其他產品"

#: apps/questions/views.py:72
#, fuzzy
msgid "That tag does not exist."
msgstr "網頁不存在。"

#: apps/questions/views.py:73
#, fuzzy
msgid "Please provide a tag."
msgstr "請提供一個自訂 slug。"

#. L10n: This shouldn't happen unless people tamper with POST data.
#: apps/questions/views.py:448
msgid "Request type not recognized."
msgstr ""

#: apps/questions/views.py:502
#, fuzzy
msgid "Done! Your question is now posted on the Mozilla community support forum."
msgstr "已經成功驗證您的帳號，您的問題已經張貼智 Mozilla 社群支援討論區。"

#: apps/questions/views.py:699
#, fuzzy
msgid "Thank you for choosing a solution!"
msgstr "歡迎你的加入!"

#: apps/questions/views.py:724
#, fuzzy
msgid "The solution was undone successfully."
msgstr "確認信已寄出。"

#: apps/questions/views.py:796
msgid "Glad to hear it!"
msgstr ""

#: apps/questions/views.py:799 apps/wiki/views.py:849 apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:5
msgid "Sorry to hear that."
msgstr "很抱歉聽到這消息。"

#: apps/questions/views.py:820
#, fuzzy
msgid "You already voted on this reply."
msgstr "這篇文章您已經投票過了。"

#: apps/questions/views.py:1037
msgid "Could not send a message to that email address."
msgstr ""

#: apps/questions/views.py:1042
msgid "You will be notified of updates by email."
msgstr ""

#: apps/questions/views.py:1044
msgid "You should receive an email shortly to confirm your subscription."
msgstr ""

#: apps/questions/views.py:1141
msgid "There was an error submitting the ticket, please try again later."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:4
msgid "Subscription confirmed."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:6
msgid "There was a problem confirming your subscription."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:9 apps/questions/templates/questions/answers.html:13 apps/questions/templates/questions/answers.html:23
#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:5 apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:5 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:9
#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:4 apps/questions/templates/questions/new_question.html:7 apps/questions/templates/questions/questions.html:7
#: apps/questions/templates/questions/questions.html:25 apps/questions/templates/questions/stats.html:3 apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:9
#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:5 templates/mobile/base.html:61
#, fuzzy
msgid "Support Forum"
msgstr "技術支援討論區首頁"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:11 apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:11
#, fuzzy
msgid "Email updates"
msgstr "電子郵件地址:"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:20
msgid "You will now receive updates via email."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:25
#, fuzzy
msgid "Go back to the question."
msgstr "回到文件歷史版本"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:30
msgid "Stop receiving updates via email for this question."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:37
msgid "Go back to the question and try again."
msgstr ""

#. {q} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/answers.html:11
#, fuzzy
msgid "{q} | Firefox Support Forum"
msgstr "Firefox 技術支援"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:36
msgid "This thread was closed."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:37
msgid "Please ask a new question if you need help."
msgstr ""

#. {n} is the number of replies.
#: apps/questions/templates/questions/answers.html:48 apps/search/templates/search/includes/result.html:18
msgid "1 reply"
msgid_plural "{n} replies"
msgstr[0] "{n} 個回覆"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:50 apps/search/templates/search/includes/result.html:21
msgid "No replies"
msgstr "無回覆"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:55 apps/questions/templates/questions/includes/have_problem.html:3
#, fuzzy
msgid "has this problem"
msgid_plural "have this problem"
msgstr[0] "{n} 個人有這個問題"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:64 apps/questions/templates/questions/questions.html:207
#, fuzzy
msgid "Last reply by {user}"
msgstr "最近回覆由"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:81 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:31
#, fuzzy
msgid "Posted"
msgstr "文章"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:91 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:58
#, fuzzy
msgid "Modified {datetime} by {name}"
msgstr "由 {name} 於 {datetime} 修改"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:97
#, fuzzy
msgid "Chosen solution"
msgstr "{0} 個解決方法"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:97
msgid "by"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:101
msgid "Read this answer in context"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:110
#, fuzzy
msgid "Helpful replies"
msgstr "有幫助的投票"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:114
#, fuzzy
msgid "Go to answer"
msgstr "{0} 回應"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:128 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:32
#, fuzzy
msgid "I have this problem, too"
msgstr "{n} 個人有這個問題"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:132 apps/questions/templates/questions/answers.html:296
#, fuzzy
msgid "Post a Reply"
msgstr "回覆"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:151
#, fuzzy
msgid "Unlock this post"
msgstr "解鎖此討論串"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:151
#, fuzzy
msgid "Lock this post"
msgstr "連結到此文章。"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:162 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:43 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:48
#, fuzzy
msgid "Product"
msgstr "所有其他產品"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:173
#, fuzzy
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:182
#, fuzzy
msgid "System Details"
msgstr "系統"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:195
msgid "More system details"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:198 apps/questions/templates/questions/answers.html:199
msgid "Additional System Details"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:201
msgid "Sites Affected"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:205
#, fuzzy
msgid "Crash ID"
msgstr "當機"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:209
#, fuzzy
msgid "This happened"
msgstr "本週"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:217
msgid "Installed Plug-ins"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:224
msgid "Close"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:231 apps/questions/templates/questions/questions.html:213 apps/search/forms.py:161
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:267 apps/tags/forms.py:122
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:291
msgid "You have exceeded the number of answers that can be posted in a minute. Please try again shortly."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:299
msgid "You must <a href=\"{url}\">log in to your account</a> to reply to posts."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:302
msgid "Don't have an account? You can <a href='{url}'>create a free account</a> now."
msgstr ""

#. {t} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:4
#, fuzzy
msgid "Delete Answer | {t} | Firefox Support Forum"
msgstr "回到 Firefox 技術支援首頁"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:7
#, fuzzy
msgid "Delete answer"
msgstr "刪除圖片"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:13
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this answer?"
msgstr "你確定要刪除此圖片嗎？"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:24
#, fuzzy
msgid "You are about to permanently delete this answer. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "此圖片即將被你永久刪除。<strong>做完後不能復原！</strong> 你確定要刪除嗎？"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:4
#, fuzzy
msgid "Please Confirm Your Email Address"
msgstr "請確認您的電子郵件地址"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:13 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:12
#, fuzzy
msgid "Please confirm your email address."
msgstr "請確認您的電子郵件地址"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:15 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:14
msgid "Thank you! Your question will appear on the site as soon as you confirm your email address. You should receive an email shortly with a link to confirm."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:22 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:21
msgid "An email has been sent to the address below:"
msgstr ""

#. {t} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:4
#, fuzzy
msgid "Delete Question | {t} | Firefox Support Forum"
msgstr "回到 Firefox 技術支援首頁"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:7
#, fuzzy
msgid "Delete question"
msgstr "刪除變更"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:13
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this question?"
msgstr "您確定要刪除這個變更嗎？"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:20
#, fuzzy
msgid "Number of Answers"
msgstr "答案數量"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:26
#, fuzzy
msgid "You are about to permanently delete this question. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您將要永久地刪除此變更。<strong>此行為無法還原！</strong> 您確定要繼續嗎？"

#. {t} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:7
msgid "Editing an answer | {t} | Firefox Support Forum"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:11 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:17
#, fuzzy
msgid "Edit an answer"
msgstr "繼續編輯"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:20
#, fuzzy
msgid "Created by:"
msgstr "建立於"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:29
#, fuzzy
msgid "Last updated by:"
msgstr "最後更新於"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:33
#, fuzzy
msgid "Last updated:"
msgstr "最後更新於"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:38
#, fuzzy
msgid "Question:"
msgstr "問題"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:53
#, fuzzy
msgid "Update answer"
msgstr "更新狀態："

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:3 apps/questions/templates/questions/edit_question.html:8
#, fuzzy
msgid "Edit a Question"
msgstr "向網友求救"

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:6
#, fuzzy
msgid "Edit the question"
msgstr "編輯描述"

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:11
#, fuzzy
msgid "Edit the question."
msgstr "編輯描述"

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:14
#, fuzzy
msgid "Save Question"
msgstr "儲存描述"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace.html:3 apps/questions/templates/questions/marketplace_category.html:4 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace.html:4
#: apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_category.html:5 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_success.html:4
#, fuzzy
msgid "Ask a Question about Marketplace"
msgstr "向網友求救"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace.html:11 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:53 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:57
#: apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace.html:11
msgid "Which category best describes your problem?"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/marketplace_category.html:15 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:51 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:72
#: apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_category.html:17
#, fuzzy
msgid "change"
msgstr "變更"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace_success.html:3
#, fuzzy
msgid "Issue submitted successfully"
msgstr "已成功新增！"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace_success.html:12 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_success.html:12
msgid "Your issue has been submitted successfully. You should receive a confirmation email and hear back from us shortly."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:6 apps/questions/templates/questions/new_question_login.html:5 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:5
msgid "Ask a Question"
msgstr "向網友求救"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:8 apps/questions/templates/questions/new_question.html:12 apps/questions/templates/questions/new_question_login.html:7
#: apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:9
#, fuzzy
msgid "Ask a New Question"
msgstr "向網友求救"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:37
msgid "If none of these solutions work, summarize your question in a sentence"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:49 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:98 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:96
#, fuzzy
msgid "Summarize your question in a sentence"
msgstr "在此處看看您的問題:"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:57 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:117 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:114
msgid "None of these solve my problem"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:65 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:119 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:116
msgid "This question has not been asked before."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:66 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:120 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:117
#, fuzzy
msgid "Provide more details"
msgstr "請提供更多詳情。"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:78
msgid "Fill in the details of your question."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:81 apps/questions/templates/questions/new_question_login.html:13
#, fuzzy
msgid "Post Question"
msgstr "向網友求救"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:5
#, fuzzy
msgid "Firefox Support Forum"
msgstr "Firefox 技術支援"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:29
#, fuzzy
msgid "Total questions: <strong>{num}</strong>"
msgstr "要回應的推訊數量: <strong>%(goal)s</strong>"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:34
#, fuzzy
msgid "<strong>%(recent_unanswered_count)s</strong> question in the last <strong>24 hours</strong> has no reply. <a href=\"%(url)s\">Help solve it!</a>"
msgid_plural "<strong>%(recent_unanswered_count)s</strong> questions in the last <strong>24 hours</strong> have no reply. <a href=\"%(url)s\">Help solve them!</a>"
msgstr[0] "最近 <strong>24 小時</strong> 中有 <strong>%(count)s 個 tweets</strong> 已被回覆"

# Found 123 results for abc in 正體中文 (繁體)
#: apps/questions/templates/questions/questions.html:42
#, fuzzy
msgid "<strong>0</strong> questions in the last <strong>24 hours</strong> have no reply. <strong>Good job!</strong>"
msgstr "在 <strong>{l}</strong> 當中找到 <strong>{n}</strong> 個關於 <strong>{q}</strong> 的結果"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:56
msgid "Showing questions tagged:"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:60
#, fuzzy
msgid "Show all questions"
msgstr "問個問題"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:69
msgid "Sort and Filter"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:72 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:45 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:93
#, fuzzy
msgid "Sort by"
msgstr "排序依照"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:78 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:100
#, fuzzy
msgid "Most Requested"
msgstr "最新"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:83 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:46 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:107
#, fuzzy
msgid "Show"
msgstr "顯示:"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:89 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:114
#, fuzzy
msgid "Unsolved"
msgstr "已解決"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:92 apps/questions/templates/questions/questions.html:189 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:117 apps/search/forms.py:144
#: apps/search/templates/search/includes/result.html:14
msgid "Solved"
msgstr "已解決"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:95 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:120
#, fuzzy
msgid "No Replies"
msgstr "無回覆"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:99 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:124
#, fuzzy
msgid "My Contributions"
msgstr "貢獻者"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:106 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:47 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:132
msgid "Filter"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:107 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:134
msgid "Enter a tag. For example: \"Firefox 14.0\", \"Windows 7\", \"crash\""
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:114 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:138
msgid "Filter Tag"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:124
#, fuzzy
msgid "Top Contributors"
msgstr "前 10 名貢獻者"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:169
#, fuzzy
msgid "new this week"
msgstr "本週的 {n} 個新內容"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:173 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:63
#, fuzzy
msgid "reply"
msgid_plural "replies"
msgstr[0] "{n} 個回覆"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:192
#, fuzzy
msgid "Contributed"
msgstr "如何貢獻"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:201
#, fuzzy
msgid "Posted by {user}"
msgstr "{date} 由 {user}"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:202 apps/questions/templates/questions/questions.html:208
#, fuzzy
msgid "on"
msgstr "無"

#: apps/questions/templates/questions/stats.html:2
#, fuzzy
msgid "Question Metrics"
msgstr "問題"

#: apps/questions/templates/questions/stats.html:4
msgid "Metrics"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/stats.html:9
#, fuzzy
msgid "Question Statistics"
msgstr "提出問題日期"

#: apps/questions/templates/questions/stats.html:13 apps/search/forms.py:76
msgid "Topics"
msgstr "主題"

#: apps/questions/templates/questions/stats.html:34
#, fuzzy
msgid "Data is temporarily unavailable, please try again in a few minutes."
msgstr "暫時無法搜尋。請稍等幾分鐘再試一次。"

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:4
#, fuzzy
msgid "You have been unsubscribed."
msgstr "您已取消訂閱此通知。"

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:6
msgid "There was a problem unsubscribing."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:20
msgid "You will no longer receive email updates for this question: <a href=\"%(question_url)s\">%(question_title)s</a>"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:26
msgid "We could not unsubscribe you from this question: <a href=\"%(question_url)s\">%(question_title)s</a>. Please make sure you copied and pasted the unsubscribe link correctly."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:6 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:6
#, fuzzy
msgid "Pick a product"
msgstr "選擇產品"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:6 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:6
msgid "Pick a topic and try some solutions"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:7 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:7
#, fuzzy
msgid "Register or Sign In"
msgstr "註冊或登入"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:7 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:7
msgid "Fill in details"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:8 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:8
#, fuzzy
msgid "Confirm registration"
msgstr "註冊資料"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:8 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:8
msgid "DONE"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:23 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:29
msgid "Which product would you like to post a question about?"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:46
#, fuzzy
msgid "change product"
msgstr "選擇產品"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:66 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:69 apps/search/forms.py:83
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:69
#, fuzzy
msgid "change category"
msgstr "變更頭像"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:79
#, fuzzy
msgid "Try one of these articles:"
msgstr "文章類型"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:99 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:97
msgid "Ask this"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:132
#, fuzzy
msgid "Before you continue, please create a support account"
msgstr "註冊技術支援帳號"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:133 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:153
#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:129 apps/users/templates/users/mobile/register.html:14
msgid "A support account lets us alert you when people respond to your question."
msgstr "註冊帳號後，我們才能提醒您有人回應了您的問題。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:137 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:157
#, fuzzy
msgid "Create a support account"
msgstr "註冊技術支援帳號。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:144 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:137
#, fuzzy
msgid "I already have an account"
msgstr "我沒有帳號。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:151
msgid "To post your question, please create a support account"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:154 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:159 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:43
msgid "Already have an account? Sign in"
msgstr "已經有帳號了？請登入"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:166 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:145
msgid "Please visit the <a href=\"https://www.paypal.com/cgi-bin/helpweb?cmd=_help\"> Paypal Help Center</a>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:174 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:153
msgid "Please visit the Marketplace page for the application. There you can find the developers' contact information and contact them directly."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:191 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:170
#, fuzzy
msgid "Submit Issue"
msgstr "送出檔案"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:202
msgid "Automatically add"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:205
msgid "A window will open in the top corner. Click <em>Allow</em>, and then click <em>Install</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:209
msgid "If the automated way doesn't work, <a class=\"expander\" href=\"#troubleshooting-help\">try these manual steps</a>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:212
msgid "This field was populated automatically with the add-on called <em>Troubleshooter</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:215
msgid "Open <em>Help &gt; Troubleshooting Information</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:217
msgid "Look at the top of your screen, and click the menu item called <em>Help</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:218
msgid "A small box will open. Click on an item called <em>Troubleshooting Information</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:221
msgid "A new window will open. Click on a button called <em>Copy text to clipboard</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:222
msgid "Paste the info in the text box below."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:224
msgid "Click on the empty box above this text."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:225
msgid "Look at the top of your screen, and click the menu item called <em>Edit</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:227
msgid "A small box will open. Click on the item called <em>Paste</em>. Alternatively, type <em>Ctrl+V</em> or <em>Command+V</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:232
msgid "Some text will appear in the empty box."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:81
msgid "We have lots of helpful articles on that topic. Try one of the following:"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:103
msgid "We've found some articles and previously answered questions that may solve your issue:"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:128
msgid "Before you continue, we ask you to create a support account so we can contact you."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:132
#, fuzzy
msgid "Create an account"
msgstr "註冊技術支援帳號。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:18
#, fuzzy
msgid "{num} solutions"
msgstr "{0} 個解決方法"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:19
#, fuzzy
msgid "{num} answers"
msgstr "{0} 回應"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:23
msgid "karma"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:66
#, fuzzy
msgid "Was this helpful to you?"
msgstr "這篇文章有幫助嗎？"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:67 apps/search/__init__.py:43 apps/sumo/helpers.py:354 apps/wiki/views.py:968 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:282
#: apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:15
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:68 apps/search/__init__.py:44 apps/sumo/helpers.py:354 apps/wiki/views.py:974 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:283
#: apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:16
msgid "No"
msgstr "否"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:88
msgid "Did this reply solve your problem?"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:89
msgid "Solved the problem"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:91
msgid "Does this reply solve the problem?"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:92
#, fuzzy
msgid "Solves the problem"
msgstr "{n} 個人有這個問題"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:100
#, fuzzy
msgid "Solution chosen"
msgstr "解決方法"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:104
msgid "Undo"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer_preview.html:3
#, fuzzy
msgid "Reply Preview"
msgstr "回覆預覽:"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:52
msgid "The more information you can provide, the better the chance your question will be answered."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:64
msgid "We've made some educated guesses about your current browser and operating system."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:65
msgid "Show details &raquo;"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:66
msgid "Hide details &raquo;"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:77
msgid "Click to change your question"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:5
msgid "Thanks for letting us know you have this problem."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:6
msgid "Identifying common problems helps the community answer your questions more quickly."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:8
msgid "Want to know when a solution is found?"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:10
msgid "Please provide an email address and we'll send you an alert."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:22
#, fuzzy
msgid "Send Updates"
msgstr "需要更新"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:23
msgid "No Thanks"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:5 apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:75
#, fuzzy
msgid "Application"
msgstr "其他應用程式"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:8
msgid "%(app_name)s %(app_version)s"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:12
msgid "User Agent: {user_agent}"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:13
msgid "Support URL: {support_url}"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:16
msgid "Extensions"
msgstr "擴充套件"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:22
msgid "{name} {version}"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:24
msgid "{name} {version} (Inactive)"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:30
#, fuzzy
msgid "Javascript"
msgstr "儲存描述"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:34 apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:43 apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:52
#, fuzzy
msgid "<span class=\"key\">{key}</span>: {value}"
msgstr "<span class=\"user\">{user}</span>，歡迎您"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:39
msgid "Graphics"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:48
#, fuzzy
msgid "Modified Preferences"
msgstr "差異"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:57
msgid "Misc"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:61
#, fuzzy
msgid "<span class=\"key\">User JS</span>: Yes"
msgstr "<span class=\"user\">{user}</span>，歡迎您"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:63
#, fuzzy
msgid "<span class=\"key\">User JS</span>: No"
msgstr "<span class=\"user\">{user}</span>，歡迎您"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:68
msgid "<span class=\"key\">Accessibility</span>: Yes"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:70
msgid "<span class=\"key\">Accessibility</span>: No"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:77
msgid "User Agent: {ua}"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:79
#, fuzzy
msgid "More Information"
msgstr "修訂版本資訊"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:13
msgid "posted by"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:24
#, fuzzy
msgid "Show more"
msgstr "呈現媒體給:"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:25
#, fuzzy
msgid "Show less"
msgstr "顯示某時之後"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:55
#, fuzzy
msgid "All posts"
msgstr "{0} 篇文章"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:56
#, fuzzy
msgid "Helpful Solutions"
msgstr "有幫助的投票"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:72
#, fuzzy
msgid "solution"
msgstr "解決方法"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:74
#, fuzzy
msgid "helpful"
msgstr "沒有幫助"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:76
msgid "owner"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:78
#, fuzzy
msgid "post"
msgstr "{0} 篇文章"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:106
#, fuzzy
msgid "Helpful"
msgstr "幫助程度"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:107
#, fuzzy
msgid "Not Helpful"
msgstr "最沒有幫助的"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:6 apps/questions/templates/questions/mobile/new_question_login.html:3
#, fuzzy
msgid "Ask A Question"
msgstr "向網友求救"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:21 apps/search/templates/search/mobile/results.html:27
#, fuzzy
msgid "Products and services"
msgstr "產品與服務"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:47
msgid "Try another topic"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:54
#, fuzzy
msgid "Post a question"
msgstr "問個問題"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:75 templates/layout/paginator.html:31
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:14
#, fuzzy
msgid "Top contributors"
msgstr "前 10 名貢獻者"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:29
#, fuzzy
msgid "<strong>%(recent_unanswered_count)s question</strong> has no reply."
msgid_plural "<strong>%(recent_unanswered_count)s questions</strong> have no reply."
msgstr[0] "最近 <strong>24 小時</strong> 中有 <strong>%(count)s 個 tweets</strong> 已被回覆"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:36
msgid "Total:"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:70
#, fuzzy
msgid "solved"
msgstr "已解決"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:72
#, fuzzy
msgid "needs attention"
msgstr "需要文件"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:74
#, fuzzy
msgid "contributed"
msgstr "如何貢獻"

#: apps/search/__init__.py:14 apps/search/__init__.py:42 apps/search/__init__.py:48
msgid "Don't filter"
msgstr "不過濾"

#: apps/search/__init__.py:15
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: apps/search/__init__.py:16
msgid "After"
msgstr "之後"

#: apps/search/__init__.py:22 apps/search/__init__.py:61 apps/search/__init__.py:74
msgid "Relevance"
msgstr "相關性"

#: apps/search/__init__.py:23
msgid "Last post date"
msgstr "最近修改日期"

#: apps/search/__init__.py:24
msgid "Original post date"
msgstr "最初發文日期"

#: apps/search/__init__.py:25
msgid "Number of replies"
msgstr "回應數量"

#: apps/search/__init__.py:49
msgid "Less than"
msgstr "不超過"

#: apps/search/__init__.py:50
msgid "More than"
msgstr "多於"

#: apps/search/__init__.py:62
msgid "Last answer date"
msgstr "最新回應日期"

#: apps/search/__init__.py:63
msgid "Question date"
msgstr "提出問題日期"

#: apps/search/__init__.py:64
msgid "Number of answers"
msgstr "答案數量"

#: apps/search/__init__.py:75
msgid "Helpful votes"
msgstr "有幫助的投票"

#: apps/search/forms.py:78
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: apps/search/forms.py:87
msgid "Relevant to"
msgstr "相關於"

#: apps/search/forms.py:91
msgid "Include obsolete articles?"
msgstr "包含孤立文章？"

#: apps/search/forms.py:96 apps/search/forms.py:118 apps/search/forms.py:136
msgid "Sort results by"
msgstr "排序依照"

#: apps/search/forms.py:102
msgid "Created"
msgstr "建立於"

#: apps/search/forms.py:108
msgid "Last updated"
msgstr "最後更新於"

#: apps/search/forms.py:122
msgid "Thread type"
msgstr "討論串類型"

#: apps/search/forms.py:128
msgid "Search in forum"
msgstr "在論壇中搜尋"

#: apps/search/forms.py:148
msgid "Has answers"
msgstr "有回答"

#: apps/search/forms.py:152
msgid "Has helpful answers"
msgstr "有有幫助的回答"

#: apps/search/forms.py:156
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: apps/search/forms.py:159
msgid "tag1, tag2"
msgstr "標籤1、標籤2"

#: apps/search/views.py:34
msgctxt "between search excerpts"
msgid "..."
msgstr "..."

#: apps/search/views.py:63
msgid "Invalid callback function."
msgstr "無效的 callback 函式。"

#: apps/search/views.py:97
msgid "Invalid search data."
msgstr "無效的搜尋資料。"

#: apps/search/views.py:435 apps/search/templates/search/down.html:6 apps/search/templates/search/mobile/down.html:7
msgid "Search Unavailable"
msgstr "無法搜尋"

#: apps/search/views.py:462
msgid "No pages matched the search criteria"
msgstr "無法依照要求的條件找到頁面"

#: apps/search/templates/search/basic-form.html:5
msgid "Enter your terms in the form below and click <strong>Search</strong>"
msgstr "在下面表單輸入一些字詞，再按下 <strong>搜尋</strong>"

#: apps/search/templates/search/basic-form.html:9
msgctxt "button"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: apps/search/templates/search/basic-form.html:37 apps/search/templates/search/basic-form.html:50 apps/search/templates/search/includes/macros.html:15 templates/includes/common_macros.html:17
msgid "Search Mozilla Support"
msgstr "搜尋 Mozilla 技術支援網站"

#: apps/search/templates/search/down.html:8 apps/search/templates/search/mobile/down.html:9
msgid "Search is temporarily unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "暫時無法搜尋。請稍等幾分鐘再試一次。"

#: apps/search/templates/search/form.html:5 templates/includes/common_macros.html:127
msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"

#: apps/search/templates/search/form.html:20
msgid "Search the Knowledge Base"
msgstr "搜尋知識庫"

#: apps/search/templates/search/form.html:20
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知識庫"

#: apps/search/templates/search/form.html:21
msgid "Search the Support Questions"
msgstr "搜尋技術支援問題"

#: apps/search/templates/search/form.html:21
msgid "Support Questions"
msgstr "技術支援問題"

#: apps/search/templates/search/form.html:22
msgid "Search the Discussion Forums"
msgstr "搜尋討論區"

#: apps/search/templates/search/form.html:22
msgid "Discussion Forums"
msgstr "討論區"

#: apps/search/templates/search/form.html:27
msgid "Article contains"
msgstr "文章包含"

#: apps/search/templates/search/form.html:28 apps/search/templates/search/form.html:82 apps/search/templates/search/form.html:183
msgid "crashes on youtube"
msgstr "不能播放 YouTube 影片"

#: apps/search/templates/search/form.html:75 apps/search/templates/search/form.html:176 apps/search/templates/search/form.html:226
msgctxt "button"
msgid "Search Mozilla Support"
msgstr "搜尋 Mozilla 技術支援網站"

#: apps/search/templates/search/form.html:76 apps/search/templates/search/form.html:177 apps/search/templates/search/form.html:227
msgid "Use basic search"
msgstr "使用簡單搜尋"

#: apps/search/templates/search/form.html:81
msgid "Post contains"
msgstr "文章包含"

#: apps/search/templates/search/form.html:118
msgid "Number of votes. Must be an integer."
msgstr "投票數量。必須為整數。"

#: apps/search/templates/search/form.html:135
msgid "Note: Searching for \"tag1, tag2\" returns questions tagged with both tag1 and tag2"
msgstr "注意: 搜尋「標籤一, 標籤二」將會回傳同時標記了標籤一及標籤二的文章。"

#: apps/search/templates/search/form.html:156 apps/search/templates/search/form.html:201
msgid "Created date. Format: mm/dd/yy"
msgstr "建立日期。格式: mm/dd/yy"

#: apps/search/templates/search/form.html:162 apps/search/templates/search/form.html:207
msgid "Updated date. Format: mm/dd/yy"
msgstr "更新日期。格式: mm/dd/yy"

#: apps/search/templates/search/form.html:182
msgid "Thread contains"
msgstr "討論串包含"

#: apps/search/templates/search/form.html:235
msgid "Use advanced search"
msgstr "使用進階搜尋"

#: apps/search/templates/search/plugin.html:3 templates/base.html:17 templates/mobile/base.html:20
msgid "Firefox Help"
msgstr "Firefox 輔助說明"

#. The description for the OpenSearch plugin.
#: apps/search/templates/search/plugin.html:5
msgid "Search the Firefox Support Knowledge Base and Support Forum."
msgstr "搜尋 Firefox 知識庫與論壇"

#: apps/search/templates/search/results.html:40
msgid "Show Everything"
msgstr "顯示全部"

#: apps/search/templates/search/results.html:45
msgid "Help Articles Only"
msgstr "僅說明文件"

#: apps/search/templates/search/results.html:50
msgid "Community Discussion Only"
msgstr "僅社群討論"

# Found 123 results for abc in 正體中文 (繁體)
#. {n} is the number of search results, {q} is the search query, {l} is the language searched.
#: apps/search/templates/search/results.html:82
msgid "Found <strong>{n}</strong> result for <strong>{q}</strong> in <strong>{l}</strong>"
msgid_plural "Found <strong>{n}</strong> results for <strong>{q}</strong> in <strong>{l}</strong>"
msgstr[0] "在 <strong>{l}</strong> 當中找到 <strong>{n}</strong> 個關於 <strong>{q}</strong> 的結果"

# Found 123 results for abc in 正體中文 (繁體)
#. {q} is the search query, {l} is the language searched.
#: apps/search/templates/search/results.html:97
#, fuzzy
msgid "We couldn't find any results for <strong>{q}</strong> in <strong>{l}</strong>. Maybe one of these articles will be helpful?"
msgstr "在 <strong>{l}</strong> 當中找到 <strong>{n}</strong> 個關於 <strong>{q}</strong> 的結果"

#: apps/search/templates/search/includes/result.html:25
msgid "1 person has this problem"
msgid_plural "{n} people have this problem"
msgstr[0] "{n} 個人有這個問題"

#: apps/search/templates/search/includes/result.html:29
msgid "1 new this week"
msgid_plural "{n} new this week"
msgstr[0] "本週的 {n} 個新內容"

#: apps/search/templates/search/mobile/results.html:19
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: apps/search/templates/search/mobile/results.html:55
msgid "No results found"
msgstr "找不到結果"

#: apps/sumo/db_strings.py:6
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Learn the Basics: get started"
msgstr "了解基礎: 新手上路"

#: apps/sumo/db_strings.py:7
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Learn the Basics: get started"
msgstr "了解基礎: 新手上路"

#: apps/sumo/db_strings.py:8
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Download, install and migration"
msgstr "下載、安裝，並移轉"

#: apps/sumo/db_strings.py:9
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Download, install and migration"
msgstr "下載、安裝，並移轉"

#: apps/sumo/db_strings.py:10
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Privacy and security settings"
msgstr "隱私與安全性設定"

#: apps/sumo/db_strings.py:11
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Privacy and security settings"
msgstr "隱私與安全性設定"

#: apps/sumo/db_strings.py:12
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Customize controls, options and add-ons"
msgstr "自訂選項與附加元件"

#: apps/sumo/db_strings.py:13
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Customize controls, options and add-ons"
msgstr "自訂選項與附加元件"

#: apps/sumo/db_strings.py:14
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Fix slowness, crashing, error messages and other problems"
msgstr "修正 Lag、當機、錯誤訊息與其他問題"

#: apps/sumo/db_strings.py:15
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Fix slowness, crashing, error messages and other problems"
msgstr "修正 Lag、當機、錯誤訊息與其他問題"

#: apps/sumo/db_strings.py:16
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Get community support"
msgstr "取得社群支援"

#: apps/sumo/db_strings.py:17
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Get community support"
msgstr "取得社群支援"

#: apps/sumo/db_strings.py:18
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Tips and tricks"
msgstr "使用技巧"

#: apps/sumo/db_strings.py:19
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Tips and tricks"
msgstr "使用技巧"

#: apps/sumo/db_strings.py:20
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: apps/sumo/db_strings.py:21
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: apps/sumo/db_strings.py:22
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

#: apps/sumo/db_strings.py:23
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

#: apps/sumo/db_strings.py:24
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Tabs"
msgstr "分頁"

#: apps/sumo/db_strings.py:25
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Tabs"
msgstr "分頁"

#: apps/sumo/db_strings.py:26
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Websites"
msgstr "網站"

#: apps/sumo/db_strings.py:27
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Websites"
msgstr "網站"

#: apps/sumo/db_strings.py:28
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Accessibility"
msgstr "無障礙"

#: apps/sumo/db_strings.py:29
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Accessibility"
msgstr "無障礙"

#: apps/sumo/db_strings.py:30
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: apps/sumo/db_strings.py:31
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: apps/sumo/db_strings.py:32
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Contributor resources"
msgstr "貢獻者資源"

#: apps/sumo/db_strings.py:33
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Contributor resources"
msgstr "貢獻者資源"

#: apps/sumo/db_strings.py:34
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Controls, options, settings, preferences"
msgstr "控制、選項、設定、偏好"

#: apps/sumo/db_strings.py:35
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Controls, options, settings, preferences"
msgstr "控制、選項、設定、偏好"

#: apps/sumo/db_strings.py:36
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Crashing"
msgstr "當機"

#: apps/sumo/db_strings.py:37
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Crashing"
msgstr "當機"

#: apps/sumo/db_strings.py:38
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷"

#: apps/sumo/db_strings.py:39
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷"

#: apps/sumo/db_strings.py:40
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Discussions"
msgstr "討論"

#: apps/sumo/db_strings.py:41
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Discussions"
msgstr "討論"

#: apps/sumo/db_strings.py:42
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Error messages"
msgstr "錯誤訊息"

#: apps/sumo/db_strings.py:43
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Error messages"
msgstr "錯誤訊息"

#: apps/sumo/db_strings.py:44
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: apps/sumo/db_strings.py:45
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Web browser for Windows, Mac and Linux"
msgstr "供 Windows、Mac、Linux 使用的網頁瀏覽器"

#: apps/sumo/db_strings.py:46
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox for Android"
msgstr "Firefox for Android"

#: apps/sumo/db_strings.py:47
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Firefox for Android"
msgstr "Firefox for Android"

#: apps/sumo/db_strings.py:48
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox Sync"
msgstr "Firefox Sync"

#: apps/sumo/db_strings.py:49
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Firefox Sync"
msgstr "Firefox Sync"

#: apps/sumo/db_strings.py:50
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Flash"
msgstr "Flash"

#: apps/sumo/db_strings.py:51
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Flash"
msgstr "Flash"

#: apps/sumo/db_strings.py:52
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Hot topics"
msgstr "熱門主題"

#: apps/sumo/db_strings.py:53
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Hot topics"
msgstr "熱門主題"

#: apps/sumo/db_strings.py:54
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Knowledge Base resources"
msgstr "知識庫資源"

#: apps/sumo/db_strings.py:55
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Knowledge Base resources"
msgstr "知識庫資源"

#: apps/sumo/db_strings.py:56
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Malware"
msgstr "惡意程式"

#: apps/sumo/db_strings.py:57
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Malware"
msgstr "惡意程式"

#: apps/sumo/db_strings.py:58
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Migrate"
msgstr "移轉"

#: apps/sumo/db_strings.py:59
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Migrate"
msgstr "移轉"

#: apps/sumo/db_strings.py:60
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:61
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:62
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Needs documentation"
msgstr "需要文件"

#: apps/sumo/db_strings.py:63
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Needs documentation"
msgstr "需要文件"

#: apps/sumo/db_strings.py:64
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "OS or version specific issues"
msgstr "作業系統或版本相關的議題"

#: apps/sumo/db_strings.py:65
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "OS or version specific issues"
msgstr "作業系統或版本相關的議題"

#: apps/sumo/db_strings.py:66
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Profiles"
msgstr "個人資料"

#: apps/sumo/db_strings.py:67
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Profiles"
msgstr "個人資料"

#: apps/sumo/db_strings.py:68
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Slowness or hanging"
msgstr "Lag 或效能緩慢"

#: apps/sumo/db_strings.py:69
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Slowness or hanging"
msgstr "Lag 或效能緩慢"

#: apps/sumo/db_strings.py:70
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Webmail"
msgstr "網頁郵件"

#: apps/sumo/db_strings.py:71
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Webmail"
msgstr "網頁郵件"

#: apps/sumo/db_strings.py:72
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: apps/sumo/db_strings.py:73
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Web browser for Windows, Mac and Linux"
msgstr "供 Windows、Mac、Linux 使用的網頁瀏覽器"

#: apps/sumo/db_strings.py:74
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox for Android"
msgstr "Firefox for Android"

#: apps/sumo/db_strings.py:75
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Web browser for Android smartphones and tablets"
msgstr "供 Android 智慧型手機與平板電腦使用的網頁瀏覽器"

#: apps/sumo/db_strings.py:76
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: apps/sumo/db_strings.py:77
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: apps/sumo/db_strings.py:78
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr "Firefox 商城"

#: apps/sumo/db_strings.py:79
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr "Firefox 商城"

#: apps/sumo/db_strings.py:80
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:81
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:83
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: apps/sumo/db_strings.py:85
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: apps/sumo/db_strings.py:87
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Top 10 Contributor"
msgstr "前 10 名貢獻者"

#: apps/sumo/db_strings.py:89
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Top 25 Contributor"
msgstr "前 25 名貢獻者"

#: apps/sumo/form_fields.py:96
msgid "To field is required."
msgstr "傳送到的欄位是必要的。"

#: apps/sumo/form_fields.py:108
msgid "{username} is not a valid username."
msgstr "{username} 不是有效的使用者名稱。."

#: apps/sumo/form_fields.py:129
msgid "Ensure this value has at least %(limit_value)s characters (it has %(show_value)s)."
msgstr "至少需要 %(limit_value)s 個字元（目前已有 %(show_value)s 個）。"

#: apps/sumo/form_fields.py:134
msgid "Ensure this value has at most %(limit_value)s characters (it has %(show_value)s)."
msgstr "最多只能有 %(limit_value)s 個字元（目前已有 %(show_value)s 個）。"

#: apps/sumo/helpers.py:228
msgid "Today at %s"
msgstr "今天的 %s"

#: apps/sumo/helpers.py:311
msgid "%(number)d year ago"
msgid_plural "%(number)d years ago"
msgstr[0] "%(number)d 年前"

#: apps/sumo/helpers.py:313
msgid "%(number)d month ago"
msgid_plural "%(number)d months ago"
msgstr[0] "%(number)d 個月前"

#: apps/sumo/helpers.py:315
msgid "%(number)d week ago"
msgid_plural "%(number)d weeks ago"
msgstr[0] "%(number)d 週前"

#: apps/sumo/helpers.py:317
msgid "%(number)d day ago"
msgid_plural "%(number)d days ago"
msgstr[0] "%(number)d 天前"

#: apps/sumo/helpers.py:319
msgid "%(number)d hour ago"
msgid_plural "%(number)d hours ago"
msgstr[0] "%(number)d 小時前"

#: apps/sumo/helpers.py:321
msgid "%(number)d minute ago"
msgid_plural "%(number)d minutes ago"
msgstr[0] "%(number)d 分鐘前"

#: apps/sumo/helpers.py:323
msgid "%(number)d second ago"
msgid_plural "%(number)d seconds ago"
msgstr[0] "%(number)d 秒前"

#: apps/sumo/parser.py:277
msgid "Page does not exist."
msgstr "網頁不存在。"

#: apps/sumo/parser.py:288
msgid "The image \"%s\" does not exist."
msgstr "不存在圖片 \"%s\"。"

#: apps/sumo/parser.py:304
msgid "The video \"%s\" does not exist."
msgstr "影片「%s」不存在。"

#: apps/sumo/templates/handlers/400.html:5
msgid "Oops, your request was unsuccessful"
msgstr "喔喔，你的請求無法成功執行"

#: apps/sumo/templates/handlers/400.html:8
msgid "We couldn't perform your request. Perhaps because the action is no longer applicable or you tried to perform an invalid action."
msgstr "我們無法完成你的請求。可能因為這個動作不被允許，或者是你試圖要執行一無效動作。"

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:4
msgid "Access denied"
msgstr "拒絕存取"

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:12
msgid "You must have cookies enabled to login or register."
msgstr "您必須啟用 Cookie 才能登入或註冊。"

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:15
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "您沒有存取這個網頁的權限。"

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:19 apps/users/templates/users/includes/macros.html:23
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: apps/sumo/templates/handlers/404.html:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到網頁"

#: apps/sumo/templates/handlers/404.html:16
msgid "Sorry, we couldn't find the page you were looking for. Please, try searching our site using the form below."
msgstr "喔喔！找不到你想要的網頁，請使用下方搜尋功能。"

#: apps/sumo/templates/handlers/500.html:3
msgid "An Error Occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: apps/sumo/templates/handlers/500.html:9
msgid "Oh, no! It looks like an unexpected error occurred. We've already notified the site administrators. Please try again now, or in a few minutes."
msgstr "喔不！！！看來系統發生了一件意料之外的錯誤。我們已經通知站台管理人員。請再重試看看，或稍後幾分鐘再試試。"

#: apps/sumo/templates/sumo/deprecated.html:3
msgid "Redirecting"
msgstr "重導中"

#: apps/sumo/templates/sumo/deprecated.html:8
msgid "The URL has changed!"
msgstr "網址已經移動到新地方了！"

#: apps/sumo/templates/sumo/deprecated.html:11
msgid "It looks like you've bookmarked an old URL. The new URL for this page is below. You should update your bookmarks. We will forward you to the new URL in 10 seconds."
msgstr "看來您書籤當中的網址已經過時了。本頁面的新網址如下，您應該更新您的書籤。我們將會在十秒鐘後帶您轉到新的網址。"

#: apps/sumo/templates/sumo/locales.html:3 apps/sumo/templates/sumo/mobile/locales.html:3 templates/mobile/base.html:91
msgid "Switch language"
msgstr "切換語言"

#: apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:3 apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:7
msgid "Maintenance in progress"
msgstr "系統維護中"

#: apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:9
msgid "This feature is temporarily disabled while we perform website maintenance. Please use your browser's Back button and try again a little later."
msgstr "本功能因為系統維護中而暫時無效，請回到上頁稍後再試。"

#: apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:14
msgid "Some features on this page are temporarily disabled while we perform website maintenance. Please try again a little later."
msgstr "網站維護期間，頁面上的有些功能暫時不能用。請晚一點再試試。"

#: apps/topics/templates/topics/topic.html:14
msgid "Select a product"
msgstr "選擇產品"

#: apps/upload/forms.py:11
msgid "Please upload an image with one of the following extensions: jpg, jpeg, png, gif."
msgstr "您只能上傳 jpg, jpeg, png, gif 這些檔案類型作為圖片。"

#: apps/upload/utils.py:23
msgid "\"%s\" is too large (%sKB), the limit is %sKB"
msgstr "\"%s\" 檔案過大 (%sKB)，請勿超過 %sKB"

#: apps/upload/views.py:26
msgid "Model does not exist."
msgstr "模型不存在。"

#: apps/upload/views.py:34
msgid "Object does not exist."
msgstr "物件不存在。"

#: apps/upload/views.py:48
msgid "Invalid or no image received."
msgstr "圖片檔案不正確或上傳失敗。"

#: apps/upload/views.py:60
msgid "You are not logged in."
msgstr "您尚未登入。"

#: apps/upload/views.py:67
msgid "The requested image could not be found."
msgstr "找不到指定的圖片。"

#: apps/upload/views.py:73
msgid "You do not have permission to do that."
msgstr "您沒有權限做這件事。"

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:36
msgid "Uploaded images:"
msgstr "上傳的圖片:"

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:46
msgid "Delete selected images"
msgstr "刪除所選的圖片"

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:50
msgid "Add images:"
msgstr "新增圖片"

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:53
msgid "Browse for an image to upload."
msgstr "選擇要上傳的圖片檔案。"

#: apps/users/__init__.py:4
msgid "We are having trouble reaching your email address. Please try a different address or contact an administrator."
msgstr "我們在發信給您的時候遇到問題。請嘗試使用另一個地址，或是聯絡管理員。"

#: apps/users/forms.py:24
msgid "Username may contain only letters, numbers and ./+/-/_ characters."
msgstr "使用者名稱僅能由英文字母、數字以及 ./+/-/_ 等字元組成。"

#: apps/users/forms.py:26
msgid "Username is required."
msgstr "使用者名稱是必要的。"

#: apps/users/forms.py:27
msgid "Username is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "內容資訊太短 (%(show_value)s 個字元)，必須超過 %(limit_value)s 個字元。"

#: apps/users/forms.py:29
msgid "Username is too long (%(show_value)s characters). It must be %(limit_value)s characters or less."
msgstr "內容資訊太短 (%(show_value)s 個字元)，必須超過 %(limit_value)s 個字元。"

#: apps/users/forms.py:31
msgid "Email address is required."
msgstr "Email 地址是必要的。"

#: apps/users/forms.py:32
msgid "Email address is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "這個標題 (%(show_value)s 個字) 太短。它必須至少有 %(limit_value)s 個字以上。"

#: apps/users/forms.py:34
msgid "Email address is too long (%(show_value)s characters). It must be %(limit_value)s characters or less."
msgstr "這個標題 (%(show_value)s 個字) 太短。它必須至少有 %(limit_value)s 個字以上。"

#: apps/users/forms.py:36
msgid "Password is required."
msgstr "必須輸入密碼。"

#: apps/users/forms.py:37
msgid "Please enter your password twice."
msgstr "請輸入您的密碼兩次。"

#: apps/users/forms.py:39
msgid "Password must be 8 or more characters."
msgstr "密碼必須要有 8 個字元以上。"

#: apps/users/forms.py:49
msgid "Watch forum threads I start"
msgstr "訂閱我發出的討論串"

#: apps/users/forms.py:52
msgid "Watch forum threads I comment in"
msgstr "訂閱我留言過的討論串"

#: apps/users/forms.py:55
msgid "Watch KB discussion threads I start"
msgstr "訂閱我發出的知識庫討論串"

#: apps/users/forms.py:58
msgid "Watch KB discussion threads I comment in"
msgstr "訂閱我留言過的知識庫討論串"

#: apps/users/forms.py:61
msgid "Watch Question threads I comment in"
msgstr "訂閱我留言過的問題討論串"

#: apps/users/forms.py:64
msgid "Send emails for private messages"
msgstr "在收到私人訊息時寄送電子郵件"

#: apps/users/forms.py:85 apps/users/templates/users/includes/macros.html:12
msgid "Username:"
msgstr "帳號:"

#: apps/users/forms.py:87
msgid "Required. 30 characters or fewer. Letters, digits and ./+/-/_ only."
msgstr "必須要小於 30 個字元。只接受英文字母、數字，以及 ./+/-/_ 這些符號。"

#: apps/users/forms.py:94 apps/users/forms.py:233 apps/users/forms.py:239 apps/users/forms.py:287
msgid "Email address:"
msgstr "電子郵件地址:"

#: apps/users/forms.py:99 apps/users/templates/users/edit_profile.html:31 apps/users/templates/users/includes/macros.html:16
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: apps/users/forms.py:105
msgid "Repeat password:"
msgstr "重複輸入密碼:"

#: apps/users/forms.py:108
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "再輸入跟上面欄位一樣的密碼一次，避免您不小心打錯。"

#: apps/users/forms.py:124
msgid "Passwords must match."
msgstr "密碼必須相同。"

#: apps/users/forms.py:134 apps/users/forms.py:250
msgid "A user with that email address already exists."
msgstr "已有一位使用該電子郵件地址的使用者。"

#: apps/users/forms.py:149 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:30 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:14
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: apps/users/forms.py:165
msgid "Please enter a correct username and password. Note that both fields are case-sensitive."
msgstr "請輸入正確的使用者名稱和密碼。請注意，這兩個欄位都會區分大小寫。"

#: apps/users/forms.py:168
msgid "This account is inactive."
msgstr "此帳號尚未啟用。"

#: apps/users/forms.py:173
msgid "Your Web browser doesn't appear to have cookies enabled. Cookies are required for logging in."
msgstr "你的網頁瀏覽器似乎沒啟用 Cookie，Cookie 在登入時系統會需要用到。"

#: apps/users/forms.py:195
msgid "Please enter a twitter.com URL."
msgstr "請輸入一個 twitter.com 的網址。"

#: apps/users/forms.py:201
msgid "Please enter a facebook.com URL."
msgstr "請輸入一個 facebook.com 的網址。"

#: apps/users/forms.py:248
msgid "This is your current email."
msgstr "這是你目前使用的 Email。"

#: apps/users/forms.py:257 apps/users/forms.py:271
msgid "New password:"
msgstr "新密碼："

#: apps/users/forms.py:298
msgid "That e-mail address doesn't have an associated user account. Are you sure you've registered?"
msgstr "該電子郵件地址沒有相關聯的使用者帳號。您確定有註冊過嗎？"

#: apps/users/forms.py:312
msgid "Your username on %s"
msgstr "您在 %s 的使用者名稱"

#: apps/users/forms.py:357
msgid "The password entered is known to be commonly used and is not allowed."
msgstr "您輸入的密碼是已知的常用密碼，我們不允許您使用。"

#: apps/users/forms.py:362
msgid "At least one number and one English letter are required in the password."
msgstr "密碼當中至少要有一個數字與英文字母。"

#: apps/users/forms.py:369
msgid "The user name you entered is inappropriate. Please pick another and consider that our helpers are other Firefox users just like you."
msgstr "您所輸入的使用者名稱並不恰當。請再挑一個，並考慮到我們的幫手都是其他像您一樣的 Firefox 使用者。"

#: apps/users/hashers.py:30
msgid "algorithm"
msgstr "演算法"

#: apps/users/hashers.py:31
msgid "salt"
msgstr "salt"

#: apps/users/hashers.py:32
msgid "hash"
msgstr "hash"

#: apps/users/helpers.py:65
msgid "Private message"
msgstr "私人訊息"

#: apps/users/models.py:38 apps/users/models.py:85
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: apps/users/models.py:40
msgid "Display name"
msgstr "顯示名稱"

#: apps/users/models.py:42
msgid "Make my email public"
msgstr "公開我的 Email"

#: apps/users/models.py:47
msgid "Biography"
msgstr "自我介紹"

#: apps/users/models.py:50 apps/users/templates/users/profile.html:105 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:38 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:71
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: apps/users/models.py:53
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter 網址"

#: apps/users/models.py:56
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook 網址"

#: apps/users/models.py:58
msgid "IRC nickname"
msgstr "IRC 暱稱"

#: apps/users/models.py:60 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:50
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: apps/users/models.py:62 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:53
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: apps/users/models.py:65 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:56
msgid "City"
msgstr "城市"

#: apps/users/models.py:68
msgid "Livechat ID"
msgstr "即時聊天室 ID"

#: apps/users/models.py:70
msgid "Preferred language for email"
msgstr "電子郵件的偏好語言"

#: apps/users/models.py:90
msgid "Value"
msgstr "值"

#: apps/users/models.py:343 apps/users/models.py:380
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: apps/users/models.py:344 apps/users/models.py:381
msgid "activation key"
msgstr "啟用金鑰"

#: apps/users/models.py:350
msgid "registration profile"
msgstr "註冊資料"

#: apps/users/models.py:351
msgid "registration profiles"
msgstr "註冊資料"

#: apps/users/views.py:157
msgid "Your account is already activated, log in below."
msgstr "您的帳號已被啟用，請在下面登入。"

#: apps/users/views.py:199 apps/users/views.py:209
msgid "Account already activated"
msgstr "您的帳號已經啟用"

#: apps/users/views.py:330
msgid "Your settings have been saved."
msgstr "已儲存您的設定。"

#: apps/users/views.py:587
msgid "We've sent an email with the username to any account using {email}."
msgstr "我們已寄出關於您的帳號名稱電子郵件到 {email}。"

#: apps/users/templates/users/activate.html:6 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:5
msgid "Done!"
msgstr "已完成！"

#: apps/users/templates/users/activate.html:8
msgid "Account successfully verified!"
msgstr "成功確認帳號！"

#: apps/users/templates/users/activate.html:11
msgid "Something is wrong"
msgstr "有些東西發生問題"

#: apps/users/templates/users/activate.html:21 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:12
msgid "Your account is successfully verified, and your question is now posted on the Mozilla community support forum."
msgstr "已經成功驗證您的帳號，您的問題已經張貼智 Mozilla 社群支援討論區。"

#: apps/users/templates/users/activate.html:25
msgid "See your question here:"
msgid_plural "See your questions here:"
msgstr[0] "在此處看看您的問題:"

#: apps/users/templates/users/activate.html:34
msgid "Sit back and relax. Our forum contributors will get back to you with an answer."
msgstr "休息一下，我們的討論區貢獻者很快就會幫您解決問題。"

#: apps/users/templates/users/activate.html:38 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:17
msgid "While you wait"
msgstr "在您等待的同時"

#: apps/users/templates/users/activate.html:39 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:18
msgid "Log in, so you can respond to your question when it is answered:"
msgstr "請登入，這樣才能在您的問題被回答後回覆:"

#: apps/users/templates/users/activate.html:44
msgid "You've confirmed your email address and activated your account! You can now log in, and go edit your profile."
msgstr "您已經確認了你的 email 位址並啟用了帳戶！您現在可以登入，並開始編輯您的個人檔案。"

#: apps/users/templates/users/activate.html:51
msgid "We could not activate your account. Please make sure that you have clicked the correct link in your email or typed in the correct address."
msgstr "我們無法啟用你的帳戶。請確認你在電子由建中點選了正確的連結，或者輸入了正確的網址。"

#: apps/users/templates/users/auth.html:7
msgid "Log In / Register"
msgstr "登入 / 註冊"

#: apps/users/templates/users/auth.html:12
#, fuzzy
msgid "Would you like to ask a question in the community support forum?"
msgstr "找不到想找的東西嗎？ <a href='{0}'>到社群支援討論區問問吧！</a>"

#: apps/users/templates/users/auth.html:16
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: apps/users/templates/users/auth.html:22
msgid "Register to be a Contributor"
msgstr "註冊以成為貢獻者"

#: apps/users/templates/users/auth.html:23
#, fuzzy
msgid "You don't need to register to <a href=\"{url}\">ask a question</a>."
msgstr "若您需要 Firefox 的使用幫助，請 <a href=\"%(aaq_url)s\">直接問個問題</a>。"

#: apps/users/templates/users/change_email.html:4
msgid "Change email address"
msgstr "更改電子郵件地址"

#: apps/users/templates/users/change_email.html:17 apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:14 apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:14
msgid "You will need to confirm the newly set email address to complete the change."
msgstr "您必須驗證您新設定的電子郵件地址才能完成此次的更改。"

#: apps/users/templates/users/change_email.html:27
msgid "Change my email"
msgstr "更改我的電子郵件地址"

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:4
msgid "Unable to change email for user {username}"
msgstr "無法變更使用者 {username} 的 Email"

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:6
msgid "Email changed for user {username}"
msgstr "變更使用者: {username} 的 Email"

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:22
msgid "The email you entered ({new_email}) already exists in the system. The current email for your account is still {old_email}."
msgstr "您輸入的 email 地址 ({new_email}) 已存在於系統中。您帳號目前的 email 地址仍然是 {old_email}。"

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:25
msgid "Your email has been changed from {old_email} to {new_email}."
msgstr "您的電子郵件地址已經從 {old_email} 更改至 {new_email}。"

#: apps/users/templates/users/change_email_done.html:4
msgid "Confirmation email sent"
msgstr "確認信件已寄出"

#: apps/users/templates/users/change_email_done.html:14 apps/users/templates/users/mobile/change_email_done.html:14
msgid "We've sent a confirmation to %(new_email)s. Please follow the link in the confirmation to change your account's email."
msgstr "我們已寄出確認信至 %(new_email)s。請使用確認信中的網址連結來變更你的帳號 Email。"

#: apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:8
msgid "Are you sure you want to delete your avatar?"
msgstr "您確定要刪除您的頭像嗎？"

#: apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:16
msgid "You are about to permanently delete your avatar. <strong>This cannot be undone!</strong> You can always <a href=\"%(upload_url)s\">upload another avatar</a> to replace your current one."
msgstr "你即將永久刪除您的頭像。<strong>做完後不能復原！</strong> 您可以到 <a href=\"%(upload_url)s\">上傳另一個頭像</a> 以取代您目前的頭像。"

#: apps/users/templates/users/documents_contributed.html:3
msgid "{user} | Documents"
msgstr "{user} | 文件"

#: apps/users/templates/users/documents_contributed.html:7
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: apps/users/templates/users/documents_contributed.html:21
msgid "Documents edited or translated"
msgstr "翻譯或編輯過的文件"

#: apps/users/templates/users/edit_avatar.html:3
msgid "Change Avatar"
msgstr "已變更頭像"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:3 templates/includes/common_macros.html:34
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:17
msgid "Avatar:"
msgstr "頭像:"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:21
msgctxt "avatar"
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:25
msgctxt "avatar"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:42 apps/users/templates/users/edit_settings.html:15 apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:27
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: apps/users/templates/users/edit_settings.html:2
msgid "Edit Settings"
msgstr "編輯設定值"

#: apps/users/templates/users/forgot_username.html:4
msgid "Retrieve Username"
msgstr "找回帳號"

#: apps/users/templates/users/forgot_username.html:14 apps/users/templates/users/mobile/forgot_username.html:13
msgid "Forgotten your username? Enter your email address below, and we'll send it to you."
msgstr "忘記帳號了？在下面輸入你的電子郵件地址，我們會把帳號名稱寄給你。"

#: apps/users/templates/users/forgot_username.html:24 apps/users/templates/users/mobile/forgot_username.html:21
msgid "Send username"
msgstr "寄出使用者名稱"

#: apps/users/templates/users/profile.html:5
msgid "{user} | Profile"
msgstr "{user} | 個人資料"

#: apps/users/templates/users/profile.html:19
msgid "Edit user profile"
msgstr "編輯使用者個人資料"

#: apps/users/templates/users/profile.html:32 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:23
msgid "{city}, {country}"
msgstr "{city}, {country}"

#: apps/users/templates/users/profile.html:42 templates/includes/common_macros.html:37 templates/mobile/base.html:80
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: apps/users/templates/users/profile.html:52
#, fuzzy
msgid "Deactivate this user"
msgstr "刪除此文章"

#: apps/users/templates/users/profile.html:55
#, fuzzy
msgid "This user has been deactivated."
msgstr "文件已被刪除。"

#: apps/users/templates/users/profile.html:65 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:37
msgid "{0} question"
msgid_plural "{0} questions"
msgstr[0] "{0} 問題"

#: apps/users/templates/users/profile.html:72 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:42
msgid "{0} answer"
msgid_plural "{0} answers"
msgstr[0] "{0} 回應"

#: apps/users/templates/users/profile.html:78 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:47
msgid "{0} solution"
msgid_plural "{0} solutions"
msgstr[0] "{0} 個解決方法"

#: apps/users/templates/users/profile.html:84 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:52
msgid "{0} documents"
msgid_plural "{0} documents"
msgstr[0] "{0} 份文件"

#: apps/users/templates/users/profile.html:111 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:41 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:75 templates/base.html:198
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: apps/users/templates/users/profile.html:117 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:44 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:79 templates/base.html:199
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: apps/users/templates/users/profile.html:123 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:47 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:83
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#: apps/users/templates/users/profile.html:132
msgid "About {user}"
msgstr "關於 {user}"

#: apps/users/templates/users/profile.html:138
msgid "{user}'s Groups"
msgstr "{user} 所參與的群組"

#: apps/users/templates/users/pw_change.html:4 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:31
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: apps/users/templates/users/pw_change.html:21
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密碼"

#: apps/users/templates/users/pw_change_complete.html:3
msgid "Password change successful!"
msgstr "密碼重設成功!"

#: apps/users/templates/users/pw_change_complete.html:12
msgid "You have successfully changed your password. <a href=\"%(profile_url)s\">Go back to edit profile page.</a>"
msgstr "你已經成功變更你的密碼。 <a href=\"%(profile_url)s\">回到個人資料頁</a>。"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_complete.html:4
msgid "Password successfully reset."
msgstr "成功重設密碼。"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_complete.html:10
msgid "You can now log in."
msgstr "您現在可以登入。"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:4 apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:4 apps/users/templates/users/pw_reset_sent.html:4
msgid "Password Reset"
msgstr "密碼重設"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:17 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:11
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:21 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:14
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:31
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密碼重設失敗"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:32 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:20
msgid "The password reset link was invalid, possibly because it has already been used. Please request a new password reset."
msgstr "密碼重設連結已經失效，可能先前已經用過了。請重新要求密碼重設。"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:11
msgid "<strong>Warning:</strong> Accounts created before December 2010 may have issues logging in. Please reset your password below."
msgstr "<strong>警告:</strong> 建立於 2010 年十二月之前的帳號可能無法登入。請在下面重設您的密碼。"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:20 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_form.html:12
msgid "Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll send you instructions for setting a new one."
msgstr "把密碼給忘了？在下面輸入你的 email 位址，我們會寄給你重設密碼的指示。"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:27
msgid "Email Address:"
msgstr "Email 地址:"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:33 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_form.html:23
msgid "Send password reset link"
msgstr "寄送密碼重設連結"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_sent.html:11 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_sent.html:5
msgid "We've sent an email to any account using this address. Please follow the link in the email to reset your password."
msgstr "我們已經將 email 寄至此帳號所使用的信箱地址。請使用 email 中的網址連結重設你的密碼。"

#: apps/users/templates/users/register_done.html:4 apps/users/templates/users/register_done.html:9 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:13
msgid "Thank you for registering!"
msgstr "感謝您註冊！"

#. This string appears on the 'thank you for registering' page.
#: apps/users/templates/users/register_done.html:11 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:14
msgid "Thank you for being awesome!"
msgstr "歡迎你的加入!"

#: apps/users/templates/users/register_done.html:12 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:15
msgid "Before you can log in, you need to confirm your email address. We've sent you an email with a confirmation link in it. Just click the link and you'll be ready to go!"
msgstr "登入前需要確認你的 email 位址。我們已經寄了一封有確認連結的信給你，點了連結後你就可以登入了！"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation.html:4 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation.html:5
msgid "Resend confirmation email"
msgstr "再寄一次確認信"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation.html:14 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation.html:13
msgid "To activate your account you must first confirm your email address. Enter your email and submit the form below, and we will resend the confirmation email."
msgstr "欲啟用你的帳號，需要先確認你的 email 信箱地址。請輸入你的 email 並送出資料，然後我們會再寄一次確認信給你。"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation.html:24 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation.html:22
msgid "Resend account confirmation email"
msgstr "重寄一次帳戶確認信"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation_done.html:4
msgid "Confirmation email sent successfully."
msgstr "確認信已寄出。"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation_done.html:10 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation_done.html:4
msgid ""
"Before you can log in, you need to confirm your email address. We've sent a new confirmation email to any account using <strong>%(email)s</strong>. To confirm the email address, just follow the "
"link in the email."
msgstr "登入前需要確認你的 email 位址。我們已經寄了一封有確認連結的信到 <strong>%(email)s</strong>，點了連結後你就可以登入了！"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:23
msgid "Logging in..."
msgstr "正在登入..."

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:23
msgid "Logged in!"
msgstr "已登入!"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:28 apps/users/templates/users/includes/macros.html:32 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:23
msgid "My password isn't working."
msgstr "我的密碼不能用。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:30
msgid "Login Problems?"
msgstr "登入時遇到問題？"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:33 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:24
msgid "I forgot my username."
msgstr "我忘記使用者名稱了。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:34
msgid "I don't have an account."
msgstr "我沒有帳號。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:35 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:25
msgid "I didn't get a confirmation email."
msgstr "我沒收到確認信。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:53
msgid "Password should be at least 8 characters long and contain at least 1 number."
msgstr "密碼須至少 8 個字元且包含至少 1 個數字"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:55
msgid "Your username will be shown next to your question in our public support forums."
msgstr "在技術支援討論區中，您的使用者名稱將會顯示於問題旁邊。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:62 templates/mobile/base.html:83
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: apps/users/templates/users/mobile/activate.html:6
#, fuzzy
msgid "Successfully activated"
msgstr "您的帳號已經啟用"

#: apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:3 apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:27 apps/users/templates/users/mobile/change_email_done.html:3
#, fuzzy
msgid "Change email"
msgstr "更改我的電子郵件地址"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:3
#, fuzzy
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:12
#, fuzzy
msgid "Done"
msgstr "已完成！"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:27
#, fuzzy
msgid "Change Email"
msgstr "更改我的電子郵件地址"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:34 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:59
msgid "Bio"
msgstr ""

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:59
#, fuzzy
msgid "Email in"
msgstr "電子郵件"

#: apps/users/templates/users/mobile/forgot_username.html:5
#, fuzzy
msgid "Retrieve username"
msgstr "找回帳號"

#: apps/users/templates/users/mobile/profile.html:34
#, fuzzy
msgid "Contributions"
msgstr "貢獻者"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:3 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:17
#, fuzzy
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:22
#, fuzzy
msgid "Old Password"
msgstr "密碼"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:25
#, fuzzy
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:28
#, fuzzy
msgid "New Password Again"
msgstr "新密碼"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change_complete.html:5
msgid "You have successfully changed your password."
msgstr ""

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_complete.html:4
#, fuzzy
msgid "Your password was successfully reset."
msgstr "成功重設密碼。"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_form.html:5
#, fuzzy
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重設"

#: apps/users/templates/users/mobile/register.html:7 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:7
msgid "Register or sign in"
msgstr "註冊或登入"

#: apps/users/templates/users/mobile/register.html:13
msgid "Create a support account."
msgstr "註冊技術支援帳號。"

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:19
msgid "Signing in..."
msgstr "登入中…"

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:19
msgid "Signed in!"
msgstr "已登入！"

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:20
msgid "Don't have an account? Register"
msgstr "沒有帳號嗎？註冊"

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:42
msgid "Create a new support account"
msgstr "註冊技術支援帳號"

#: apps/wiki/config.py:29 apps/wiki/config.py:30 apps/wiki/config.py:71
#, fuzzy
msgid "Firefox 21"
msgstr "Firefox 12"

#: apps/wiki/config.py:31 apps/wiki/config.py:32 apps/wiki/config.py:73
#, fuzzy
msgid "Firefox 20"
msgstr "Firefox 12"

#: apps/wiki/config.py:33 apps/wiki/config.py:34 apps/wiki/config.py:75
msgid "Firefox 19"
msgstr "Firefox 19"

#: apps/wiki/config.py:35 apps/wiki/config.py:36 apps/wiki/config.py:77
msgid "Firefox 18"
msgstr "Firefox 18"

#: apps/wiki/config.py:37 apps/wiki/config.py:38 apps/wiki/config.py:51 apps/wiki/config.py:52
msgid "Firefox ESR"
msgstr "Firefox ESR"

#: apps/wiki/config.py:39 apps/wiki/config.py:40 apps/wiki/config.py:81
msgid "Firefox 16"
msgstr "Firefox 16"

#: apps/wiki/config.py:41 apps/wiki/config.py:42 apps/wiki/config.py:83
msgid "Firefox 15"
msgstr "Firefox 15"

#: apps/wiki/config.py:43 apps/wiki/config.py:44 apps/wiki/config.py:85
msgid "Firefox 14"
msgstr "Firefox 14"

#: apps/wiki/config.py:45 apps/wiki/config.py:46
msgid "Firefox 13"
msgstr "Firefox 13"

#: apps/wiki/config.py:47 apps/wiki/config.py:48 apps/wiki/config.py:88
msgid "Firefox 12"
msgstr "Firefox 12"

#: apps/wiki/config.py:49 apps/wiki/config.py:50 apps/wiki/config.py:90
msgid "Firefox 11"
msgstr "Firefox 11"

#: apps/wiki/config.py:53 apps/wiki/config.py:54 apps/wiki/config.py:94
msgid "Firefox 9"
msgstr "Firefox 9"

#: apps/wiki/config.py:55 apps/wiki/config.py:56 apps/wiki/config.py:96
msgid "Firefox 8"
msgstr "Firefox 8"

#: apps/wiki/config.py:57 apps/wiki/config.py:58 apps/wiki/config.py:98
msgid "Firefox 7"
msgstr "Firefox 7"

#: apps/wiki/config.py:59 apps/wiki/config.py:60 apps/wiki/config.py:100
msgid "Firefox 6"
msgstr "Firefox 6"

#: apps/wiki/config.py:61 apps/wiki/config.py:62 apps/wiki/config.py:102
msgid "Firefox 5"
msgstr "Firefox 5"

#: apps/wiki/config.py:63 apps/wiki/config.py:64 apps/wiki/config.py:104
msgid "Firefox 4"
msgstr "Firefox 4"

#: apps/wiki/config.py:65 apps/wiki/config.py:66
msgid "Firefox 3.5-3.6"
msgstr "Firefox 3.5-3.6"

#: apps/wiki/config.py:68 apps/wiki/config.py:69
msgid "Firefox 3.0"
msgstr "Firefox 3.0"

#: apps/wiki/config.py:71
#, fuzzy
msgid "Firefox 21 for Mobile"
msgstr "Firefox 10 行動版"

#: apps/wiki/config.py:73
#, fuzzy
msgid "Firefox 20 for Mobile"
msgstr "Firefox 10 行動版"

#: apps/wiki/config.py:75
msgid "Firefox 19 for Mobile"
msgstr "Firefox 19 行動版"

#: apps/wiki/config.py:77
msgid "Firefox 18 for Mobile"
msgstr "Firefox 18 行動版"

#: apps/wiki/config.py:79
msgid "Firefox 17"
msgstr "Firefox 17"

#: apps/wiki/config.py:79
msgid "Firefox 17 for Mobile"
msgstr "Firefox 17 行動版"

#: apps/wiki/config.py:81
msgid "Firefox 16 for Mobile"
msgstr "Firefox 16 行動版"

#: apps/wiki/config.py:83
msgid "Firefox 15 for Mobile"
msgstr "Firefox 15 行動版"

#: apps/wiki/config.py:85
msgid "Firefox 14 for Mobile"
msgstr "Firefox 14 行動版"

#: apps/wiki/config.py:88
msgid "Firefox 12 for Mobile"
msgstr "Firefox 12 行動版"

#: apps/wiki/config.py:90
msgid "Firefox 11 for Mobile"
msgstr "Firefox 11 行動版"

#: apps/wiki/config.py:92
msgid "Firefox 10"
msgstr "Firefox 10"

#: apps/wiki/config.py:92
msgid "Firefox 10 for Mobile"
msgstr "Firefox 10 行動版"

#: apps/wiki/config.py:94
msgid "Firefox 9 for Mobile"
msgstr "Firefox 9 行動版"

#: apps/wiki/config.py:96
msgid "Firefox 8 for Mobile"
msgstr "Firefox 8 行動版"

#: apps/wiki/config.py:98
msgid "Firefox 7 for Mobile"
msgstr "Firefox 7 行動版"

#: apps/wiki/config.py:100
msgid "Firefox 6 for Mobile"
msgstr "Firefox 6 行動版"

#: apps/wiki/config.py:102
msgid "Firefox 5 for Mobile"
msgstr "Firefox 5 行動版"

#: apps/wiki/config.py:104
msgid "Firefox 4 for Mobile"
msgstr "Firefox 4 行動版"

#: apps/wiki/config.py:107 apps/wiki/showfor.py:96 apps/wiki/showfor.py:99
msgid "Desktop:"
msgstr "桌面版:"

#: apps/wiki/config.py:108 apps/wiki/showfor.py:86 apps/wiki/showfor.py:89
msgid "Mobile:"
msgstr "行動版︰"

#: apps/wiki/config.py:119
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: apps/wiki/config.py:120
msgid "Windows XP"
msgstr "Windows XP"

#: apps/wiki/config.py:121
msgid "Windows 7/Vista"
msgstr "Windows 7/Vista"

#: apps/wiki/config.py:122
msgid "Windows 8"
msgstr "Windows 8"

#: apps/wiki/config.py:123
msgid "Mac OS X"
msgstr "Mac OS X"

#: apps/wiki/config.py:124
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: apps/wiki/config.py:127
msgid "Maemo"
msgstr "Maemo"

#: apps/wiki/config.py:129
msgid "Desktop OS:"
msgstr "桌面作業系統︰"

#: apps/wiki/config.py:130
msgid "Mobile OS:"
msgstr "行動裝置作業系統"

#: apps/wiki/config.py:145
msgid "Minor details that don't affect the instructions"
msgstr "不影響操作的細部資訊"

#: apps/wiki/config.py:147
msgid "Content changes that don't require immediate translation"
msgstr "不需要立刻翻譯的內容修改"

#: apps/wiki/config.py:149
msgid "Major content changes that will make older translations inaccurate"
msgstr "大量的更動，將造成原有翻譯不準確"

#: apps/wiki/config.py:155
msgid "These minor changes are not important for localizers and they will not be notified."
msgstr "這些細部修改不影響在地化翻譯，不會通知譯者。"

#: apps/wiki/config.py:158
msgid ""
"This will notify localizers and translations will be marked as \"needing updates\" on dashboards. Most changes&mdash;updating an image, fixing {for} markup, adding or removing non-critical "
"sections&mdash;should use this."
msgstr "這將會通知翻譯者，且譯文將會在主控台被標示為「需要更新」。多數的修改（更新圖片、修正 {for} 標示、新增或刪除不重要的文章段落）應該使用這個。"

#: apps/wiki/config.py:163
msgid ""
"This will notify localizers and translations will be marked \"out of date\" on dashboards. Translations will show a warning to users that they are out of date and that the English version is the "
"most accurate. Use this when the old instructions are completely unusable."
msgstr "這將會通知翻譯者，且譯文將會在主控台被標示為「過時」。譯文當中將會出現警告，警告使用者這些文件已經過時，英文版才有最準確的文章。當舊的步驟已經完全無法使用時請使用這個。"

#: apps/wiki/config.py:178
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難排解"

#: apps/wiki/config.py:179
msgid "How to"
msgstr "如何做"

#: apps/wiki/config.py:180
msgid "How to contribute"
msgstr "如何貢獻"

#: apps/wiki/config.py:181
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: apps/wiki/config.py:182 templates/mobile/base.html:63
msgid "Navigation"
msgstr "跳到導覽列"

#: apps/wiki/config.py:188
msgid "%(old)s Redirect %(number)i"
msgstr "%(old)s 重導 %(number)i"

#: apps/wiki/config.py:189
msgid "%(old)s-redirect-%(number)i"
msgstr "%(old)s-redirect-%(number)i"

#: apps/wiki/events.py:102
msgid "{title} was edited by {creator}"
msgstr "由 {creator} 所編輯的 {title}"

#: apps/wiki/events.py:154
msgid "{title} is ready for review ({creator})"
msgstr "{title} 已經準備好可被審核 ({creator})"

#: apps/wiki/events.py:189 apps/wiki/events.py:253
msgid "{title} has a revision ready for localization"
msgstr "{title} 已有準備好可供翻譯的修改版本"

#: apps/wiki/events.py:269
msgid "{title} ({locale}) has a new approved revision ({reviewer})"
msgstr "{title} ({locale}) 有一個新的被審核過的版本 ({reviewer})"

#: apps/wiki/forms.py:23
msgid "Please keep the length of the title to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "標題欄位目前長度為 %(show_value)s 個字元，請勿超過 %(limit_value)s 個字元。"

#: apps/wiki/forms.py:26
msgid "Please provide a slug."
msgstr "請提供一個自訂 slug。"

#: apps/wiki/forms.py:27
msgid "The slug provided is not valid."
msgstr "這個 slug 是無效的。"

#: apps/wiki/forms.py:28
msgid "The slug is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "這個 slug 太短 (%(show_value)s 字元)。至少要 %(limit_value)s 字元。"

#: apps/wiki/forms.py:30
msgid "Please keep the length of the slug to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "請維持 slug 的長度為 %(limit_value)s 或更少字元。目前長度為 %(show_value)s 個字元。"

#: apps/wiki/forms.py:33
msgid "Please provide a summary."
msgstr "請輸入摘要資訊。"

#: apps/wiki/forms.py:34
msgid "The summary is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "摘要資訊內容太短(%(show_value)s 個字元)，必須超過 %(limit_value)s 個字元。"

#: apps/wiki/forms.py:36
msgid "Please keep the length of the summary to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "摘要資訊請勿超過 %(limit_value)s 個字元，目前為 %(show_value)s 個字元。"

#: apps/wiki/forms.py:40
msgid "The content is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "內容資訊太短(%(show_value)s 個字元)，必須超過 %(limit_value)s 個字元。"

#: apps/wiki/forms.py:42
msgid "Please keep the length of the content to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "內容資訊請勿超過 %(limit_value)s 個字元，目前為 %(show_value)s 個字元。"

#: apps/wiki/forms.py:45
msgid "Please keep the length of the comment to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "評論請勿超過 %(limit_value)s 個字元，目前為 %(show_value)s 個字元。"

#: apps/wiki/forms.py:48
msgid "Please select at least one product."
msgstr "請至少選擇一項產品。"

#: apps/wiki/forms.py:49
msgid "Please select at least one topic."
msgstr "請至少選擇一個主題。"

#: apps/wiki/forms.py:82
msgid "Title of article"
msgstr "文章標題"

#: apps/wiki/forms.py:93 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:64
msgid "Slug:"
msgstr "(blog網址裡的) slug 自訂字串："

#: apps/wiki/forms.py:94
msgid "Article URL"
msgstr "文章連結"

#: apps/wiki/forms.py:100
msgid "Relevant to:"
msgstr "相關於:"

#: apps/wiki/forms.py:106
msgid "Allow translations:"
msgstr "允許翻譯:"

#: apps/wiki/forms.py:110
msgid "Obsolete:"
msgstr "過時的:"

#: apps/wiki/forms.py:114
msgid "Allow discussion on this article?"
msgstr "允許討論這份文件？"

#: apps/wiki/forms.py:124
msgid "Type of article"
msgstr "文章類型"

#: apps/wiki/forms.py:127
msgid "Topics:"
msgstr "主題:"

#: apps/wiki/forms.py:134
msgid "Needs change:"
msgstr "需要修改:"

#: apps/wiki/forms.py:139 apps/wiki/forms.py:223 apps/wiki/forms.py:288 apps/wiki/forms.py:309 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:33
msgid "Comment:"
msgstr "意見:"

#: apps/wiki/forms.py:196 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:41 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:53 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:120
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:148
msgid "Keywords:"
msgstr "關鍵詞:"

#: apps/wiki/forms.py:197
msgid "Affects search results"
msgstr "影響搜尋結果"

#: apps/wiki/forms.py:201 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:130
msgid "Search result summary:"
msgstr "搜尋結果概要:"

#: apps/wiki/forms.py:202
msgid "Only displayed on search results page"
msgstr "只顯示於搜尋結果頁面"

#: apps/wiki/forms.py:293
msgid "Significance:"
msgstr "重要性:"

#: apps/wiki/forms.py:304
msgid "Needs change"
msgstr "需要修改"

#: apps/wiki/forms.py:327
#, fuzzy
msgid "Locale:"
msgstr "語系"

#: apps/wiki/forms.py:329
#, fuzzy
msgid "Users:"
msgstr "使用者"

#: apps/wiki/forms.py:330
msgid "Start:"
msgstr ""

#: apps/wiki/forms.py:331
msgid "End:"
msgstr ""

#: apps/wiki/locale_views.py:66
msgid "{users} added successfully!"
msgstr "已成功新增 {users}！"

#: apps/wiki/locale_views.py:71
msgid "There were errors adding users, see below."
msgstr "新增使用者時發生問題，請見下列資訊。"

#: apps/wiki/locale_views.py:88
msgid "{user} removed from successfully!"
msgstr "已成功移除 {users}！"

#: apps/wiki/models.py:97
msgid "If checked, this wiki page will be hidden from basic searches and dashboards. When viewed, the page will warn that it is no longer maintained."
msgstr "若打勾，這個維基頁面將會自基礎搜尋與主控台當中被隱藏。被檢視時，頁面上也會警告此頁不再受維護。"

#: apps/wiki/models.py:104
msgid "If checked, this document allows discussion in an associated forum. Uncheck to hide/disable the forum."
msgstr "若打勾，這份文件將會被允許在相關聯的討論區當中進行討論。取消勾選以隱藏或停用討論區。"

#: apps/wiki/models.py:118
msgid "If checked, this document needs updates."
msgstr "若打勾，代表這份文件需要更新。"

#: apps/wiki/models.py:206
msgid "Please choose a category."
msgstr "請選擇一個分類。"

#: apps/wiki/models.py:840
msgid "A revision must be based on the English article. Revision ID %(id)s does not fit this criterion."
msgstr "頁面更動必須基於英文文件的更動。更動 ID %(id)s 並不符合此條件。"

#. L10n: This error is displayed if a template is included into itself.
#: apps/wiki/parser.py:324
msgid "[Recursive inclusion of \"%s\"]"
msgstr "[遞迴引入「%s」]"

#: apps/wiki/parser.py:381
msgid "The document \"%s\" does not exist."
msgstr "文件「%s」不存在。"

#: apps/wiki/parser.py:409
msgid "The template \"%s\" does not exist or has no approved revision."
msgstr "模板「%s」不存在，或是沒有已通過審核的版本。"

#: apps/wiki/tasks.py:53
msgid "Your revision has been approved: {title}"
msgstr "您的修改已被審核通過: {title}"

#: apps/wiki/tasks.py:55
msgid "Your revision has been reviewed: {title}"
msgstr "您的修改已被審核: {title}"

#: apps/wiki/tasks.py:95
msgid "A revision you contributed to has been approved: {title}"
msgstr "您的修改已被審核通過: {title}"

#: apps/wiki/tasks.py:98
msgid "A revision you contributed to has been reviewed: {title}"
msgstr "您的修改已被審核: {title}"

#: apps/wiki/topic_strings.py:6
msgctxt "KB Topic"
msgid "mobile"
msgstr "mobile"

#: apps/wiki/topic_strings.py:7
msgctxt "KB Topic"
msgid "desktop"
msgstr "desktop"

#: apps/wiki/topic_strings.py:8
msgctxt "KB Topic"
msgid "sync"
msgstr "sync"

#: apps/wiki/topic_strings.py:9
msgctxt "KB Topic"
msgid "FxHome"
msgstr "FxHome"

#: apps/wiki/topic_strings.py:10
msgctxt "KB Topic"
msgid "Firefox 6.0.2"
msgstr "Firefox 6.0.2"

#: apps/wiki/topic_strings.py:11
msgctxt "KB Topic"
msgid "Firefox 5.0"
msgstr "Firefox 5.0"

#: apps/wiki/topic_strings.py:12
msgctxt "KB Topic"
msgid "general"
msgstr "general"

#: apps/wiki/topic_strings.py:13
msgctxt "KB Topic"
msgid "download"
msgstr "download"

#: apps/wiki/topic_strings.py:14
msgctxt "KB Topic"
msgid "browserID"
msgstr "browserID"

#: apps/wiki/views.py:584
msgid "You cannot translate this document."
msgstr "您不能翻譯此文件。"

#: apps/wiki/views.py:847
msgid "Glad to hear it &mdash; thanks for the feedback!"
msgstr "感謝您告訴我們這些東西！"

#: apps/wiki/views.py:873
msgid "You already voted on this Article."
msgstr "這篇文章您已經投票過了。"

#: apps/wiki/views.py:901
msgid "Thanks for making us better!"
msgstr "感謝您讓我們變得更好！"

#: apps/wiki/views.py:959
msgid "Revision %s"
msgstr "頁面更動 %s"

#: apps/wiki/views.py:980
#, fuzzy
msgid "Percent Helpful"
msgstr "最沒有幫助的"

#: apps/wiki/views.py:987
#, fuzzy
msgid "Firefox Releases"
msgstr "Firefox 輔助說明"

#: apps/wiki/views.py:993
#, fuzzy
msgid "Article Revisions"
msgstr "文章討論"

#: apps/wiki/views.py:1089
msgid "{users} added to the contributors successfully!"
msgstr "已成功新增 {users} 為貢獻者！"

#: apps/wiki/views.py:1096
msgid "There were errors adding new contributors, see below."
msgstr "新增貢獻者時發生問題，請見下列資訊。"

#: apps/wiki/views.py:1112
msgid "{user} removed from the contributors successfully!"
msgstr "已成功自貢獻者群組中移除 {users}！"

#: apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:5
msgid "Compare Revisions | {document}"
msgstr "比較變更 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:7 apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:15
msgid "Compare Revisions"
msgstr "比較變更"

#: apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:19 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:15 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:15
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:5
msgid "Back to History"
msgstr "回到歷史版本"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:5
msgid "Document Deleted | {document}"
msgstr "已刪除文件 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:7
msgid "Delete Document | {document}"
msgstr "刪除文件 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:9
msgid "Delete Document"
msgstr "刪除文件"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:16
msgid "The document has been deleted."
msgstr "文件已被刪除。"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:18
msgid "Are you sure you want to delete this document?"
msgstr "你確定要刪除這份文件嗎？"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:20
msgid "All translations of this document will also be deleted."
msgstr "此文件的所有翻譯版本也將會被刪除。"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:27
msgid "Current Content"
msgstr "目前內容"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:33
msgid "You are about to permanently delete this document. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您即將永久刪除此文件。<strong>這個動作無法復原！</strong>您確定要繼續嗎？"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:37 apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:35
msgid "Cancel and go back to document history"
msgstr "取消並回到文件歷史紀錄"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:4
msgid "Remove contributor | {document}"
msgstr "移除貢獻者 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:6
msgid "Remove Contributor"
msgstr "移除貢獻者"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:11
msgid "Are you sure you want to remove {user} from the document contributors?"
msgstr "您確定要自頁面貢獻者當中移除 {user} 嗎？"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:15
msgid "Remove contributor"
msgstr "移除貢獻者"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:3 apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:14
msgid "Remove {role}"
msgstr "移除 {role}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:4 apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:6 apps/wiki/templates/wiki/locale_list.html:5 apps/wiki/templates/wiki/locale_list.html:10
msgid "Locales"
msgstr "語系"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:10
msgid "Are you sure you want to remove {user}?"
msgstr "您確定要移除 {user} 嗎？"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:4
msgid "Delete Revision | {document}"
msgstr "刪除變更 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:6
msgid "Delete Revision"
msgstr "刪除變更"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:12
msgid "Unable to delete only revision of the document"
msgstr "無法刪除文件的某一個版本"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:13
msgid "To delete the document, please notify an admin."
msgstr "若要刪除文件，請通知管理者。"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:15
msgid "Go back to document history"
msgstr "回到文件歷史版本"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:18
msgid "Are you sure you want to delete this revision?"
msgstr "您確定要刪除這個變更嗎？"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:20
msgid "<strong>Warning:</strong> This revision has KB Helpfulness Votes associated with it. Deleting this revision will cause those votes to be deleted as well."
msgstr "<strong>警告:</strong> 此更動版本有相關聯的知識庫幫助票數。刪除此更動版本將會一起刪除這些投票。"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:31
msgid "You are about to permanently delete this revision. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您將要永久地刪除此變更。<strong>此行為無法還原！</strong> 您確定要繼續嗎？"

#: apps/wiki/templates/wiki/document.html:12 templates/base.html:14
msgctxt "site_title"
msgid "Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 技術支援"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:8
msgid "Edit Article | {document}"
msgstr "編輯文章 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:11 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:26 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:28
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:89
msgid "Edit Article"
msgstr "編輯文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:22
msgid "<em>Editing</em> {title}"
msgstr "{title} <em>編輯中</em>"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:26
msgid "Edit Description"
msgstr "編輯描述"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:43 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:78
msgid "Save description"
msgstr "儲存描述"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:52
msgid "Edit Content"
msgstr "編輯內容"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:54
msgid "For help with writing articles, check out the <a href=\"%(url)s\">Support Document Guide</a>."
msgstr "若需要撰寫文章的幫助，請看看 <a href=\"%(url)s\">技術支援文章撰寫指南</a>。"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:72 apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:38 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:136 apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:15
msgid "characters remaining."
msgstr "剩餘字數。"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:8
msgid "Revision History | {document}"
msgstr "頁面更動記錄 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:10
msgid "History"
msgstr "歷史資訊"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:15
msgid "History of {title}"
msgstr "{title} 的歷史"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:23
msgid "Revision history for:"
msgstr "頁面更動記錄:"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:48
msgid "Edit contributors"
msgstr "編輯貢獻者"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:50
msgid "Document contributors"
msgstr "文件貢獻者"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:66
msgid "Remove user from contributors"
msgstr "自貢獻者清單當中移除使用者"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:77
msgid "Add Contributor"
msgstr "新增貢獻者"

#: apps/wiki/templates/wiki/list_documents.html:6
msgid "Topic: {topic}"
msgstr "主題: {topic}"

#: apps/wiki/templates/wiki/list_documents.html:8
msgid "All Articles"
msgstr "全部文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/list_documents.html:23
msgid "There are no articles."
msgstr "目前無任何文章。"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:5
msgid "{locale} | Knowledge Base"
msgstr "{locale} | 知識庫"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:15
msgid "Edit locale leaders"
msgstr "編輯語系團隊領導者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:17
msgid "Locale Leaders"
msgstr "語系領導者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:32
msgid "Remove user from locale leaders"
msgstr "將語系領導者移除為普通使用者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:42
msgid "Edit locale reviewers"
msgstr "編輯語系審核者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:44
msgid "Locale Reviewers"
msgstr "語系審核者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:50
msgid "Add Reviewer"
msgstr "新增審核者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:59
msgid "Remove user from locale reviewers"
msgstr "將審核者移除為普通使用者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:69
msgid "Edit locale editors"
msgstr "編輯語系編輯"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:71
msgid "Locale Editors"
msgstr "語系編輯者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:77
msgid "Add Editor"
msgstr "新增編輯"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:86
msgid "Remove user from locale editors"
msgstr "將語系編輯移除為普通使用者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_list.html:4
msgid "Locales | Knowledge Base"
msgstr "語系 | 知識庫"

#: apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:7
msgid "Create a New Article | Knowledge Base"
msgstr "建立新文章 | 知識庫"

#: apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:9
msgid "New Article"
msgstr "建立新文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:17
msgid "Create a New Knowledge Base Article"
msgstr "建立知識庫文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/preview.html:3 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:37 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:72 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:82
#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:117 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:102
msgid "Article is for:"
msgstr "文件針對:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:5
msgid "Review Revision {id} | {document}"
msgstr "審核編修 {id} | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:13
msgid "Review Revision of {title}"
msgstr "審核 {title} 的編修"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:14
msgid "Reviewing Revision {id} by {user}"
msgstr "審核 {user} 的編修 {id}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:19
msgid "This revision was already reviewed by {user} on {date}."
msgstr "此編修已由 {user} 於 {date}.審核過。"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:23
msgid "Submitted Revision Changes"
msgstr "已送出的翻譯更動"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:24
msgid "Current public revision:"
msgstr "目前公開版本:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:24
msgid "Submitted revision:"
msgstr "已提交版本:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:27 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:81
msgid "Revision Source"
msgstr "編修來源"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:33 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:78 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:87
msgid "Revision Content"
msgstr "編修內容"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:40
msgid "This document does not have a current revision."
msgstr "此文件目前沒有編修內容。"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:45 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:60 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:154
msgid "Search results summary:"
msgstr "搜尋結果概要:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:49
msgid "Revision source:"
msgstr "編修來源:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:53
msgid "Revision rendered html:"
msgstr "編修產生的 HTML:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:5
msgid "Review Translation {id} | {document}"
msgstr "審核翻譯 {id} | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:13
msgid "Review Translation of {title}"
msgstr "審核 {title} 的翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:14
msgid "Reviewing Translation {id} in {language} by {user}"
msgstr "正在審核 {user} 的 {language} 翻譯 {id}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:19
msgid "This translation was already reviewed by {user} on {date}."
msgstr "此翻譯已由 {user} 於 {date} 審核過。"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:26
msgid "Recent English Changes"
msgstr "最近的英文版本更動"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:32
msgid "Submitted Translation Changes"
msgstr "已送出的翻譯更動"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:34
msgid "Current public translation:"
msgstr "目前公開的翻譯版本:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:34
msgid "Submitted translation:"
msgstr "已送出的翻譯："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:37
msgid "Full Article Sources"
msgstr "全文來源"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:40
msgid "The {default_locale} version has no approved content to show."
msgstr "目前沒有已通過審核的 {default_locale} 版本可供顯示。"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:46 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:142
msgid "Approved {default_locale} version:"
msgstr "通過審核的 {default_locale} 版本："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:47 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:51 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:133
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:145
msgid "Revision {id} by {user} on {date}"
msgstr "由 {user} 於 {date} 的編修 {id}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:50
msgid "Submitted {locale} translation:"
msgstr "已送出的 {locale} 翻譯："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:85
msgid "This document does not have a current translation."
msgstr "此文件尚未被翻譯。"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:86
msgid "Translation keywords:"
msgstr "翻譯關鍵字:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:90
msgid "Translation search results summary:"
msgstr "翻譯搜尋結果總覽:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:94
msgid "Translation source:"
msgstr "翻譯來源:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:98
msgid "Translation rendered html:"
msgstr "翻譯產生的 HTML:"

#. {n} is the revision number, {t} is the title of the document. {c} is the category.
#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:6
msgid "Revision {n} | {t} | {c}"
msgstr "修訂 {n} | {t} | {c}"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:9
msgid "Revision {num}"
msgstr "修訂版本 {num}"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:17
msgid "Revision Information"
msgstr "修訂版本資訊"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:21
msgid "Revision id:"
msgstr "編修 ID:"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:29
msgid "Creator:"
msgstr "建立者:"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:37 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:42
msgid "Reviewed:"
msgstr "審核過:"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:46
msgid "Reviewed by:"
msgstr "審核人:"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:50
msgid "Is approved?"
msgstr "審核通過？"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:54
msgid "Is current revision?"
msgstr "這是現行的版本嗎？"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:59
msgid "Ready for localization:"
msgstr "已可進行在地化翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:64
#, fuzzy
msgid "Readied for localization:"
msgstr "已可進行在地化翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:70
#, fuzzy
msgid "Readied for localization by:"
msgstr "已可進行在地化翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:75 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:99
msgid "Edit article based on this revision"
msgstr "以此版本為基礎編輯文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/select_locale.html:4
msgid "Select language | {document}"
msgstr "選擇語言 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/select_locale.html:6
msgid "Select language"
msgstr "切換語言"

#: apps/wiki/templates/wiki/select_locale.html:11
msgid "Select a language to translate to:"
msgstr "選擇欲翻譯的目標語言:"

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:4
msgid "Show translations | {document}"
msgstr "顯示翻譯 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:6
msgid "Show translations"
msgstr "顯示翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:11
msgid "This document has been translated to the following locales:"
msgstr "此文件已被翻譯成下列語言版本:"

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:17
msgid "This document is missing translations for the following locales:"
msgstr "此文件缺少下列語言的翻譯版本:"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:8
msgid "Translate Article | {document}"
msgstr "翻譯文章 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:10 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:35 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:37
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:44 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:46 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:94
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:99
msgid "Translate Article"
msgstr "翻譯文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:24
msgid "Translating {title}"
msgstr "{title} 翻譯中"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:27
msgid "Translating article to {locale}"
msgstr "正在將文章翻譯成 {locale} 版本"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:31
msgid "You are translating an English document which is not yet ready for localization."
msgstr "您正要翻譯一份尚未準備好進行翻譯的英文文件"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:43
msgid "Translate Description"
msgstr "翻譯描述"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:58
msgid "Title in {locale}:"
msgstr "{locale} 版本的標題:"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:68
msgid "Slug in {locale}:"
msgstr "{locale} 中的網址 slug 自訂字串:"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:87
msgid "Translate Content"
msgstr "翻譯內容"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:96
msgid "Recently approved updates"
msgstr "最近審核通過的更新"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:108
msgid "Differences"
msgstr "差異"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:113
msgid "Note: This article has no revisions ready for localization."
msgstr "請注意：這篇文章目前沒有已經準備好可供翻譯的修改版本。"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:115
msgid "Note: There are no approved translations for this article."
msgstr "請注意: 此文章目前沒有通過審核的翻譯版本。"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:124
msgid "Keywords in {locale}:"
msgstr "{locale} 版本的關鍵詞:"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:134
msgid "Search result summary in {locale}:"
msgstr "{locale} 版本的搜尋結果概要:"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:148
msgid "{locale} translation:"
msgstr "{locale} 翻譯:"

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:5
#, fuzzy
msgid "What Links Here | {document}"
msgstr "翻譯文章 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:7 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:109
msgid "What Links Here"
msgstr ""

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:32
msgid "Documents that link to \"{title}\""
msgstr ""

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:33
msgid "Documents that include \"{title}\""
msgstr ""

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:34
msgid "Documents that use \"{title}\" as a template"
msgstr ""

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:37
msgid "No other documents link to {title}."
msgstr ""

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:5
msgid "Related Articles"
msgstr "相關文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:19
msgid "These fine people helped write this article: %(contributors)s. You can help too - <a href=\"%(link)s\">find out how</a>."
msgstr ""

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:33
msgid "(Redirected from <a href=\"{href}\">{title}</a>)"
msgstr "(重導自 <a href=\"{href}\">{title}</a>)"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:38
msgid ""
"<p>This article may be out of date.</p> <p> An important change has been made to the English article on which this is based. Until this page is updated, you might find this helpful: <a href=\"%(url)"
"s\">%(title)s</a> </p>"
msgstr "<p>此文章可能已經過時。</p> <p> 此文章的原文版本已經做出了重大更動。在此頁面更新前，您可能也會覺得這個有用: <a href=\"%(url)s\">%(title)s</a> </p>"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:51
msgid "This article is no longer maintained, so its content might be out of date."
msgstr "此文章不再受維護，內容可能已經過時。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:66
msgid "No one has helped translate this article yet. <a href=\"%(help_link)s\">Join us and help get the job done!</a>"
msgstr "我們的志工還沒有翻譯此文章。<a href=\"%(help_link)s\">加入我們並幫忙完成此工作！</a>"

#. This is shown for existing, never-approved translations
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:75
msgid "Our volunteers are working on translating this article. Until it's ready, maybe the English version can be of some help."
msgstr "我們的志工正在翻譯這篇文章。在完成之前，也許英文版可以幫得上忙。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:87
msgid "This article doesn't have approved content yet."
msgstr "本篇文章目前沒有已通過審核的內容"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:103
msgid "Warning: There are newer unreviewed revisions of this article."
msgstr "請注意: 此文章目前有更新的未審核編修版本。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:105
msgid "See <a href=\"%(url)s\">the history</a> to base your edit on an existing unreviewed revision."
msgstr "請參考 <a href=\"%(url)s\">歷史紀錄</a> 以自現有未經審核的版本開始編輯。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:120
msgid "Change Revisions"
msgstr "比較版本"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:129 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:141
msgid "Revision {num}:"
msgstr "修訂版本 {num}:"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:176
msgid "Stop article emails"
msgstr "停止寄送與文件相關的電子郵件"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:181
msgid "Email me article changes"
msgstr "在此文件有更動時取得電子郵件通知。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:190
msgid "Submit for Review"
msgstr "送出審核"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:191
msgid "Preview Content"
msgstr "預覽"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:193
msgid "Preview Changes"
msgstr "預覽變更"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:198
msgid "Submit Your Changes"
msgstr "送出變更"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:200
msgid "You rock! We'll send an email to let you know if your changes get approved. You can follow the discussion about this article by clicking the Discussion tab."
msgstr "您做的真棒！您的更動被審核後我們將會發信通知您。您可以點一下討論標籤，看看這篇文章相關的討論。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:204
msgid "Briefly describe your changes:"
msgstr "你的變更摘要:"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:211
msgid "This edit does not make this article up to date. The English differences should not change on the next edit."
msgstr "此編輯未更新此文章至最新版。英語版的差異將不會在下次編輯前有所更動。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:218
msgid "Notify me of any future changes to this page"
msgstr "此頁面在未來有任何更新時請通知我"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:232
msgid "Help with:"
msgstr "說明:"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:271 apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:3
msgid "Was this article helpful?"
msgstr "這篇文章有幫助嗎？"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:284 apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:18
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:294
msgid "Leave a message for {contributor}:"
msgstr "留言給 {contributor}:"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:296
msgid "Leave a message for {rest} and {last}:"
msgstr "留言給 {rest} 以及 {last}:"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:303
msgid "Warning: This page is also being edited by %(user)s!"
msgstr "警告：%(user)s 正在編輯此頁面！"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:306
msgid "If you know what you are doing, you can edit the document anyways."
msgstr "若您知道您在做什麼，您還是可以繼續編輯文章。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:308
msgid "Edit anyways"
msgstr "繼續編輯"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:4
msgid "Report Abuse"
msgstr "檢舉垃圾訊息"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:7
msgid "Report this"
msgstr "回報"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:26
msgid "Have more to say?"
msgstr "有什麼話想說？"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:3
msgid "Mark as Ready for Localization"
msgstr "標示為可進行在地化翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:7
msgid "You are about to mark this revision <span class=\"revtime\"></span> as Ready for Localization. Are you sure you wish to proceed?"
msgstr "您正要將此編修版本 <span class=\"revtime\"></span> 標示為可進行在地化翻譯。您確定要這樣做嗎？"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/recent_revisions_fragment.html:26 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:23
msgid "Revision"
msgstr "頁面更動"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/recent_revisions_fragment.html:29 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:26
msgid "Editor"
msgstr "編輯"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:10
msgid "Approve Translation"
msgstr "通過翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:10
msgid "Approve Revision"
msgstr "通過審核的版本"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:11
msgid "Defer Translation"
msgstr "推遲翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:11
msgid "Defer Revision"
msgstr "推遲變更"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:12
msgid "Cancel Review"
msgstr "取消審核"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:17
msgid "Accept this Translation"
msgstr "接受此翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:17
msgid "Accept this Revision"
msgstr "接受此編修"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:23
msgid "You are about to approve your own edit. Please consider asking our <a href=\"%(url)s\">reviewers</a> instead."
msgstr "您正要接受您自己的編修。請考慮改由要求我們的 <a href=\"%(url)s\">審核者</a> 進行審核。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:29
msgid "Clicking Accept will make this version of the article live! Please take a moment to be sure all options are correct."
msgstr "點下接受就可以讓這個版本的文章活起來！請花一點時間確認選項都正確。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:35
msgid "Thanks for taking the time to review these changes. Clicking Accept will make this version of the article live! Please take a moment to be sure all options are correct."
msgstr "感謝您花時間審核這些修改。點下接受就可以讓這個版本的文章活起來！請花一點時間確認選項都正確。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:67
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:71
msgid "Defer this Translation"
msgstr "推遲此翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:71
msgid "Defer this Revision"
msgstr "推遲此編修"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:76
msgid ""
"Thanks for taking the time to review these changes. Please thank the editor and then give specific, constructive feedback about what you feel needs to change in order for the revision to be "
"acceptable."
msgstr "感謝您花時間審核這些修改。也請您感謝編輯者並針對您覺得還可以修改什麼以達到可以被接受的標準，提供一些明確、有建設性回饋。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:89
msgid "Defer"
msgstr "推遲"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:6
msgid "Show Helpfulness Votes Chart"
msgstr "顯示幫助程度投票表"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:9 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:112
msgid "Compare Selected Translations"
msgstr "比較所選擇的翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:9 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:112
msgid "Compare Selected Revisions"
msgstr "比較所選擇的修改"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:25
msgid "Significance - MT: Major Content Changes. M: Content Changes. Empty: Minor Changes."
msgstr "修改程度 - MT：大量內容修改。M：內容修改。空值：小修改。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:25
msgctxt "First letter of 'Significance'"
msgid "S"
msgstr "S"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:28
msgctxt "First letter of 'Ready for localization'"
msgid "R"
msgstr "R"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:52
msgid "Review"
msgstr "審核"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:54
msgctxt "revision"
msgid "Unreviewed"
msgstr "未審核的"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:58
msgid "Current"
msgstr "目前"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:62
msgid "Reviewed"
msgstr "已審核"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:84
msgid "This revision is ready for localization."
msgstr "這個修改版本已經準備好可供翻譯。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:87 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:89
msgid "This revision is not ready for localization."
msgstr "這個修改版本目前尚未準備好供翻譯。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:104
msgid "Delete this revision"
msgstr "刪除此編修版本"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:117
msgid "This document has no revisions."
msgstr "此文件沒有修改記錄。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:20 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:84
msgid "Discussion"
msgstr "討論"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:53 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:55 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:104
msgid "Show Translations"
msgstr "顯示翻譯"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:61 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:112
msgid "Show History"
msgstr "顯示歷史資訊"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:75
msgid "Editing Tools"
msgstr "編輯工具"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:129
msgid "Unsubscribe from edit notifications"
msgstr "退訂編修通知"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:134
msgid "Subscribe to edit notifications"
msgstr "訂閱編修通知"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:7
msgid "Confusing"
msgstr "看不懂"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:8
msgid "Solution didn't work"
msgstr "解法沒有用"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:9
msgid "Too long"
msgstr "太長了"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:10
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:11
msgid "I have feedback about Firefox"
msgstr "我有關於 Firefox 的意見"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:13
msgid "Tell us more."
msgstr "告訴我們更多資訊。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:20
msgid "Please provide more details"
msgstr "請提供更多詳情。"

#: apps/wiki/templates/wiki/mobile/document.html:8
msgid "{t} | {c}"
msgstr "{t} | {c}"

#: templates/base.html:83
msgid "This is a staging site, the content gets overwritten on the 1st of every month.<br>The production site is <a href=\"http://support.mozilla.org\">here</a>."
msgstr "這是測試版本的網站，內容將於每月一日被覆蓋。<br>正式版本的網站位於 <a href=\"http://support.mozilla.org\">此處</a>。"

#: templates/base.html:94
msgid "This page doesn't have a mobile optimized version. Tap here to go back."
msgstr "這頁面沒有針對行動裝置最佳化的版本。點擊此處回上一頁。"

#: templates/base.html:101
msgid "Tap here to go to the mobile version of the site."
msgstr "點擊此處開啟此網站的行動版。"

#: templates/base.html:179
msgid ""
"Portions of this content are &copy;1998–2013 <br>by individual mozilla.org contributors. Content <br>available under a <a href=\"//www.mozilla.org/foundation/licensing/website-content.html"
"\">Creative Commons license</a>."
msgstr "部份內容係版權所有 &copy;1998–2013，<br>由不同的 mozilla.org 貢獻者所創作。<br>內容依照<a href=\"//www.mozilla.org/foundation/licensing/website-content.html\">創用 CC 授權條款</a>進行授權。"

#: templates/base.html:189
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: templates/base.html:190
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: templates/base.html:191
msgid "Legal Notices"
msgstr "法律條款"

#: templates/base.html:192
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "檢舉商標濫用"

#: templates/base.html:193
msgid "Source Code"
msgstr "原始碼"

#: templates/base.html:200
msgid "Firefox Affiliates"
msgstr "Firefox 伙伴計劃"

#: templates/base.html:201
msgid "Switch to mobile site"
msgstr "切換為行動版"

#: templates/includes/common_macros.html:29 templates/mobile/base.html:60
msgid "Ask a question"
msgstr "問個問題"

#: templates/includes/common_macros.html:33
msgid "View Profile"
msgstr "檢視個人資料"

#: templates/includes/common_macros.html:35 templates/mobile/base.html:78
msgid "Dashboard"
msgstr "在地化成員主控台"

#: templates/includes/common_macros.html:36 templates/mobile/base.html:79
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/includes/common_macros.html:50
msgid "Sign In / Register"
msgstr "登入 / 註冊"

#: templates/includes/common_macros.html:85 templates/includes/common_macros.html:102
msgid "For Contributors"
msgstr "貢獻者"

#: templates/includes/common_macros.html:114
msgid "Quickstart Guide"
msgstr "快速上手指南"

#: templates/includes/common_macros.html:115
msgid "News &amp; Resources"
msgstr "新聞與資源"

#: templates/includes/common_macros.html:116
msgid "Contributor Forums"
msgstr "貢獻者討論區"

#: templates/includes/common_macros.html:117
msgid "Article Discussions"
msgstr "文章討論"

#: templates/includes/common_macros.html:119
#, fuzzy
msgid "Recent Revisions"
msgstr "退回編修"

#: templates/includes/common_macros.html:120
msgid "Help on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上提供幫助"

#: templates/includes/common_macros.html:121
msgid "Support Forum Home"
msgstr "技術支援討論區首頁"

#: templates/includes/common_macros.html:122
#, fuzzy
msgid "Support Forum Metrics"
msgstr "技術支援討論區首頁"

#: templates/includes/common_macros.html:124
msgid "Moderate Forum Content"
msgstr "管理討論區內容"

#: templates/includes/common_macros.html:129
msgid "Karma Dashboard"
msgstr "Karma 主控台"

#: templates/includes/lang_form.html:4
msgid "Other Languages"
msgstr "其他語言"

#: templates/includes/quick_paginator.html:5 templates/includes/simple_paginator.html:5 templates/includes/mobile/paginator.html:5 templates/includes/mobile/paginator.html:7
msgid "Newer"
msgstr "更新"

#: templates/includes/quick_paginator.html:10 templates/includes/simple_paginator.html:10 templates/includes/mobile/paginator.html:15 templates/includes/mobile/paginator.html:17
msgid "Older"
msgstr "更舊"

#: templates/includes/mobile/paginator.html:11
msgid "Page {n}"
msgid_plural "Page {n}"
msgstr[0] "第 {n} 頁"

#: templates/layout/paginator.html:7
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: templates/mobile/base.html:17
msgctxt "site_title"
msgid "Firefox Help"
msgstr "Firefox 輔助說明"

#: templates/mobile/base.html:54
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/mobile/base.html:64
msgid "Hot topics"
msgstr "熱門主題"

#: templates/mobile/base.html:65
msgid "Mozilla news"
msgstr "Mozilla 新聞"

#: templates/mobile/base.html:67
msgid "Suggestion box"
msgstr "意見箱"

#: templates/mobile/base.html:69
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: templates/mobile/base.html:86
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: templates/mobile/base.html:92
msgid "Switch to desktop site"
msgstr "切換為桌面版"

#: templates/mobile/base.html:109
msgid "Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 技術支援"

#~ msgid "Forum"
#~ msgstr "討論區"

#~ msgid "Contributors to this page: %(contributors)s"
#~ msgstr "此頁的貢獻者: %(contributors)s"

#~ msgid "Contributor Forums Dashboard"
#~ msgstr "貢獻者討論區主控台"

#~ msgid "You haven't participated in any contributor forum threads yet."
#~ msgstr "您尚未參與任何貢獻者討論串。"

#~ msgid "Hello"
#~ msgstr "嗨"

#~ msgid ""
#~ "<p> We've got this nifty dashboard to help volunteers keep track of contributions such as questions answered, forum discussions and article edits. In order to enable it, just click <span class="
#~ "\"button\">Join!</span> below. </p> <p> This will add you to our contributor group and subscribe you to announcements from the Firefox Help team. </p> <p> Joining isn't required in order to help "
#~ "other users or to get help for yourself. </p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>我們做了這個俏皮的主控台幫助志願者追蹤像是已回應的問題、討論區當中的討論，以及文章編輯等貢獻。若要啟用它，您只需要點下下面的 <span class=\"button\">加入！</span>。</p> <p>這將會把您新增到我們"
#~ "的貢獻者群組，並訂閱 Firefox 輔助說明團隊的公告。</p> <p>您不必要加入就可以幫助其他人，或是幫助自己。</p>"

#~ msgid "Join!"
#~ msgstr "加入！"

#~ msgctxt "dashboard"
#~ msgid "Review"
#~ msgstr "審核"

#~ msgctxt "dashboard"
#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "歡迎"

#~ msgctxt "revision_heading"
#~ msgid "R"
#~ msgstr "R"

#~ msgid "Helpfulness Percentage"
#~ msgstr "幫助程度百分比"

#~ msgid ""
#~ "Except where otherwise <a href=\"http://www.mozilla.org/about/legal.html#site\">noted</a>, content on this site is licensed under the <br /> <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-"
#~ "sa/3.0/\"> Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0 </a> or any later version."
#~ msgstr ""
#~ "除另有<a href=\"http://www.mozilla.org/about/legal.html#site\">註明</a>外，本站內容皆採用<br /><a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\">創用 CC 姓名標示—相同方式分享條款 3.0</"
#~ "a> 或更新版本授權大眾使用。"

#~ msgid "Back to home page"
#~ msgstr "回首頁"

#~ msgid "skip to navigation"
#~ msgstr "跳到導覽列"

#~ msgid "switch language"
#~ msgstr "切換語言"

#~ msgid "Back to Mozilla.com"
#~ msgstr "回到 Mozilla.com"

#~ msgid "visit <span>mozilla.org</span>"
#~ msgstr "visit <span>mozilla.org</span>"

#~ msgid "Features"
#~ msgstr "功能"

#~ msgid "Security"
#~ msgstr "安全性"

#~ msgid "Performance"
#~ msgstr "效能"

#~ msgid "Customization"
#~ msgstr "自訂性"

#~ msgid "Tour"
#~ msgstr "導覽"

#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "行動裝置"

#~ msgid "Mobile Overview"
#~ msgstr "行動裝置總覽"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下載"

#~ msgid "Customize"
#~ msgstr "自訂性"

#~ msgid "Sync"
#~ msgstr "同步"

#~ msgid "Develop"
#~ msgstr "開發"

#~ msgid "Get Involved"
#~ msgstr "加入我們"

#~ msgid "FAQ"
#~ msgstr "常見問題"

#~ msgid "Blog"
#~ msgstr "Blog"

#~ msgid "Add-ons"
#~ msgstr "附加元件"

#~ msgid "Firefox Add-ons"
#~ msgstr "Firefox 附加元件"

#~ msgid "Featured Add-ons"
#~ msgstr "精選附加元件"

#~ msgid "Themes"
#~ msgstr "佈景主題"

#~ msgid "Personas"
#~ msgstr "個性面板"

#~ msgid "Search Tools"
#~ msgstr "搜尋工具"

#~ msgid "Language Support"
#~ msgstr "語言支援"

#~ msgid "Collections"
#~ msgstr "收藏集"

#~ msgid "Mobile Add-ons"
#~ msgstr "行動版附加元件"

#~ msgid "Developer Hub"
#~ msgstr "開發者中心"

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "技術支援"

#~ msgid "Mobile Support"
#~ msgstr "行動版技術支援"

#~ msgid "Thunderbird Support"
#~ msgstr "Thunderbird 技術支援"

#~ msgid "About Firefox"
#~ msgstr "關於 Firefox"

#~ msgid "Participate"
#~ msgstr "參與"

#~ msgid "Communications"
#~ msgstr "新聞"

#~ msgid "Careers"
#~ msgstr "招賢納士"

#~ msgid "Partnerships"
#~ msgstr "合作推廣"

#~ msgid "Legal"
#~ msgstr "法律"

#~ msgid "Mozilla Firefox"
#~ msgstr "Mozilla Firefox"

#~ msgid "Desktop"
#~ msgstr "桌面版"

#~ msgid "Visit Mozilla"
#~ msgstr "Visit Mozilla"

#~ msgid "Menu"
#~ msgstr "選單"

#~ msgid "24 hours"
#~ msgstr "24 小時"

#~ msgid "have replies"
#~ msgstr "有回覆"

#~ msgid "Join the Discussion"
#~ msgstr "加入討論"

#~ msgid "Common Questions"
#~ msgstr "常見問題"

#~ msgid "Feedback"
#~ msgstr "意見回饋"

#~ msgid "Firefox Product Support"
#~ msgstr "Firefox 產品支援"

#~ msgid "Mozilla Knowledge Base"
#~ msgstr "Mozilla 知識庫"

#~ msgid "Marketplace Home Page"
#~ msgstr "商城首頁"

#~ msgid "Help <span>for Marketplace</span>"
#~ msgstr "<span>商城</span> 輔助說明"

#~ msgid "Firefox for Mobile Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox for Mobile 技術支援首頁"

#~ msgid "Firefox Help <span>for Mobile</span>"
#~ msgstr "Firefox <span>行動版</span> 輔助說明"

#~ msgid "Firefox Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox 技術支援首頁"

#~ msgid "Mozilla Product Support"
#~ msgstr "Mozilla 產品支援"

#~ msgid "Firefox Sync Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox Sync 技術支援首頁"

#~ msgid "Firefox Help <span>for Sync</span>"
#~ msgstr "<span>Sync</span> 輔助說明"

#~ msgctxt "DB: products.Product.title"
#~ msgid "Firefox for mobile"
#~ msgstr "Firefox 行動版"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Cadet/Soldier"
#~ msgstr "軍校生"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Captain/Major"
#~ msgstr "上尉"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Chief Commander"
#~ msgstr "總司令"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Colonel"
#~ msgstr "上校"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Drill Instructor"
#~ msgstr "教官"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Lieutenant"
#~ msgstr "中尉"

#~ msgid "Firefox Help Home"
#~ msgstr "Firefox 輔助說明首頁"

#~ msgid "Couldn't find what you were looking for?"
#~ msgstr "找不到需要的資訊嗎？"

#~ msgid "Need More Personal Help?"
#~ msgstr "需要更多個人幫助？"

#~ msgid "View full site"
#~ msgstr "檢視完整網站"

#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Prev"
#~ msgstr "上一個"

#~ msgid "See all news"
#~ msgstr "檢視所有新聞"

#~ msgid "I am interested in volunteering to help other Mozilla users"
#~ msgstr "我對於成為幫助其他 Mozilla 使用者的志工有興趣"

#~ msgid "Find help for other applications"
#~ msgstr "尋找其他應用程式的輔助說明"

#~ msgid "SeaMonkey"
#~ msgstr "SeaMonkey"

#~ msgid "Ask the community <mark>Support Forum</mark>"
#~ msgstr "到 <mark>社群討論區</mark> 問問"

#~ msgid "Check your <mark>plugins</mark>"
#~ msgstr "檢查您的 <mark>外掛程式</mark>"

#~ msgid "What is a plugin? Why should I keep them updated? Answer these questions and run an instant check to see if you're up to date."
#~ msgstr "外掛程式是什麼？為什麼我要把它們保持在更新狀態？請回答這些問題並做一個簡短的檢查看看您的外掛程式是不是都在最新的狀態。"

#~ msgid "Find out more &raquo;"
#~ msgstr "了解更多資訊 &raquo;"

#~ msgid "Want to contribute? <a href=\"%(login_url)s\">Sign In</a> or <a href=\"%(register_url)s\">Register</a>"
#~ msgstr "想要貢獻一己之力？<a href=\"%(login_url)s\">登入</a> 或 <a href=\"%(register_url)s\">註冊</a>"

#~ msgid "Join our <strong>Army of Awesome</strong>"
#~ msgstr "加入我們的 <strong>Army of Awesome</strong>"

#~ msgid "Choose a <strong>tweet below</strong>"
#~ msgstr "選擇 <strong>一則推訊</strong>"

#~ msgid "Sign in with <strong>Twitter</strong>"
#~ msgstr "登入 <strong>Twitter</strong>"

#~ msgid "tweets in the last"
#~ msgstr "最近的推訊: "

#~ msgid "Leaderboard:"
#~ msgstr "領先名單:"

#~ msgctxt "army_stats"
#~ msgid "Last Month"
#~ msgstr "上個月"

#~ msgid "Take it to the <strong>next level!</strong>"
#~ msgstr "進一步 <strong>超越！</strong>"

#~ msgid "Want to go beyond 140 characters? <a href=\"%(join_url)s\">Join the support community</a> and help many more Firefox users."
#~ msgstr "想要超越 140 個字元？ <a href=\"%(join_url)s\">加入 SUMO 社群</a>，幫助更多 Firefox 使用者。"

#~ msgid "Reply now"
#~ msgstr "立刻回覆"

#~ msgid "Contributor Dashboard"
#~ msgstr "貢獻者主控台"

#~ msgid "Available formats"
#~ msgstr "接受的檔案格式"

#~ msgid "You have JavaScript disabled. Please enable JavaScript to upload files."
#~ msgstr "您的 JavaScript 功能已設定為關閉。請開啟 JavaScript 功能以上傳檔案。"

#~ msgid "Watching"
#~ msgstr "追蹤"

#~ msgid "Stop watching"
#~ msgstr "停止追蹤"

#~ msgid "Change locked status"
#~ msgstr "變更鎖定狀態"

#~ msgid "Change sticky status"
#~ msgstr "改變置頂狀態"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "訊息"

#~ msgid "<mark>Firefox</mark> Product Support"
#~ msgstr "<mark>Firefox</mark> 產品支援"

#~ msgid "<mark>Mozilla</mark> Knowledge Base"
#~ msgstr "<mark>Mozilla</mark> 知識庫"

#~ msgid "Need Help With <mark>Marketplace?</mark>"
#~ msgstr "您遇到 <mark>商城</mark> 問題嗎？"

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox for Mobile?</mark>"
#~ msgstr "您遇到 <mark>Firefox for Mobile</mark> 的問題嗎？"

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox?</mark>"
#~ msgstr "您遇到 <mark>Firefox</mark> 問題嗎？"

#~ msgid "<mark>Mozilla</mark> Product Support"
#~ msgstr "<mark>Mozilla</mark> 產品支援"

#~ msgid "SUMO Cape Butler - Your reminder to help!"
#~ msgstr "SUMO Cape Butler - 提醒您加入幫忙！"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "載入中…"

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox Sync?</mark>"
#~ msgstr "您遇到 <mark>Firefox Sync</mark> 的問題嗎？"

#~ msgid "Website:"
#~ msgstr "網站:"

#~ msgid "Twitter:"
#~ msgstr "Twitter:"

#~ msgid "Facebook:"
#~ msgstr "Facebook:"

#~ msgid "IRC:"
#~ msgstr "IRC:"

#~ msgid "Livechat ID: {livechat_id}"
#~ msgstr "即時聊天室 ID: {livechat_id}"

#~ msgid "Hide editing tools"
#~ msgstr "隱藏編輯工具"

#~ msgid "You've come to the right place for Firefox help!"
#~ msgstr "想找 Firefox 的輔助說明嗎？您來對地方了！"

#~ msgid "This page should provide you with a solution to what you posted on Twitter.<br/> If not, our community volunteers are ready to help."
#~ msgstr "此頁面應該可以提供您在 Twitter 上所貼出問題的解決方法。<br/>如果還是不行，我們的社群志工已經準備好可以幫忙。"

#~ msgid "You were sent here by one of our <br/> volunteers from the <a href=\"%(url)s\">Army of Awesome</a>."
#~ msgstr "您是被我們 <a href=\"%(url)s\">Army of Awesome</a><br/>當中的一位志工所帶來這裡的。"

#~ msgid "Choose a locale:"
#~ msgstr "選擇一個語系:"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Firefox Home for iOS"
#~ msgstr "Firefox Home for iOS"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Firefox Home for iOS"
#~ msgstr "Firefox Home for iOS"

#~ msgid "Firefox Home Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox Home 技術支援首頁"

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox Home?</mark>"
#~ msgstr "您遇到 <mark>Firefox Home</mark> 的問題嗎？"

#~ msgid "Firefox Help <span>for Firefox Home</span>"
#~ msgstr "<span>Firefox Home</span> 輔助說明"

#~ msgid "Firefox Home"
#~ msgstr "Firefox Home"

#~ msgid "Minor details like punctuation and spelling errors"
#~ msgstr "較小的細節如錯別字等"

#~ msgid "These changes are inconsequential to localizers: they will not be notified of the change and it will not affect translations of the article."
#~ msgstr "這些修改將與在地化無關: 將不會影響聞此篇文章的翻譯，亦不會通知翻譯者此次修改。"

#~ msgid "Our army has responded to:"
#~ msgstr "我們的大隊已經回答了："

#~ msgid "<mark>{percent}%</mark> of tweets"
#~ msgstr "<mark>{percent}%</mark> 推訊"

#~ msgid "<mark>{num_replies}</mark> replies"
#~ msgstr "<mark>{num_replies}</mark> 則回應"

#~ msgid "<mark>{num_requests}</mark> tweets"
#~ msgstr "<mark>{num_requests}</mark> 則推訊"

#~ msgid "Note: Searching for \"tag1, tag2\" returns articles tagged with both tag1 and tag2"
#~ msgstr "注意: 搜尋「標籤一, 標籤二」將會回傳同時標記了標籤一及標籤二的文章。"

#~ msgid "Popular articles in each topic are displayed on the front page"
#~ msgstr "各種主題的熱門文章會顯示在首頁"

#~ msgid "Not complete"
#~ msgstr "不完整"

#~ msgid "Overly technical"
#~ msgstr "太技術性了"

#~ msgid "Incorrect info"
#~ msgstr "資訊不正確"

#~ msgid "Wrong topic"
#~ msgstr "錯誤的主題"

#~ msgid "Welcome and Thanks"
#~ msgstr "歡迎與感謝"

#~ msgid "Thanks for using Firefox"
#~ msgstr "感謝您使用 Firefox"

#~ msgid "thanks for using Firefox! You're not just a user, but part of a community that's 400M strong http://mzl.la/e8xdv5"
#~ msgstr "感謝您使用 Firefox！您不只是使用者，而是我們超過四億使用者以上的支援大軍之一！http://mzl.la/e8xdv5"

#~ msgid "getting started with Firefox? Here are some tips & tricks for getting the most out of it http://mzl.la/c0B9P2"
#~ msgstr "剛開始使用 Firefox 嗎？這是一些讓您可以發揮 Firefox 最大威力的實用小技巧。http://mzl.la/c0B9P2"

#~ msgid "We're a non-profit organization"
#~ msgstr "我們是個非營利組織"

#~ msgid "hey, I'm a Mozilla volunteer. Did you know there are 1000s of us worldwide? More here http://mzl.la/cvlwvd"
#~ msgstr "嘿，我是 Mozilla 的志工。您知道全世界當中大概有一千個像我們這樣的人嗎？http://mzl.la/cvlwvd"

#~ msgid "Thanx for joining Moz! You're now part of our global community. We're here if you need help http://mzl.la/bMDof6"
#~ msgstr "感謝您加入 Mozilla！您已經是我們全球社群當中的成員了。如果您需要幫助的話，我們就在這裡。http://mzl.la/bMDof6"

#~ msgid "Using Firefox"
#~ msgstr "使用 Firefox"

#~ msgid "Add-on reviews"
#~ msgstr "附加元件評論"

#~ msgid "getting started with Firefox? Add-ons personalize it w cool features & function. Some faves http://mzl.la/cGypVI"
#~ msgstr "剛開始使用 Firefox 嗎？附加元件可以讓您透過一些又酷又強大的功能自訂您的 Firefox。這邊有一些別人常用的: http://mzl.la/cGypVI"

#~ msgid "have you tried add-ons? Cool apps for shopping, music, news, whatever you do online. Start here: http://mzl.la/blOuoD"
#~ msgstr "您試過使用附加元件了嗎？附加元件可以讓您在上網購物、聽音樂、看新聞的時候變得更方便。從這裡開始: http://mzl.la/blOuoD"

#~ msgid "Firefox Panorama"
#~ msgstr "Firefox Panorama"

#~ msgid "heard about Firefox Panorama? It groups + displays your tabs, eliminating clutter. Try it http://mzl.la/d21MyY"
#~ msgstr "聽過 Firefox Panorama（分頁群組）了嗎？它可以幫助您整理您開啟的分頁。快試試: http://mzl.la/d21MyY"

#~ msgid "tried Firefox Sync? It's awesome! Switch computers & it saves open tabs, pwords, history. Try it http://mzl.la/aHHUYA"
#~ msgstr "試過 Firefox Sync 了嗎？它超棒的！它可以在您的不同電腦間同步開啟分頁、密碼、瀏覽歷史紀錄。快試試: http://mzl.la/aHHUYA"

#~ msgid "Update plugins and add-ons"
#~ msgstr "更新外掛程式與附加元件"

#~ msgid "have you updated your plug-ins and add-ons? Should work out the kinks. Here's the place to refresh http://mzl.la/cGCg12"
#~ msgstr "您有保持使用最新版的外掛程式與附加元件嗎？通常這可以解決一堆稀奇古怪的問題。您可以到這裡檢查您的附加元件與外掛程式是不是最新版本: http://mzl.la/cGCg12"

#~ msgid "Upgrade Firefox"
#~ msgstr "升級 Firefox"

#~ msgid "hey, maybe you need to upgrade Firefox? New version is speedier with a lot more going on: http://mzl.la/9wJe30"
#~ msgstr "嘿，你的 Firefox 該升級了。新版本的速度更快，還有一堆超棒的新功能與改善: http://mzl.la/9wJe30"

#~ msgid "Ask SUMO"
#~ msgstr "問問 SUMO"

#~ msgid "maybe ask SUMO about this issue? Firefox's community support team. They'll know what's up: http://mzl.la/bMDof6"
#~ msgstr "也許可以問問 SUMO 這個問題該怎麼解？Firefox 的社群技術支援團隊會知道可以如何幫助您 http://mzl.la/bMDof6"

#~ msgid "Firefox doesn't behave"
#~ msgstr "Firefox 怪怪的"

#~ msgid "sorry your Firefox doesn't behave. Check out the tips here http://mzl.la/bNps7F"
#~ msgstr "抱歉您的 Firefox 有點不正常。看看這些幫助解決問題的小技巧 http://mzl.la/bNps7F"

#~ msgid "Firefox is slow"
#~ msgstr "Firefox 好慢"

#~ msgid "you can make your Firefox fast again. Try out these steps http://mzl.la/9bB1FY"
#~ msgstr "您可以讓 Firefox 再度變快。試試這些方法 http://mzl.la/9bB1FY"

#~ msgid "Fix crashes"
#~ msgstr "修復軟體當掉的問題"

#~ msgid "sorry your Firefox is hanging :( Here are quick fixes to prevent this again http://mzl.la/atSsFt"
#~ msgstr "抱歉您的 Firefox 當掉了 :( 這裡是一些可以避免再度當掉的方式 http://mzl.la/atSsFt"

#~ msgid "High RAM usage"
#~ msgstr "吃了太多記憶體"

#~ msgid "Firefox sometimes uses more memory than it should. Try one of these easy fixes http://mzl.la/fPTNo8"
#~ msgstr "Firefox 有時會吃了太多記憶體。您可以試試這些簡單的修正方式: http://mzl.la/fPTNo8"

#~ msgid "Quick Firefox fixes"
#~ msgstr "快速修復 Firefox"

#~ msgid "have you tried Firefox support? If their quick fixes don't help, volunteers can assist! http://mzl.la/9V9uWd"
#~ msgstr "您試過 Firefox 技術支援了嗎? 如果上面的快速修正方式還幫不了您，社群志工也可以幫忙！http://mzl.la/9V9uWd"

#~ msgid "Slow Firefox startup"
#~ msgstr "Firefox 開啟速度很慢"

#~ msgid "Firefox needs a refresh. Here are tips to make Firefox load faster http://mzl.la/r0mGyN"
#~ msgstr "Firefox 需要重新整理一下。這裡是一些能幫助您的 Firefox 更快啟動的方式 http://mzl.la/r0mGyN"

#~ msgid "Become a beta tester"
#~ msgstr "成為 Beta 版測試者"

#~ msgid "become a beta tester! Help develop the next Firefox.You don't have to be a techie to contribute: http://mzl.la/d23n7a"
#~ msgstr "成為 Beta 版測試者！幫助我們開發下一代的 Firefox。您不需要很懂技術就能做出貢獻: http://mzl.la/d23n7a"

#~ msgid "Get involved with Mozilla"
#~ msgstr "加入 Mozilla"

#~ msgid "Want a better web? Join the Mozilla movement. There is something to do for everyone. Get started http://mzl.la/cufJmX"
#~ msgstr "想要讓網路變得更好嗎？請加入 Mozilla 運動。每個人都可以坐一些事，從此開始: http://mzl.la/cufJmX"

#~ msgid "Join Drumbeat"
#~ msgstr "加入 Drumbeat"

#~ msgid "want to spark a movement? Mozilla Drumbeat is your chance to keep the web open and free. More info http://mzl.la/aIXCLA"
#~ msgstr "有什麼點子想要激發創意火花嗎？Mozilla Drumbeat 是一個讓您可以保持網路開放自由的好方式。更多資訊: http://mzl.la/aIXCLA"

#~ msgid "Mozilla Developer Network"
#~ msgstr "Mozilla Developer Network"

#~ msgid "help make the web better! Build web pages, apps & add-ons here: Mozilla Developer Network http://mzl.la/9gQfrn"
#~ msgstr "請幫助讓網路變得更好！在此打造網頁、應用程式與附加元件: Mozilla Developer Network http://mzl.la/9gQfrn"

#~ msgid "Report a bug"
#~ msgstr "回報臭蟲"

#~ msgid "Thanks for finding a bug. Make everyone's Firefox experience better by reporting. It's easy http://mzl.la/bcujVc"
#~ msgstr "感謝您抓出臭蟲。透過回報遇到的臭蟲讓每個人的 Firefox 體驗都變得更好。這很簡單: http://mzl.la/bcujVc"

#~ msgid "Before you join the Army of Awesome, you need to log in so you can respond to tweets. You will now be redirected to Twitter to log in."
#~ msgstr "在您加入 Army of Awesome 之前，您需要回應才能回覆 tweets。您現在將會被重導至 Twitter 以登入。"

#~ msgid "What do you need help with?"
#~ msgstr "您需要什麼幫助？"

#~ msgid "Your question is now visible on the site!"
#~ msgid_plural "Your questions are now visible on the site!"
#~ msgstr[0] "你提出的問題現在會顯示在網站上!"

#~ msgid "Search Firefox Help"
#~ msgstr "搜尋 Firefox 輔助說明"

#~ msgid "Visits this week"
#~ msgstr "本週造訪數"

#~ msgid "Firefox Help for Firefox Home"
#~ msgstr "Firefox Home 輔助說明"

#~ msgid ""
#~ "You've come to the right place! Start by searching our site below, or browse our list of popular support articles. If you can't find the answer you need, our community of volunteers are ready to "
#~ "help you find a solution."
#~ msgstr "歡迎！您可以從搜尋我們下列的網站開始，或是看看我們的熱門支援文章。如果還是無法獲得滿意的答案，我們的志工已經準備好協助您找到解決方案。"

#~ msgid "Firefox Help for Mobile"
#~ msgstr "Firefox for Mobile 技術支援"

#~ msgid "How many of the approved templates which allow translations have an approved translation into this language"
#~ msgstr "多少通過審核的模板在此語言版本中有通過審核的翻譯"

#~ msgid "How many of the approved English articles which allow translations have an approved translation into this language"
#~ msgstr "多少通過審核的英文文章在此語言版本中有通過審核的翻譯"

#~ msgid "Stop getting emailed when this article changes."
#~ msgstr "在此文章有更動時不要再用電子郵件通知我。"

#~ msgid "Get emailed when this article changes."
#~ msgstr "在此文章有更動時取得電子郵件通知。"

#~ msgid "Leave a message for {contributor1} and {contributor2}:"
#~ msgstr "留言給 {contributor1} 與 {contributor2}:"

#~ msgid "Leave a message for the contributor:"
#~ msgstr "留言給貢獻者:"

#~ msgid "Be <mark>Awesome</mark>"
#~ msgstr "Be <mark>Awesome</mark>"

#~ msgid "Did you know that Firefox Help is powered by volunteer superheroes all around the world?"
#~ msgstr "您知道 Firefox 輔助說明是由全世界一些超棒的超人義工一起幫忙而成的嗎？"

#~ msgid "Grab your cape and join us &raquo;"
#~ msgstr "披上披風，加入我們吧 &raquo;"

#~ msgid ""
#~ "We have created <a href=\"%(signpost_help_url)s\">signpost messages</a> for easily replying to top Firefox topics on Twitter. If you would like to have messages for your language appear here, "
#~ "contact Kadir Topal for more info: %(contact_email)s"
#~ msgstr ""
#~ "我們已經準備好了 <a href=\"%(signpost_help_url)s\">指路訊息</a> 可以在 Twitter 上快速回復常見的 Firefox 問題。若您想要讓您語言版本的訊息出現在此，請聯絡 Kadir Topal 以取得更多資訊: "
#~ "%(contact_email)s"

#~ msgid "Thanks for taking the time to review these changes. Please consider leaving a message for the person who submitted them explaining why they were deferred."
#~ msgstr "感謝您花時間審核這些更動。並請留言給送出這些內容的人告訴他們為什麼被推遲了。"

#~ msgid "Leave a message for the contributor: <span class=\"optional\">(optional)</span>"
#~ msgstr "留言給貢獻者: <span class=\"optional\">(optional)</span>"

#~ msgid "Leave a message for {contributor}: <span class=\"optional\">(optional)</span>"
#~ msgstr "留言給 {contributor}: <span class=\"optional\">(optional)</span>"

#~ msgid "Sorry to hear that. Try searching for solutions below."
#~ msgstr "真抱歉聽到這消息。您可以在下面搜尋解決方法，也許可以幫助到您。"

#~ msgid "Save title and slug"
#~ msgstr "儲存標題與 slug"

#~ msgid "Sunbird"
#~ msgstr "Sunbird"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "ui"
#~ msgstr "ui"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "addon"
#~ msgstr "addon"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "Firefox 3.6.13"
#~ msgstr "Firefox 3.6.13"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "Firefox 4.0"
#~ msgstr "Firefox 4.0"

#~ msgid "Refine your search"
#~ msgstr "在此搜尋結果的範圍內查詢"

#~ msgid "Contributor Home Page"
#~ msgstr "貢獻者首頁"

#~ msgid "Help with Live Chat"
#~ msgstr "在即時聊天室提供幫助"

#~ msgid "Improve the Knowledge Base"
#~ msgstr "改善知識庫"

#~ msgid "Here's a list of related articles that might help:"
#~ msgstr "可能有幫助的相關文章︰"

#~ msgid "Browse other articles about %(topics)s"
#~ msgstr "瀏覽其它關於 %(topics)s 的文章"

#~ msgid "Ask our awesome support community for help"
#~ msgstr "問問我們的技術支援社群"

#~ msgid "Or try searching:"
#~ msgstr "或者嘗試搜尋一下:"

#~ msgid "Reject"
#~ msgstr "退回"

#~ msgid ""
#~ "You've come to the right place! Start by searching for solutions, or by choosing one of our support articles below. If you can't find the answer you need, our community of volunteers are ready "
#~ "to help."
#~ msgstr "歡迎！您可以從搜尋任何解答開始，或選擇下列任一支援文章，如果您找不到您需要的答案，我們的社群夥伴們非常樂於提供協助。"

#~ msgid "Turn off emails."
#~ msgstr "關閉電子郵件。"

#~ msgid "Want to contribute?<br /> <a href=\"%(login_url)s\">Sign In</a> or <a href=\"%(register_url)s\">Register</a>"
#~ msgstr "想要貢獻一己之力？<br /> <a href=\"%(login_url)s\">登入</a> 或 <a href=\"%(register_url)s\">註冊</a>"

#~ msgid "Operating System"
#~ msgstr "作業系統"

#~ msgid "Firefox version:"
#~ msgstr "Firefox 版本:"

#~ msgid "Stop getting emailed when English revisions are approved"
#~ msgstr "當英文版改版並通過審核時，不再寄發電子郵件通知我"

#~ msgid "Stop getting emailed when YOUR_LOCALE revisions are approved"
#~ msgstr "當正體中文版改版並通過審核時，不再寄發電子郵件通知我"

#~ msgid "Get emailed when YOUR_LOCALE revisions are approved"
#~ msgstr "當正體中文版改版並通過審核時，用 email 通知我"

#~ msgid "Stop getting emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "當英文版有等待審核的文件時不再用 email 通知我"

#~ msgid "Stop getting emailed when YOUR_LOCALE reviews are waiting"
#~ msgstr "當正體中文版有等待審核的文件時不再用 email 通知我"

#~ msgid "Get emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "當英文版有等待審核的文件時用 email 通知我"

#~ msgid "Get emailed when YOUR_LOCALE reviews are waiting"
#~ msgstr "當正體中文版有等待審核中的文件時用 email 通知我"

#~ msgid "Reply to: %s"
#~ msgstr "回覆給: %s"

#~ msgid "Remove user"
#~ msgstr "移除使用者"

#~ msgid "Browse our Support Forum"
#~ msgstr "瀏覽我們的技術支援討論區"

#~ msgid "Is reviewed?"
#~ msgstr "被審核過？"

#~ msgid "You are translating an unreviewed or rejected English document."
#~ msgstr "您正在翻譯一篇尚未審核或被退稿的英文文件。"

#~ msgid "My account is inactive."
#~ msgstr "我的帳號尚未啟用。"

#, fuzzy
#~ msgid "Significance"
#~ msgstr "重要性: "

#~ msgid "When this announcement will start appearing. (US/Pacific)"
#~ msgstr "這份公告什麼時候會開始出現。(美國太平洋時區)"

#~ msgid "Stop displaying"
#~ msgstr "停止顯示"

#~ msgid "When this announcement will stop appearing. Leave blank for indefinite. (US/Pacific)"
#~ msgstr "這份公告什麼時候會停止出現。無限期的話請留空。 (美國太平洋時區)"

#~ msgid "Use wiki syntax or HTML. It will display similar to a document's content."
#~ msgstr "使用維基語法或 HTML。這將會像文件內容一樣顯示。"

#~ msgid "Out of Date"
#~ msgstr "過時"

#~ msgid "Untranslated Articles"
#~ msgstr "未翻譯文章"

#~ msgid "Out-of-Date Translations"
#~ msgstr "有新版本原文的翻譯"

#~ msgid "Out-of-Date"
#~ msgstr "有新版本"

#~ msgid "All out-of-date translations..."
#~ msgstr "所有有新版本原文的翻譯..."

#~ msgid "Translations Needing Updates"
#~ msgstr "翻譯需要更新"

#~ msgid "Recent stats not available."
#~ msgstr "無近期統計。"

#~ msgid "All translations in English..."
#~ msgstr "所有正體中文翻譯…"

#~ msgid "Select an image file to upload."
#~ msgstr "選擇一個影像檔案上傳"

#~ msgid "Please no SWFs, only FLVs."
#~ msgstr "只允許 FLV 格式，我們不支援 SWF 格式。"

#~ msgid "Delete thumbnail"
#~ msgstr "刪除縮圖"

#~ msgid "Articles tagged: {tag}"
#~ msgstr "被標示為 {tag} 的文章:"

#~ msgid "Click here if you've forgotten your password"
#~ msgstr "忘記密碼"

#~ msgid "I forgot my password"
#~ msgstr "我忘記密碼了"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Stop getting emailed when English revisions are approved"
#~ msgstr "當英文版的文件改版並通過審核時，不再寄發電子郵件通知我"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Get emailed when English revisions are approved"
#~ msgstr "當英文版的文件改版並通過審核時，用 email 通知我"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Stop getting emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "當英文版有等待審核的文件時不再用 email 通知我"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Get emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "當英文版有等待審核的文件時用 email 通知我"

#~ msgid "Unsubscribed"
#~ msgstr "已取消訂閱"

#~ msgid "Unsubscribe"
#~ msgstr "取消訂閱"

#~ msgid "Do you want to stop receiving email notifications from the {1} <strong>{0}</strong>?"
#~ msgstr "您想要停止收到來自 {1} <strong>{0}</strong> 的電子郵件通知嗎？"

#~ msgid "The template \"%s\" does not exist."
#~ msgstr "樣版 \"%s\" 不存在。"

#~ msgid "Cancel Changes"
#~ msgstr "取消異動"

#~ msgid "Be Awesome"
#~ msgstr "Be <mark>Awesome</mark>"

#~ msgid "My Profile"
#~ msgstr "個人資料"

#~ msgid "You are here:"
#~ msgstr "您位於："

#~ msgid "Get emailed when {locale} reviews are waiting"
#~ msgstr "當有等待審核的文件時用 email 通知我"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "聯絡"

#~ msgid "IRC nickname: {nickname}"
#~ msgstr "IRC 暱稱: {nickname}"

#~ msgid "Unreviewed"
#~ msgstr "未審核的"

#~ msgid "Your revision has been rejected: %s"
#~ msgstr "您的修改已被退回: %s"

#~ msgid "%(title)s is ready for review (%(creator)s)"
#~ msgstr "%(title)s 正由 %(creator)s 進行審核"

#~ msgid "%(title)s was edited by %(creator)s"
#~ msgstr "由 %(creator)s 所編輯的 %(title)s"

#, fuzzy
#~ msgid "This user has not made any contact information public."
#~ msgstr "此使用者不公開其連絡方式。"

#~ msgid "Bugzilla"
#~ msgstr "Bugzilla"

#~ msgid "Did you mean: {0}"
#~ msgstr "您是不是要找: {0}"

#~ msgid "Fastest Firefox"
#~ msgstr "最快的 Firefox"

#~ msgid "Logo Guide"
#~ msgstr "商標使用指引"

#~ msgid "Mozilla Messaging"
#~ msgstr "Mozilla Messaging"

#~ msgid ""
#~ "Mozilla is providing links to any applications as a courtesy, and makes no representations regarding the applications or any information related there to. Any questions, complaints or claims "
#~ "regarding the applications must be directed to the appropriate software vendor."
#~ msgstr "Mozilla 出於善意提供以上程式鏈結，然而我們並不代表以上程式或相關資訊的作者。使用以上程式時若有任何疑問或不滿，或需要進一步的服務，請直接與軟體供應者聯繫。"

#~ msgid "Mozilla.org"
#~ msgstr "Mozilla.org"

#~ msgid "Plugins"
#~ msgstr "外掛程式"

#~ msgid "Popular"
#~ msgstr "有名的"

#~ msgid "Post status"
#~ msgstr "文章狀態"

#~ msgid "Press Center"
#~ msgstr "新聞中心"

#~ msgid "QMO"
#~ msgstr "QMO"

#~ msgid "Recommended"
#~ msgstr "建議的"

#~ msgid "Search Engines"
#~ msgstr "搜尋引擎"

#~ msgid "Store"
#~ msgstr "商店"

#~ msgid "Helping in Live Chat"
#~ msgstr "在即時聊天室幫忙"

#~ msgid "Edit this {type}"
#~ msgstr "編輯這個 {type}"

#~ msgid "Include this in wiki syntax with [[{type}:title]]"
#~ msgstr "在 wiki 語法當中引入 [[{type}:title]]"

#~ msgid "Edit {type} | {t} | Media Gallery"
#~ msgstr "編輯 {type} | {t} | 媒體檔案庫"

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Other Firefox Support"
#~ msgstr "其他的 Firefox 技術支援"

#~ msgid "Download Stats"
#~ msgstr "下載統計"

#~ msgid "Save {type}"
#~ msgstr "儲存 {type}"

#~ msgid "Edit {type}"
#~ msgstr "編輯 {type}"

#~ msgid "You are about to permanently delete this {type}. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
#~ msgstr "您即將永久刪除掉這個 {type}。<strong>這個步驟無法復原！</strong> 您確定要繼續嗎？"

#~ msgid "Delete {type} | {t} | Media Gallery"
#~ msgstr "刪除 {type} | {t} | 媒體檔案庫"

#~ msgid "visit {0}"
#~ msgstr "參觀 {0}"

#~ msgid "The password reset link was sent to your email address."
#~ msgstr "密碼重設連結已經寄出到你的電子郵件信箱了。"
